msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: electron-cash\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-11 09:31+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-11 06:31\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: electron-cash\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 309148\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /electron-cash-client/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 532\n"

#: lib/exchange_rate.py:453
msgid "  (No FX rate available)"
msgstr "  (没有可用的 FX 速率)"

#: gui/qt/main_window.py:4207
msgid " These settings affects the fields in the Send tab"
msgstr " 这些设置影响发送选项卡中的字段"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2217
msgid " copied to clipboard"
msgstr " 复制到剪贴板上"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:139
msgid " {} found"
msgstr " {} 发现"

#: plugins/trezor/qt.py:570
#, python-format
msgid "%2d minutes"
msgstr "%2d 分钟"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1199
#, python-format
msgid "%d valid item(s)"
msgstr "%d 有效东西"

#: plugins/trezor/qt.py:277
#, python-format
msgid "%d words"
msgstr "%d 个词语"

#: gui/qt/main_window.py:698
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: gui/qt/main_window.py:2557
msgid "&Address to convert"
msgstr "&要转换的地址"

#: gui/qt/main_window.py:196
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:313
msgid "&Addresses"
msgstr "地址(&A)"

#: gui/qt/main_window.py:1593
msgid "&Amount"
msgstr "&金额"

#: gui/qt/main_window.py:619
msgid "&BIP38 Encrypted"
msgstr "&BIP38 加密"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:148
msgid "&Broadcast"
msgstr "&广播"

#. acct.setFixedWidth(280)
#: gui/qt/cashacctqt.py:587
msgid "&Cash Account Name"
msgstr "&现金账户余额"

#: gui/qt/main_window.py:2562
msgid "&Cash address"
msgstr "&现金地址"

#: gui/qt/main_window.py:700
msgid "&Check for Updates"
msgstr "&检查更新版本"

#: gui/qt/__init__.py:504
msgid "&Check for updates..."
msgstr "&检查更新..."

#: gui/qt/main_window.py:1208 gui/qt/main_window.py:1656
msgid "&Clear"
msgstr "清除(&C)"

#: gui/qt/udev_installer.py:93 gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:142
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#: gui/qt/console.py:108
msgid "&Confirm"
msgstr "&确认"

#: gui/qt/main_window.py:630
msgid "&Contacts"
msgstr "&联系人"

#: gui/qt/util.py:161 gui/qt/qrcodewidget.py:137
msgid "&Copy"
msgstr "&复制"

#: gui/qt/util.py:170
msgid "&Copy and Close"
msgstr "&复制并关闭"

#: gui/qt/history_list.py:244
msgid "&Copy {}"
msgstr "&复制 {}"

#: gui/qt/main_window.py:605
msgid "&Delete"
msgstr "&删除"

#: gui/qt/main_window.py:1149 gui/qt/main_window.py:1554
msgid "&Description"
msgstr "&说明"

#: gui/qt/history_list.py:250
msgid "&Details"
msgstr "&详细"

#: gui/qt/console.py:113
msgid "&Don't ask again"
msgstr "别再询问(&D)"

#: gui/qt/main_window.py:706
msgid "&Donate to Server"
msgstr "&贊助服务器"

#. 20 px padding
#: gui/qt/transaction_dialog.py:471
msgid "&Download input data"
msgstr "正在下载数据(&D)"

#. We grab a fresh reference to the current item, as it has been deleted in a reported issue.
#: gui/qt/history_list.py:247
msgid "&Edit {}"
msgstr "编辑 {}(&E)"

#: gui/qt/main_window.py:677
msgid "&Encrypt/Decrypt Message"
msgstr "加密/解密信息(&E)"

#: gui/qt/main_window.py:617 gui/qt/main_window.py:629
msgid "&Export"
msgstr "导出(&E)"

#: gui/qt/main_window.py:600
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui/qt/main_window.py:641
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:137
msgid "&Flip horizontally"
msgstr "水平翻转(&F)"

#: gui/qt/main_window.py:1580
msgid "&From"
msgstr "来自(&F)"

#: gui/qt/main_window.py:674
msgid "&Hardware Wallet Support..."
msgstr "硬件钱包支持(&H)"

#: gui/qt/main_window.py:697
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: gui/qt/main_window.py:636
msgid "&History"
msgstr "历史记录(&H)"

#: gui/qt/main_window.py:616 gui/qt/main_window.py:628
msgid "&Import"
msgstr "导入(&I)"

#: gui/qt/main_window.py:610
msgid "&Information"
msgstr "信息(&I)"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:464
#, python-brace-format
msgid "&Input"
msgid_plural "&Inputs ({num_inputs})"
msgstr[0] "输入 ({num_inputs})(&I)"

#: gui/qt/udev_installer.py:103
msgid "&Install"
msgstr "安装(&I)"

#: gui/qt/main_window.py:627
msgid "&Labels"
msgstr "标签(&L)"

#: gui/qt/main_window.py:2567
msgid "&Legacy address"
msgstr "旧地址(&L)"

#: gui/qt/main_window.py:682
msgid "&Load Transaction"
msgstr "加载交易(&L)"

#: gui/qt/main_window.py:1605
msgid "&Max"
msgstr "最大值(&M)"

#: gui/qt/main_window.py:669
msgid "&Network"
msgstr "网络(&N)"

#: gui/qt/main_window.py:631
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#: gui/qt/main_window.py:603
msgid "&New/Restore"
msgstr "新建/恢复(&N)"

#: gui/qt/util.py:177
msgid "&OK"
msgstr "确认(&O)"

#: gui/qt/main_window.py:1158 gui/qt/main_window.py:1563
msgid "&OP_RETURN"
msgstr "&OP_RETURN"

#: gui/qt/main_window.py:701
msgid "&Official Website"
msgstr "官方网站(&O)"

#: gui/qt/main_window.py:602
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:511
#, python-brace-format
msgid "&Output"
msgid_plural "&Outputs ({num_outputs})"
msgstr[0] "输出 ({num_outputs})(&O)"

#: gui/qt/main_window.py:612
msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

#: gui/qt/main_window.py:680
msgid "&Pay to Many"
msgstr "多方支付(&P)"

#: gui/qt/main_window.py:1651
msgid "&Preview"
msgstr "预览(&P)"

#: gui/qt/main_window.py:607
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: gui/qt/main_window.py:1569
msgid "&Raw hex script"
msgstr "十六进制脚原本(&R)"

#: gui/qt/main_window.py:622
msgid "&Rebuild History"
msgstr "重建历史(&R)"

#: gui/qt/main_window.py:1072
msgid "&Receiving address"
msgstr "接收地址(&R)"

#: gui/qt/main_window.py:694
msgid "&Register Cash Account..."
msgstr "&注册现金帐户..."

#: gui/qt/main_window.py:704
msgid "&Report Bug..."
msgstr "汇报错误"

#: gui/qt/main_window.py:1205 gui/qt/qrcodewidget.py:142
msgid "&Save"
msgstr "&保存"

#: gui/qt/main_window.py:604
msgid "&Save Copy As"
msgstr "保存副本"

#: gui/qt/main_window.py:613
msgid "&Seed"
msgstr "密语种子(&S)"

#: gui/qt/main_window.py:1653
msgid "&Send"
msgstr "发送(&S)"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:145
msgid "&Sign"
msgstr "签名(&S)"

#: gui/qt/main_window.py:676
msgid "&Sign/Verify Message"
msgstr "签名/验证信息(&S)"

#: gui/qt/main_window.py:615
msgid "&Sweep"
msgstr "扫入钱包(&S)"

#: gui/qt/main_window.py:658
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:102
msgid "&Transaction ID:"
msgstr "&交易 ID:"

#: gui/qt/udev_installer.py:98
msgid "&Uninstall"
msgstr "卸载(&U)"

#: gui/qt/main_window.py:651
msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

#: gui/qt/main_window.py:618
msgid "&WIF Plaintext"
msgstr "&WIF 明码"

#: gui/qt/main_window.py:609
msgid "&Wallet"
msgstr "钱包(&W)"

#: lib/web.py:295
#, python-brace-format
msgid "'{uri_scheme}' payment requests are not currently supported"
msgstr "'{uri_scheme}' 当前不支持付款请求"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:430
#, python-format
msgid "( %s in dust was added to fee )"
msgstr "( %s 在粉尘中被添加到手续费)"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1590
msgid "(Custom)"
msgstr "（自訂）"

#: gui/qt/main_window.py:509
msgid "(Old versions of Electron Cash before 3.3.6 produced invalid testnet wallets)."
msgstr "(旧版本的 Electron Cash，之前的 3.3.6 产生了无效测试网钱包)。"

#: plugins/labels/qt.py:86
msgid "(Only deterministic wallets are supported)"
msgstr "(仅支持确定式钱包)"

#. force view block explorer to go to the TX since this isn't an output address
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:313
msgid "(Script Output)"
msgstr "（脚本输出）"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:606
msgid "(Touch {} of {})"
msgstr "(点击 {} 的 {})"

#: gui/qt/seed_dialog.py:70 lib/base_wizard.py:307
msgid "(aka 'passphrase')"
msgstr "(别名 '密码短语')"

#: gui/qt/main_window.py:4253
msgid "(disabled)"
msgstr "(已停用)"

#: gui/qt/bip38_importer.py:174
msgid "(password required)"
msgstr "（需要密码）"

#: gui/qt/bip38_importer.py:171
msgid "({} of {}):"
msgstr "({} 中的 {})："

#: plugins/virtualkeyboard/qt.py:15
msgid "+"
msgstr "+"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:976
msgid "..."
msgstr "..."

#. singular
#: gui/qt/main_window.py:5352
#, python-brace-format
msgid "1 Cash Accounts registration ({cash_accounts_name})"
msgstr "第一现金账户注册({cash_accounts_name})"

#: gui/qt/util.py:41
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: gui/qt/util.py:40
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: gui/qt/util.py:42
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: plugins/satochip/qt.py:291
msgid "2FA reset successfully!"
msgstr "密码重置成功！"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:164
msgid ":"
msgstr ":"

#: gui/qt/main_window.py:3842
msgid "<b>BIP38 support is disabled because a requisite library is not installed.</b> Please install 'cryptodomex' or omit BIP38 private keys (private keys starting in 6P...). Decrypt keys to WIF format (starting with 5, K, or L) in order to sweep."
msgstr "<b>BIP38 因为一个必需的库未安装，而支持已禁用。</b> 请安装 'cryptodomex' 或省略BIP38 私钥(开始于 6P 的私钥)。 将密钥变成WIF格式（从5、K或L开始），以便扫荡。"

#: gui/qt/contact_list.py:469
msgid "<br>Add anyone's Cash Account to your Contacts"
msgstr "<br>将任何人的现金帐户添加到您的联系人"

#: gui/qt/main_window.py:5076
msgid "<p>How it works: <b>Cash Accounts</b> registrations work by issuing an <b>OP_RETURN</b> transaction to yourself, costing fractions of a penny.</p><p>The registrations are permanently written to the blockchain and associate a human-friendly name with your address.</p><p>After the registration transaction receives <i>1 confirmation</i>, you can use your new <b>Cash Account name</b> as if it were an address and give it out to other people (Electron Cash or another Cash Account enabled wallet is required).</p><p><span style=\"font-weight:100;\">You will be offered the opportunity to review the generated transaction before broadcasting it to the blockchain.</span></p>"
msgstr "<p>如何使用: <b>现金账户</b> 注册通过向您自己签发一个 <b>OP_RETURN</b> 交易来工作。 计算阴极的分数。</p><p>注册将永久写入区块链并将一个人类友好的名称与您的地址联系起来。</p><p>注册交易收到 <i>1 确认</i>您可以使用您新的 <b>现金账户名称</b> 仿佛它是一个地址并提供给其他人(需要Electron Cash或另一个启用现金账户的钱包)。</p><p><span style=\"font-weight:100;\">您将有机会查看生成的交易，然后再将其广播到区块链。</span></p>"

#: gui/qt/cashacctqt.py:620
#, python-brace-format
msgid "<span style=\"white-space:nowrap\"><b>{cash_account}</b> added to Contacts</span>"
msgstr "<span style=\"white-space:nowrap\"><b>{cash_account}</b> 已添加到联系人</span>"

#: gui/qt/cashacctqt.py:611
#, python-brace-format
msgid "<span style=\"white-space:nowrap\"><b>{cash_account}</b> already in Contacts</span>"
msgstr "<span style=\"white-space:nowrap\"><b>{cash_account}</b> 已添加到联系人</span>"

#: gui/qt/main_window.py:3965
msgid "A BIP38 key was specified, please enter a password to decrypt it"
msgstr "已指定一个 BIP38 密钥，请输入密码以解密它"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:174
msgid "A backup is saved automatically when generating a new wallet."
msgstr "生成新钱包的时候会自动保存一个备份。"

#: plugins/fusion/__init__.py:33
msgid "A commitment and anonymous announcement scheme is used so that none of the participants know the inputs nor outputs of the other participants."
msgstr "承诺和匿名通知计划的使用使得所有参与者都不了解其他参与者的投入或产出。"

#: gui/qt/main_window.py:2728
#, python-brace-format
msgid "A contact named {contact.name} with the same address and type already exists."
msgstr "已存在一个名为 {contact.name} 的具有相同地址和类型的联系人。"

#: gui/qt/main_window.py:556
msgid "A copy of your wallet file was created in"
msgstr "您钱包的副本文件已经保存在"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1177
msgid "A deterministic wallet will be created using the provided master private key. This wallet will be able to freely send and receive Bitcoin Cash."
msgstr "将使用提供的主私钥创建一个决定性钱包。这个钱包将能够免费发送和接收比特币现金。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1175
msgid "A deterministic wallet will be created using the provided master public key. This wallet will be watching-only."
msgstr "将使用提供的主公用钥匙创建一个确定钱包。这个钱包将只能观看。"

#: plugins/shuffle_deprecated/__init__.py:6
msgid "A layered encryption scheme is used so that none of the participants know the outputs of the other participants."
msgstr "承诺和匿名通知计划的使用使得所有参与者都不了解其他参与者的投入或产出。"

#: lib/plugins.py:871
msgid "A library is probably missing."
msgstr "可能缺失了一个库。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:722
msgid "A network connectivity error occured. Please check your internet connection and try again."
msgstr "网络连接错误。请检查你的网络连接，然后再试。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:718
msgid "A network timeout occurred while looking up this Cash Account. You may want to check that your internet connection is up and not saturated processing other requests."
msgstr "查找此现金帐户时发生网络超时。 您可能想要检查您的互联网连接是否已经开始，且不饱和处理其他请求。"

#: gui/qt/__init__.py:724
msgid "A new version of Electron Cash is available: {}"
msgstr "有 Electron Cash 的新版本更新:"

#. Closes #1436 -- Some "Run from source" Linux users lack QtSvg
#. (partial PyQt5 install)
#: gui/qt/__init__.py:301
msgid "A required Qt module, QtSvg was not found. Please fully install all of PyQt5 5.12 or above to resolve this issue."
msgstr "未找到必需的 Qt 模块，QtSvg 。请完全安装所有 PyQt5 5.12 或以上来解决这个问题。"

#: gui/qt/main_window.py:1615
msgid "A suggested fee is automatically added to this field. You may override it. The suggested fee increases with the size of the transaction."
msgstr "这里会自动填写一个建议的手续费数值。你可以改成自己想要的数值。对于更大的交易，推荐的手续费会更高。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:573
msgid "A wallet with that name already exists, please try again."
msgstr "具有该名称的钱包已存在，请重试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1782
msgid "A wallet with that name already exists. Cannot proceed."
msgstr "具有该名称的钱包已存在，请重试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:234
msgid "A wallet with that name already exists. Please enter a different wallet name to proceed."
msgstr "具有该名称的钱包已经存在。请输入不同的钱包名称以继续。"

#: plugins/ledger/ledger.py:190
#, python-brace-format
msgid "Aborted by user - please unplug the {hw_device_name} and plug it in again before retrying"
msgstr "被用户中止 - 请在重试前拔出 {hw_device_name} 然后重新插入它"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:423
msgid "About"
msgstr "关于"

#: gui/qt/main_window.py:699
msgid "About Qt"
msgstr "关于 Qt"

#: plugins/keepkey/qt.py:76
msgid "Accept Word"
msgstr "接受单词"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1730
msgid "Active pools"
msgstr "活动池数"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2289
msgid "Actual amounts applied: {} and {}.\n\n"
msgstr "实际适用金额：{} 和 {}。\n\n"

#: gui/qt/contact_list.py:240 gui/qt/contact_list.py:241
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: gui/qt/installwizard.py:366
msgid "Add Cosigner"
msgstr "添加联署人"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:278
msgid "Add Plugin"
msgstr "添加插件"

#: lib/base_wizard.py:125
msgid "Add a cosigner to your multi-sig wallet"
msgstr "向您的多重签名钱包添加一个联署人"

#: plugins/virtualkeyboard/__init__.py:5
msgid "Add an optional virtual keyboard to the password dialog."
msgstr "在密码对话框中添加一个可选的虚拟键盘。"

#: lib/base_wizard.py:114
msgid "Add cosigner"
msgstr "添加联署人"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:208
msgid "Add new wallet"
msgstr "添加新的钱包"

#: gui/qt/cashacctqt.py:613
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:344
msgid "Add to Contacts"
msgstr "添加到通讯录"

#: gui/qt/network_dialog.py:258
msgid "Add to preferred"
msgstr "添加到首选项"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:142
msgid "Adding {} of {} new addresses to wallet..."
msgstr "将 {} 中的 {} 个新地址添加到钱包..."

#: gui/qt/main_window.py:2167
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:832
msgid "Additional fees"
msgstr "附加费用："

#: gui/qt/seed_dialog.py:42
msgid "Additionally, save the derivation path as well."
msgstr "此外，还保存衍生路径。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:40
msgid "Additionally, save the seed extension and derivation path as well."
msgstr "此外，还保存衍生路径。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:44
msgid "Additionally, save the seed extension as well."
msgstr "此外，还保存衍生路径。"

#: gui/qt/network_dialog.py:94
msgid "Additionally, you may also be vulnerable to man-in-the-middle attacks."
msgstr "此外，你还可能容易遭到中途袭击。"

#. self.blurb.text = _("Contacts are a convenient feature to associate addresses with user-friendly names. "
#. "Contacts can be accessed when sending a payment via the 'Send' tab.") if not self.editMode else self.title
#: gui/qt/main_window.py:3001 gui/qt/main_window.py:3119
#: gui/qt/main_window.py:3241 gui/qt/request_list.py:42
#: gui/qt/cashacctqt.py:858 gui/qt/cashacctqt.py:882 gui/qt/address_list.py:101
#: gui/qt/address_list.py:340 gui/qt/address_dialog.py:48
#: gui/qt/utxo_list.py:58 gui/qt/contact_list.py:58 gui/qt/contact_list.py:241
#: gui/qt/contact_list.py:392
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:571
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:55
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:641
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:60
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:633
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: gui/qt/main_window.py:199
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:22
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:226
msgid "Address Converter"
msgstr "转换地址"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:777
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:338
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:636
msgid "Address Details"
msgstr "地址细节"

#. CashAddr control
#. spacer
#: gui/qt/main_window.py:3997 gui/qt/main_window.py:3999
#: gui/qt/main_window.py:4373
msgid "Address Format"
msgstr "地址格式"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:954
msgid "Address contains only frozen coins"
msgstr "地址只包含冻结的硬币"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:952
msgid "Address contains only spend-locked SLP tokens"
msgstr "地址仅包含已支出锁定的 SLP 令牌"

#: gui/qt/cashacctqt.py:860
msgid "Address copied to clipboard"
msgstr "地址已复制到剪贴板"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:949
msgid "Address has no spendable coins"
msgstr "地址没有可用的硬币"

#: gui/qt/utxo_list.py:173 gui/qt/utxo_list.py:282
msgid "Address is frozen"
msgstr "地址已被冻结"

#: gui/qt/main_window.py:3200
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:250
#: plugins/hw_wallet/plugin.py:72
msgid "Address not in wallet."
msgstr "地址不在钱包里。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:55
msgid "Address to convert"
msgstr "要转换的地址"

#: gui/qt/util.py:512
msgid "Address to sweep to:"
msgstr "要扫描到的地址："

#: gui/qt/bip38_importer.py:137 gui/qt/address_dialog.py:60
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#: gui/text.py:63
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: lib/wallet.py:2078
msgid "Addresses generated:"
msgstr "地址已生成："

#: plugins/keepkey/qt.py:576 plugins/trezor/qt.py:733
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: gui/qt/main_window.py:5141
msgid "After at least <i>1 confirmation</i>, you will be able to use your new <b>Cash Account</b>, and it will be visible in Electron Cash in the <b>Addresses</b> tab."
msgstr "至少 <i>1 次确认</i>，您将能够使用您的新 <b>现金账户</b>， 并且它将在 Electron Cash 在 <b>地址</b> 选项卡中可见."

#: plugins/keepkey/qt.py:385 plugins/trezor/qt.py:419
msgid "After disabling passphrases, you can only pair this Electron Cash wallet if it had an empty passphrase. If its passphrase was not empty, you will need to create a new wallet with the install wizard. You can use this wallet again at any time by re-enabling passphrases and entering its passphrase."
msgstr "禁用附加密码后，您只能使用空白的附加密码与硬件钱包配对。如果您设置的附加密码不为空，则需要使用安装向导重新创建新的钱包来完成配对。 您可以随时重新启用附加密码，输入原先的附加密码即可重新使用这个附加密码对应的钱包。"

#: plugins/ledger/ledger.py:49
msgid "After unlocking, may also need to re-open this wallet window as well."
msgstr "解锁后，可能也需要重新打开这个钱包窗户。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:30
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:491
msgid "All Transactions"
msgstr "所有交易"

#: gui/qt/network_dialog.py:93
msgid "All of your traffic to the blockchain servers will be sent unencrypted."
msgstr "您的所有流量都将不加密发送到区块链服务器。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:140
msgid "All set and good to go."
msgstr "整装待发"

#. Legacy BCT Segwit Send Protection™
#: gui/qt/main_window.py:4482
msgid "Allow legacy p2sh in the Send tab"
msgstr "在发送选项卡中允许旧版p2sh功能"

#: plugins/fusion/qt.py:965
msgid "Allow this wallet to participate multiply in the same fusion round?"
msgstr "允许这个钱包在同一回合中成倍参与？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:291
msgid "Already Expired"
msgstr "已过期"

#: gui/qt/update_checker.py:226
msgid "Already up to date"
msgstr "已是最新版"

#: plugins/satochip/qt.py:306
msgid "Also reset 2FA"
msgstr "同时重置 2FA"

#: gui/text.py:103 gui/text.py:176 gui/stdio.py:104 gui/qt/invoice_list.py:37
#: gui/qt/main_window.py:2783 gui/qt/history_list.py:71
#: gui/qt/history_list.py:74 gui/qt/request_list.py:42 gui/qt/utxo_list.py:58
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:643
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:273
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:534
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:599
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:542
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: plugins/hw_wallet/plugin.py:123
msgid "Amount for OP_RETURN output must be zero."
msgstr "OP_RETURN输出的金额必须为零。"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:419
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:537
msgid "Amount received:"
msgstr "收到的金额:"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:421
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:542
msgid "Amount sent:"
msgstr "发送的金额:"

#: gui/qt/main_window.py:2160
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:825
msgid "Amount to be sent"
msgstr "将要发送的金额。"

#: gui/qt/main_window.py:1589
msgid "Amount to be sent."
msgstr "需要发送的金额。"

#: gui/qt/main_window.py:2876
msgid "An Electron Cash update is available"
msgstr "Electron 现金更新可用"

#: gui/qt/exception_window.py:70
msgid "An Error Occurred"
msgstr "出现了一个错误"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:336 plugins/cosigner_pool/qt.py:342
#: plugins/cosigner_pool/qt.py:350
msgid "An encrypted transaction was retrieved from cosigning pool."
msgstr "从联署池中取回了一笔加密交易。"

#: lib/network.py:1904
msgid "An error occurred broadcasting the transaction"
msgstr "广播交易时出现未知错误。"

#. A fresh device cannot connect to an existing wallet
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:170
msgid "An uninitialized Digital Bitbox is detected."
msgstr "检测到尚未初始化的硬件钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1180
msgid "An unknown error occurred. Cannot proceed."
msgstr "发生未知错误，无法继续。"

#: lib/base_wizard.py:238
msgid "An unnamed {}"
msgstr "未命名的{}"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:52
msgid "An unspecified exception was raised. Cannot open plugin."
msgstr "出现了一个未指定异常。无法打开插件。"

#. this is here simply to get picked up by i18n messages.pot, etc.
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:30
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: gui/qt/main_window.py:4602
msgid "App-Global Options"
msgstr "全局选项"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:24
msgid "Appearance"
msgstr "界面外观"

#. add the "Apply" button to the bottom
#: plugins/keepkey/qt.py:471 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1788
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2257 plugins/trezor/qt.py:618
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: plugins/keepkey/qt.py:411 plugins/trezor/qt.py:561
msgid "Are you SURE you want to wipe the device?\n"
"Your wallet still has bitcoins in it!"
msgstr "您是否确定要擦除设备上的所有数据？ \n"
"您的钱包中仍然有比特币！"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:14
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete your wallet '%s'?"
msgstr "确定要删除这钱包 '%s'？"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:301
msgid "Are you sure you want to erase the Digital Bitbox?"
msgstr "您确定要清空Digital Bitbox上的所有数据？"

#: plugins/keepkey/qt.py:396 plugins/trezor/qt.py:430
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您确定要继续吗?"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:354
msgid "Are you sure you want to uninstall the selected plugin?"
msgstr "是否确实要删除所选的查询?"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:862
msgid "Are you sure you wish to delete this contact?"
msgstr "您确定要删除该联系人吗？"

#: gui/qt/network_dialog.py:91
msgid "Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "您确定要继续吗?"

#: plugins/fusion/qt.py:1056
msgid "Are you trying to consolidate?"
msgstr "您正在尝试合并吗？"

#: plugins/trezor/qt.py:455
msgid "At this time, only the Trezor Model T supports the direct loading of TOIF files. Try a PNG or JPG file instead."
msgstr "现在只有 Trezor Model T支持直接加载 TOIF 文件。请尝试一个 PNG 或 JPG 文件。"

#: plugins/audio_modem/__init__.py:3
msgid "Audio MODEM"
msgstr "音频调制解调器"

#: plugins/audio_modem/qt.py:63
msgid "Audio Modem Settings"
msgstr "音频调制解调器选项"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:1685
msgid "Authenticate, please"
msgstr "身份验证，请稍候..."

#: gui/qt/installwizard.py:519
msgid "Auto connect"
msgstr "自动连接"

#. title = QWidgetAction(self)
#. title.setDefaultWidget(QLabel("<i>" + _("CashFusion") + "</i>"))
#: plugins/fusion/qt.py:569
msgid "Auto-Fuse in Background"
msgstr "后台自动同步"

#. intentionally connected after all items already added
#: plugins/fusion/qt.py:1020
msgid "Auto-Fusion Coin Selection"
msgstr "自动融合硬币选择"

#: plugins/fusion/qt.py:1069
msgid "Auto-Fusion Limits"
msgstr "自动融合限制"

#: plugins/fusion/qt.py:950
msgid "Auto-fuse coinbase coins (if mature)"
msgstr "自动引信硬币(如果到期)"

#: plugins/fusion/qt.py:598
msgid "Auto-fusion is paused for this wallet (click to enable)"
msgstr "这个钱包已暂停自动聚变(点击启用)"

#: plugins/fusion/qt.py:756
msgid "Autodetect"
msgstr "自动侦测"

#: gui/qt/__init__.py:866
msgid "Automatic High DPI"
msgstr "自动高 DPI"

#. is_win
#: gui/qt/__init__.py:859 gui/qt/__init__.py:863
msgid "Automatic high DPI scaling has been enabled for Electron Cash, which should result in improved graphics quality."
msgstr "Electron Cash 已启用自动高的 DPI 缩放，这将提高图形质量。"

#: gui/qt/main_window.py:4336
msgid "Automatic high DPI scaling was disabled from the command-line"
msgstr "命令行禁用了自动高的 DPI 缩放"

#. Enable/Disable HighDPI -- this option makes no sense for macOS
#. and thus does not appear on that platform
#: gui/qt/main_window.py:4329
msgid "Automatic high-DPI scaling"
msgstr "自动高 DPI 缩放"

#. spacer
#: gui/qt/main_window.py:4393
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自动检查更新"

#: gui/qt/main_window.py:3481
msgid "BIP38 Encryption is not available. Please install 'pycryptodomex' and restart Electron Cash to enable BIP38."
msgstr "BIP38 加密不可用。请安装 'pycryptodomex' 并重新启动 Electron Cash 以启用 BIP38。"

#: gui/qt/bip38_importer.py:48 gui/qt/bip38_importer.py:77
msgid "BIP38 Import"
msgstr "BIP38 导入"

#: gui/qt/main_window.py:3156
msgid "BIP38 Key"
msgstr "BIP38 密钥"

#: lib/base_wizard.py:140
msgid "BIP38 encrpted keys are supported."
msgstr "支持 BIP38 编码密钥。"

#: gui/qt/main_window.py:3132
msgid "BIP38 encryption unavailable: install pycryptodomex to enable"
msgstr "BIP38 加密不可用：安装 pycryptodomex 以启用"

#: gui/qt/bip38_importer.py:93
msgid "BIP38 keys are strongly encrypted with a password. To decode this key, please specify the password you used when creating the key."
msgstr "BIP38 密钥使用密码加密。要解码此密钥，请指定您在创建密钥时使用的密码。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:15
msgid "BIP39 seed"
msgstr ""

#: gui/qt/installwizard.py:80 gui/qt/installwizard.py:114
#: gui/qt/installwizard.py:115
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:102
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:609
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:77
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:81
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:33
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:82
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:615
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:69
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:36
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:261
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:63
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:332
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:493
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. prepend newlines
#: gui/qt/main_window.py:2422
#, python-brace-format
msgid "Bad parameter: {bad_param_name}{extra_info}"
msgstr "参数错误: {bad_param_name}{extra_info}"

#: gui/text.py:103 gui/text.py:136 gui/stdio.py:104 gui/stdio.py:116
#: gui/qt/history_list.py:71 gui/qt/history_list.py:74
#: gui/qt/address_list.py:101 gui/qt/address_list.py:104
#: gui/qt/address_list.py:340
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:447
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:651
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:543
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: gui/qt/main_window.py:941
#, python-brace-format
msgid "Balance: {amount_and_unit}"
msgstr "余额: {amount_and_unit}"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1726
msgid "Ban score:"
msgstr "封禁分："

#: gui/qt/network_dialog.py:252
msgid "Ban server"
msgstr "封禁服务器"

#: gui/qt/network_dialog.py:718 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1684
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1925 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2147
msgid "Banned"
msgstr "被封禁"

#: gui/qt/network_dialog.py:933 gui/qt/network_dialog.py:935
msgid "Banned Servers"
msgstr "禁止的用户"

#: gui/qt/network_dialog.py:455
msgid "Banned servers ({}) are servers deemed unreliable and/or untrustworthy, and so they will never be connected-to by Electron Cash."
msgstr "被封禁的服务器 ({}) 被视为不可靠和/或不可信任的服务器，所以它们永远不会通过 Electron 现金连接。"

#: gui/text.py:63
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#. ban label
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2057
msgid "Bans usually occur when other shufflers detected invalid inputs coming from your client. Bans are temporary and usually last up to 30 minutes.\n\n"
"They may happen occasionally in rare circumstances. However, if this keeps happening please contact the developers and file a bug report."
msgstr "禁止通常发生在其他打乱者检测到来自您客户端的无效输入时。禁止是暂时的，通常长达30分钟。\n\n"
"它们可能偶尔在极少数情况下发生。但是，如果这种情况不断发生，请联系开发人员并提交错误报告。"

#: gui/qt/main_window.py:4208
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:340
msgid "Base unit"
msgstr "基本单位"

#. Crash reporter box at bottom of this tab
#. commit crash reporter gb to layout
#. ( 'BCH', 'mBCH', 'bits' )
#: gui/qt/main_window.py:4205
msgid "Base unit of your wallet."
msgstr "您的钱包使用的基本单位。"

#: gui/qt/main_window.py:761
msgid "Before reporting a bug, upgrade to the most recent version of Electron Cash (latest release or git HEAD), and include the version number in your report."
msgstr "在报告故障之前，请将 Electrum 升级到最新版，并把版本号写在错误报告里。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2070
msgid "Biometrics Unavailable"
msgstr "生物识别不可用"

#: plugins/audio_modem/qt.py:66
msgid "Bit rate [kbps]: "
msgstr "比特率 [kbps]: "

#: gui/qt/main_window.py:1071
msgid "Bitcoin Cash address where the payment should be received. Note that each payment request uses a different Bitcoin Cash address."
msgstr "比特币現金收款地址。请注意每次请求收款都会使用不同的比特币現金地址。"

#: gui/qt/main_window.py:1613
msgid "Bitcoin Cash transactions are in general not free. A transaction fee is paid by the sender of the funds."
msgstr "在一般情况下，比特币現金交易不是免费的。比特币現金的发送者需要支付一定的手续费。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:16
msgid "Block explorer"
msgstr "区块浏览器"

#. There WAS a 'Copy link' and they clicked it
#: gui/qt/main_window.py:2316
msgid "Block explorer link copied to clipboard"
msgstr "块浏览器链接已复制到剪贴板"

#: gui/qt/network_dialog.py:572
msgid "Blockchain"
msgstr "区块链"

#: gui/qt/main_window.py:714
msgid "Blockchain Server"
msgstr "区块链费用"

#: plugins/keepkey/qt.py:447 plugins/trezor/qt.py:595
msgid "Bootloader Hash"
msgstr "引导程序的哈希值"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:61
msgid "Both Receiving & Change (x2)"
msgstr "接收和更改 (×2)"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:452
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: gui/qt/main_window.py:2326
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2030
msgid "Broadcasting transaction..."
msgstr "正在广播交易..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1325
msgid "Busy shuffling:"
msgstr "忙碌的乱序："

#: gui/qt/util.py:183
msgid "C&ancel"
msgstr "取消"

#: gui/qt/util.py:155
msgid "C&lose"
msgstr "关闭"

#: gui/qt/main_window.py:4958
msgid "CPFP no longer valid"
msgstr "CPFP 不再有效"

#: gui/qt/util.py:523
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:780
msgid "Calculating Tx Details..."
msgstr "正在计算恢复详情..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:734
msgid "Can't get network, disabling CashShuffle."
msgstr "无法获取网络，禁用 CashShuffle。"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:75 gui/qt/installwizard.py:80
#: gui/qt/installwizard.py:115 gui/qt/installwizard.py:522
#: gui/qt/update_checker.py:103 gui/qt/update_checker.py:232
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:866
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:885
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:310
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:320
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:497
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:504
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:582
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:618
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:633
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:147
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:151
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:288
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:289
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:351
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:352
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:33
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:84
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:302
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:353
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:793
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:808
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:473
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:487
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:506
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:527
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:544
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:569
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:570
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:196
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:486
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:635
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:876
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:927
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:856
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1104
#: plugins/fusion/qt.py:1423 plugins/keepkey/qt.py:84 plugins/trezor/qt.py:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugins/fusion/qt.py:1421
msgid "Cancel (at end of round)"
msgstr "取消(在回合结束时)"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:152
msgid "Cancel Reshuffle"
msgstr "取消重启"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:154
msgid "Cancel {} Reshuffles"
msgstr "取消重启"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:107
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:109
msgid "Canceling..."
msgstr "取消中..."

#: plugins/ledger/ledger.py:309 plugins/ledger/ledger.py:322
#: plugins/ledger/ledger.py:489
msgid "Cancelled by user"
msgstr "已被用户取消"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:592
msgid "Cannot Delete Active Wallet"
msgstr "无法删除活动钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:956
msgid "Cannot Spend"
msgstr "无法支付"

#: lib/base_wizard.py:375
msgid "Cannot add this cosigner:"
msgstr "不能添加此联署人："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2254
msgid "Cannot display the requested transaction as you don't have a wallet open.\n\n"
"Open a wallet and try again."
msgstr "无法显示所请求的交易，因为您没有打开的钱包。\n\n"
"打开一个钱包，然后重试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2268
msgid "Cannot display the requested transaction since you already have a modal dialog open.\n\n"
"Close the current dialog and try again."
msgstr "无法显示请求的交易，因为您已经打开了模式对话框。\n\n"
"关闭当前对话框，然后重试。"

#: plugins/fusion/qt.py:843
#, python-format
msgid "Cannot find a Tor proxy on port %(port)d."
msgstr "无法在端口 %(port)d 上找到 Tor 代理。"

#: plugins/fusion/qt.py:841
#, python-format
msgid "Cannot find a Tor proxy on ports %(ports)s."
msgstr "无法在端口 %(ports)s 上找到 Tor 代理。"

#: plugins/hw_wallet/qt.py:250
msgid "Cannot find python library for"
msgstr "不能发现python库"

#: gui/qt/installwizard.py:207
msgid "Cannot read file"
msgstr "无法读取文件"

#. mode == StatusOffline
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:152
msgid "Cannot send/receive new transactions."
msgstr "无法发送/接收新交易。"

#: gui/qt/main_window.py:3194
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:242
msgid "Cannot sign messages with this type of address."
msgstr "不能用这种类型的地址签署信息。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:17
msgid "Cannot specify private keys and addresses in the same wallet."
msgstr "无法在同一钱包中指定私钥和地址。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1207
msgid "Cannot specify private keys and addresses in the same wallet. Addresses will result in a watching-only wallet, and private keys in a spending wallet. Remove incompatible items (by swiping them left)."
msgstr "无法在同一钱包中指定私钥和地址。 地址将导致一个只观看钱包和花费钱包中的私钥。通过滑动它们来删除不兼容的项目。"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:334
msgid "Cannot start QR scanner, camera is unavailable."
msgstr "无法启动二维码扫描器，相机不可用。"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:255
msgid "Cannot start QR scanner, no usable camera found."
msgstr "无法启动二维码扫描器，未找到可用相机。"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:192
msgid "Cannot start QR scanner, no usable camera resolution found."
msgstr "无法启动二维码扫描器，未找到可用的相机分辨率。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:139
msgid "Cannot verify Cash Account as the network appears to be offline."
msgstr "无法验证现金帐户，因为网络似乎已经离线。"

#: gui/qt/main_window.py:1081
msgid "Cash Accoun&t"
msgstr "现金账户"

#. hack .. for Cash Accounts just say "Copy Cash Account"
#: gui/qt/cashacctqt.py:885 gui/qt/contact_list.py:201
#: gui/qt/contact_list.py:240 gui/qt/contact_list.py:389
#: gui/qt/contact_list.py:390 gui/qt/contact_list.py:391
msgid "Cash Account"
msgstr "现金账户"

#: gui/qt/cashacctqt.py:786
msgid "Cash Account Details"
msgstr "现金户口资料"

#. cut off the leading emoji, and add it to the end
#: gui/qt/main_window.py:1125 gui/qt/cashacctqt.py:449 gui/qt/cashacctqt.py:848
msgid "Cash Account copied to clipboard"
msgstr "已复制现金帐户到剪贴板"

#: gui/qt/cashacctqt.py:580
msgid "Cash Account e.g. satoshi#123.45"
msgstr "现金户口 e.g. satoshi#123.45"

#: gui/qt/cashacctqt.py:895 gui/qt/address_list.py:475
#: gui/qt/address_dialog.py:107
msgid "Cash Account has been made the default for this address"
msgstr "现金帐户已成为此地址的默认值"

#: gui/qt/cashacctqt.py:154
#, python-brace-format
msgid "Cash Account not found: {name}"
msgstr "找不到现金帐户: {name}"

#: gui/qt/contact_list.py:436
msgid "Cash Account pending confirmation and/or verification"
msgstr "待确认和/或验证的现金账户"

#: gui/qt/contact_list.py:271
msgid "Cash Account verification failure"
msgstr "账户验证失败"

#: gui/qt/address_list.py:437
msgid "Cash Account:"
msgstr "现金账户:"

#: gui/qt/address_list.py:369
msgid "Cash Accounts"
msgstr "现金账户:"

#: gui/qt/main_window.py:5127
#, python-brace-format
msgid "Cash Accounts Registration: '{name}' -> {address}"
msgstr "现金账户注册：'{name}' -> {address}"

#: gui/qt/address_list.py:300 gui/qt/utxo_list.py:247
msgid "Cash Address"
msgstr "现金地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:61
msgid "Cash address"
msgstr "现金地址"

#: gui/qt/main_window.py:3997 gui/qt/main_window.py:4377
msgid "CashAddr"
msgstr "现金地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:318
msgid "CashAddr address format"
msgstr "现金地址格式"

#: plugins/fusion/qt.py:260 plugins/fusion/qt.py:601 plugins/fusion/qt.py:602
#: plugins/fusion/__init__.py:29
msgid "CashFusion"
msgstr "现金融合"

#: plugins/fusion/qt.py:548
msgid "CashFusion (disabled)"
msgstr ""

#: plugins/fusion/qt.py:1365
msgid "CashFusion - Fusions"
msgstr "现金融合 - 融合"

#: plugins/fusion/qt.py:924
msgid "CashFusion - Wallet Settings"
msgstr "现金融合 - 钱包设置"

#: plugins/fusion/qt.py:599
msgid "CashFusion Auto-fusion - Disabled (click to enable)"
msgstr "现金融合自动聚合 - 已禁用 (点击启用)"

#: plugins/fusion/qt.py:595
msgid "CashFusion Auto-fusion - Enabled"
msgstr "现金融合自动聚合 - 已启用"

#: plugins/fusion/plugin.py:317
msgid "CashFusion Protocol"
msgstr "现金融合协议"

#: plugins/fusion/qt.py:143
#, python-brace-format
msgid "CashFusion failed: {error_message}"
msgstr "现金融合失败： {error_message}"

#: plugins/fusion/qt.py:552
msgid "CashFusion is disabled"
msgstr ""

#: plugins/fusion/qt.py:594
msgid "CashFusion is fusing in the background for this wallet"
msgstr "现金融合正在这个钱包的后台使用"

#: plugins/fusion/qt.py:374
msgid "CashFusion requires Tor to operate anonymously. Would you like to enable the Tor client now?"
msgstr ""

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:135 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:212
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:586
#: plugins/shuffle_deprecated/__init__.py:3
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:133
msgid "CashShuffle"
msgstr "现金随机播放"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2225
msgid "CashShuffle - Coin Selection Settings"
msgstr "CashShuffle - 硬币选择设置"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1239 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1255
msgid "CashShuffle Disabled"
msgstr "CashShuffle 已禁用"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1367 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1373
msgid "CashShuffle Enabled"
msgstr "CashShuffle 能使用"

#. Network server error
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:142
msgid "CashShuffle Error: Could not connect to server"
msgstr "CashShuffle 错误：无法连接到服务器"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:544
msgid "CashShuffle Protocol"
msgstr "现金融合协议"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1059
msgid "CashShuffle Settings"
msgstr "CashShuffle 设置"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:139
msgid "CashShuffle Settings..."
msgstr "CashShuffle 设置..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:427
msgid "CashShuffle is enabled: change address logic will be handled by CashShuffle (to preserve privacy)."
msgstr ""

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1075 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1107
msgid "CashShuffle must be restarted for the server change to take effect."
msgstr "CashShuffle 必须重启才能使服务器更改生效。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:719
msgid "CashShuffle password prompt canceled; disabling for this wallet."
msgstr "CashShuffle 密码提示取消；禁用此钱包。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:705
msgid "CashShuffle requires access to '{}'."
msgstr "CashShuffle 需要访问 '{}'。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:697
msgid "CashShuffle requires libsecp; cannot enable shuffling for this wallet."
msgstr "CashShuffle 需要 libsecp；无法启用此钱包的打乱。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1047
msgid "CashShuffle restarted"
msgstr "CashShuffle 重启"

#. User cancelled password input
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:715
msgid "CashShuffle will now be <i>disabled</i> for a wallet which has previously had it <b>enabled</b>. Are you sure?"
msgstr "CashShuffle 将会因以前<i>开启</i>国的钱包而<b>停止</b>。确定?"

#: gui/qt/main_window.py:904 gui/qt/main_window.py:906
#: gui/qt/main_window.py:908
msgid "Chain fork(s) detected"
msgstr "检测到链叉"

#: gui/qt/network_dialog.py:733
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:263
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:689
#, python-format
msgid "Chain split detected at block %d"
msgstr "在区块%d探测到链分裂"

#: gui/qt/address_list.py:172
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:202
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:614
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:31
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:192
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:204
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:459
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:465
msgid "Change"
msgstr "找零"

#: gui/qt/cashacctqt.py:463 gui/qt/transaction_dialog.py:518
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:205
msgid "Change Address"
msgstr "修改地址"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:63
msgid "Change Addresses Only"
msgstr "只修改地址"

#: plugins/keepkey/qt.py:352 plugins/trezor/qt.py:388
msgid "Change PIN"
msgstr "更改PIN码"

#: gui/qt/password_dialog.py:61
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:641
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:237
msgid "Change or Set Password"
msgstr "更改或设置密码"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:18
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: plugins/trezor/qt.py:642
msgid "Change..."
msgstr "改变..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2292
msgid "Changes will take effect when the next shuffle round starts (usually within in a few minutes)."
msgstr "当下一个随机回合开始时更改将生效(通常在几分钟之内)。"

#: gui/qt/update_checker.py:212 gui/qt/update_checker.py:218
msgid "Check Again"
msgstr "再次检查"

#: plugins/fusion/qt.py:1105
msgid "Check the 'only when all coins are confirmed' checkbox"
msgstr "勾选“仅在确认所有硬币时”复选框"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:22 plugins/trezor/clientbase.py:34
msgid "Check your {} device to continue"
msgstr "查看你的 {} 设备然后继续"

#: gui/qt/update_checker.py:235
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新……"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1699
msgid "Checking server..."
msgstr "正在检查服务器..."

#: gui/qt/main_window.py:4908
msgid "Child Pays for Parent"
msgstr "使用父子交易（CPFP）追加手续费"

#: gui/qt/history_list.py:254
msgid "Child pays for parent"
msgstr "用于追加手续费的父子交易（CPFP）"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:314
msgid "Choose Address"
msgstr "选择地址"

#: plugins/trezor/qt.py:441
msgid "Choose Homescreen"
msgstr "选择主屏幕"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1608
msgid "Choose a CashShuffle server or enter a custom server.\n"
"Changes will require the CashShuffle plugin to restart."
msgstr "选择一个 CashShuffle 服务器或输入自定义服务器。\n"
"更改将需要 CashShuffle 插件来重启。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:318
msgid "Choose a backup file:"
msgstr "选择备份文件:"

#: gui/qt/installwizard.py:31
msgid "Choose a password to encrypt your wallet keys."
msgstr "输入用来加密您的钱包的密码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:145
msgid "Choose address or enter a public key"
msgstr "选择地址或输入公钥"

#. Show user address picker
#: gui/qt/main_window.py:4998 gui/qt/main_window.py:5014
msgid "Choose an address"
msgstr "选择地址"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:235
msgid "Choose how to initialize your Digital Bitbox:"
msgstr "选择如何初始化您的硬件钱包："

#. Initialization method
#: plugins/trezor/trezor.py:219
msgid "Choose how you want to initialize your {}.\n\n"
"Either method is secure since no secret information will be entered into your computer."
msgstr "选择如何初始化您的 {}。\n\n"
"任何方法都是安全的，因为您的计算机都不会输入任何秘密信息。"

#. Initialization method
#: plugins/keepkey/keepkey.py:206
msgid "Choose how you want to initialize your {}.\n\n"
"The first two methods are secure as no secret information is entered into your computer.\n\n"
"For the last two methods you input secrets on your keyboard and upload them to your {}, and so you should only do those on a computer you know to be trustworthy and free of malware."
msgstr "选择如何初始化您的{}。\n\n"
"前两种方法是安全的，因为没有私密信息输入到您的计算机中。\n\n"
"对于最后两种方法，您在键盘上输入的私密信息将会上传到您的{}，所以你应该只在你认为值得信赖且没有恶意软件的计算机上执行这些操作。"

#: plugins/trezor/clientbase.py:31
msgid "Choose on your {} device where to enter your passphrase"
msgstr "在您的{}设备上选择输入密码的地方"

#: gui/qt/installwizard.py:563
msgid "Choose the number of signatures needed to unlock funds in your wallet:"
msgstr "选择解锁钱包资金所需要的签名数目："

#: gui/qt/main_window.py:4233
msgid "Choose which online block explorer to use for functions that open a web browser"
msgstr "打开网页浏览器，选择使用在线区块查询功能。"

#: gui/qt/installwizard.py:163
msgid "Choose..."
msgstr "选择..."

#. trigger the clear
#. set up navigation bar items...
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:234
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:253
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: gui/qt/network_dialog.py:960
msgid "Clear all {} servers from the ban list?"
msgstr "清除黑名单中所有 {} 服务器？"

#: gui/qt/network_dialog.py:950
msgid "Clear ban list"
msgstr "清除黑名单"

#: plugins/keepkey/qt.py:503 plugins/trezor/qt.py:669
msgid "Clear the session after the specified period of inactivity.  Once a session has timed out, your PIN and passphrase (if enabled) must be re-entered to use the device."
msgstr "指定在多长时间没有操作后就结束会话。 一旦会话超时，必须重新输入您的PIN和附加密码 (如果有的话) 才能继续使用设备。"

#: plugins/fusion/qt.py:1057
msgid "Click for consolidation tips"
msgstr "点击以获取合并提示"

#: gui/qt/main_window.py:2914
msgid "Click for details"
msgstr "点击此处查看详细信息"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:225
msgid "Click here to resolve"
msgstr "点击此处解决"

#: plugins/fusion/qt.py:675
msgid "Click this popup to resolve"
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:1254
msgid "Click to copy the receive request URI to the clipboard"
msgstr "点击将接收请求 URI 复制到剪贴板"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:79
msgid "Click to open in web browser"
msgstr "点击在网页浏览器中打开"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:550
msgid "Click to open, right-click for menu"
msgstr "点击打开，右键点击以查看选单"

#: gui/qt/main_window.py:3523
msgid "Click to show"
msgstr "点此显示。"

#: gui/qt/main_window.py:3260 gui/qt/main_window.py:3322
#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:148 gui/qt/__init__.py:501
#: gui/qt/update_checker.py:101 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2073
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:19
msgid "Close wallet"
msgstr "关闭钱包"

#: gui/qt/main_window.py:197
msgid "Co&ins"
msgstr "选币(&I)"

#. bold [0]
#. [0] is singular [1] is plural
#. normal [1]
#. [0] singular, [1] plural
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1431 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1436
msgid "Coin"
msgstr "金币"

#: gui/qt/utxo_list.py:182
msgid "Coin & Address are frozen"
msgstr "硬币和地址已被冻结。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:32
msgid "Coin Info"
msgstr "硬币信息"

#: gui/qt/utxo_list.py:168
msgid "Coin contains an SLP token"
msgstr "Coin 包含 SLP 令牌"

#: gui/qt/utxo_list.py:177 gui/qt/utxo_list.py:274
msgid "Coin is frozen"
msgstr "硬币已被冻结。"

#: gui/qt/utxo_list.py:165
msgid "Coin is not yet mature"
msgstr "硬币尚未成熟。"

#. add the "Coin selection settings..." link
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1646
msgid "Coin selection settings..."
msgstr "硬币选择设置..."

#: gui/qt/main_window.py:1654
msgid "Coin&Text"
msgstr "硬币&短信"

#: gui/qt/main_window.py:2071
msgid "CoinText: Please specify an amount"
msgstr "CoinText：请指定金额"

#. we disallow coinbase coins unconditionally -- due to miner feedback (they don't like shuffling these)
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:97
msgid "Coinbase"
msgstr "硬币地址"

#: plugins/fusion/qt.py:948
msgid "Coinbase Coins"
msgstr "Coinbase 硬币"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:741
msgid "Coinbase Input"
msgstr "Coinbase 输入"

#: plugins/ledger/ledger.py:364
msgid "Coinbase not supported"
msgstr "这个 Coinbase 不支持"

#. normal singular
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:247
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1432 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1437
msgid "Coins"
msgstr "钱币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2233
msgid "Coins (UTXOs) below this amount will not be selected for shuffling."
msgstr "低于此数量的硬币 (UTXOs) 将不被选择打乱。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2240
msgid "Coins (UTXOs) up to this amount will be selected for shuffling."
msgstr "低于此数量的硬币 (UTXOs) 将不被选择打乱。"

#: gui/qt/main_window.py:4312
msgid "Color theme"
msgstr "主题颜色"

#: gui/qt/main_window.py:4304
msgid "Color theme support is provided by macOS if using Mojave or above. Use the System Preferences to switch color themes."
msgstr "使用 Mojave 或以上使用 macOS 提供颜色主题支持。使用系统首选项切换颜色主题。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:800
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将发布"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:103
msgid "Command-line."
msgstr "命令行"

#: plugins/trezor/clientbase.py:19
msgid "Complete the initialization process on your {} device"
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:200
msgid "Con&sole"
msgstr "控制台(&S)"

#: gui/qt/main_window.py:198
msgid "Con&tacts"
msgstr "联系人(&T)"

#. utils.show_notification(message = _("Contact deleted."))
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:861
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: plugins/keepkey/qt.py:410 plugins/trezor/qt.py:560
msgid "Confirm Device Wipe"
msgstr "确认擦除设备数据"

#: gui/qt/password_dialog.py:88 plugins/trezor/qt.py:192
msgid "Confirm Passphrase:"
msgstr "确认附加密码："

#: gui/qt/password_dialog.py:103
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#: gui/qt/installwizard.py:387
msgid "Confirm Seed"
msgstr "确认密语种子"

#: lib/base_wizard.py:455 plugins/satochip/satochip.py:746
msgid "Confirm Seed Extension"
msgstr "确认种子扩展密语"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:857
msgid "Confirm Send"
msgstr "确认发送"

#: plugins/keepkey/qt.py:382 plugins/trezor/qt.py:416
msgid "Confirm Toggle Passphrase Protection"
msgstr "确认开启/关闭附加密码"

#: plugins/ledger/ledger.py:442
msgid "Confirm Transaction on your {}..."
msgstr "在您的{}上确认交易..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:25
msgid "Confirm Wallet Password"
msgstr "确认钱包密码"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:15
msgid "Confirm internal entropy on your {} device to begin"
msgstr "在您的{}设备上确认内部熵值"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:18 plugins/trezor/clientbase.py:25
msgid "Confirm on your {} device the message to sign"
msgstr "在您的 {} 设备上确认要签名的消息"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:193 plugins/trezor/clientbase.py:176
msgid "Confirm on your {} device to change your PIN"
msgstr "在您的 {} 设备上确认更改您的PIN"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:186 plugins/trezor/clientbase.py:169
msgid "Confirm on your {} device to change your home screen"
msgstr "在您的 {} 设备上确认更改您的主屏幕"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:191 plugins/trezor/clientbase.py:174
msgid "Confirm on your {} device to disable PIN protection"
msgstr "在您的 {} 设备上确认停用PIN码保护"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:175 plugins/trezor/clientbase.py:157
msgid "Confirm on your {} device to disable passphrases"
msgstr "在您的 {} 设备上确认停用附加密码"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:177 plugins/trezor/clientbase.py:159
msgid "Confirm on your {} device to enable passphrases"
msgstr "在您的 {} 设备上确认启用附加密码"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:195 plugins/trezor/clientbase.py:178
msgid "Confirm on your {} device to set a PIN"
msgstr "在您的 {} 设备上确认设置您的PIN"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:17 plugins/trezor/clientbase.py:23
msgid "Confirm on your {} that you want to wipe it clean"
msgstr "在您的 {} 上确认要清除所有数据"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:20
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:182 plugins/trezor/clientbase.py:165
msgid "Confirm the new label on your {} device"
msgstr "确认您的 {} 设备上的新标签"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:19 plugins/trezor/clientbase.py:27
msgid "Confirm the total amount spent and the transaction fee on your {} device"
msgstr "在您的 {} 设备上确认总支出金额和交易手续费"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:14 plugins/trezor/clientbase.py:17
msgid "Confirm the transaction output on your {} device"
msgstr "在您的 {} 设备上确认交易输出"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:21 plugins/trezor/clientbase.py:29
msgid "Confirm wallet address on your {} device"
msgstr "在您的 {} 设备确认钱包地址"

#: plugins/ledger/ledger.py:475
msgid "Confirmed. Signing Transaction..."
msgstr "已确认。 正在签署交易记录..."

#: gui/qt/network_dialog.py:419
msgid "Connect only to preferred servers"
msgstr "仅连接到首选服务器"

#: gui/qt/main_window.py:905
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: gui/qt/network_dialog.py:134
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:275
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:326
msgid "Connected node"
msgstr "已连接节点"

#: gui/qt/network_dialog.py:725
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:257
#, python-format
msgid "Connected to %d nodes."
msgstr "已连接到%d 个节点。"

#: gui/qt/main_window.py:907 gui/qt/main_window.py:908
msgid "Connected via proxy"
msgstr "已通过代理连接"

#: lib/wallet.py:2085
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1710
msgid "Connection failure"
msgstr "连接失败。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1728
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:21
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: plugins/fusion/qt.py:997
msgid "Consolidate"
msgstr "合并"

#: plugins/fusion/qt.py:998
msgid "Consolidation mode"
msgstr "合并模式"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:206
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:605
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:343
msgid "Contact added"
msgstr "已添加联系人"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:392
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:436
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:653
msgid "Contact saved"
msgstr "联系人已保存"

#: gui/text.py:63 ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:69
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:30
msgid "Control your own private keys"
msgstr "控制您自己的私钥"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:227
msgid "Convert between Legacy and Cashaddr formats"
msgstr "在旧版和现金地址格式之间转换"

#: gui/qt/main_window.py:1247
msgid "Copy &URI"
msgstr "复制 URI"

#: gui/qt/cashacctqt.py:451 gui/qt/cashacctqt.py:845
#, python-brace-format
msgid "Copy <b>{cash_account_name}</b>"
msgstr "复制 <b>{cash_account_name}</b>"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:783
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:867
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:297
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:633
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:877
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:814
msgid "Copy Address (Embedded)"
msgstr "复制地址(已填写)"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:755 gui/qt/transaction_dialog.py:812
msgid "Copy Amount"
msgstr "复制金额"

#. paranoia: pre-cache minimal chash (may go out to network)
#. go out to network to cache the shortest encoding for cash account name ahead of time...
#: gui/qt/address_list.py:377 gui/qt/utxo_list.py:261
#: gui/qt/transaction_dialog.py:818
msgid "Copy Cash Account"
msgstr "复制交易账户"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:750
msgid "Copy Prevout"
msgstr "复制 Prevout"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:781
msgid "Copy Public Key"
msgstr "复制公钥"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:896
msgid "Copy Public key"
msgstr "复制公钥"

#: gui/qt/qrwindow.py:74
msgid "Copy QR Image"
msgstr "复制二维图片"

#. it's a script output, so indicate that in the messaging
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:310
msgid "Copy Script"
msgstr "复制脚本"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:789
msgid "Copy Script Hex"
msgstr "复制脚本十六进制文件"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:779
msgid "Copy Script Text"
msgstr "复制脚本十六进制文件"

#. Add this if they have a selection
#: gui/qt/transaction_dialog.py:769 gui/qt/transaction_dialog.py:832
msgid "Copy Selected Text"
msgstr "复制所选文本"

#: gui/qt/request_list.py:155
msgid "Copy URI"
msgstr "复制 URI"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:634
msgid "Copy UTXO"
msgstr "复制 UTXO"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:299
msgid "Copy input hash"
msgstr "复制输入哈希值"

#. tx is complete and there is a copy_link
#: gui/qt/main_window.py:2309
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: gui/qt/util.py:900
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:148
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:794
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪切板"

#. Add 'Copy Legacy Address' and 'Copy Cash Address' alternates if right-click is on column 0
#. Add additional copy option: "Address, Balance (n)"
#. make sure formatted amount is not whitespaced
#: gui/qt/invoice_list.py:92 gui/qt/request_list.py:154
#: gui/qt/cashacctqt.py:858 gui/qt/address_list.py:305
#: gui/qt/address_list.py:308 gui/qt/address_list.py:340
#: gui/qt/address_list.py:348 gui/qt/utxo_list.py:256 gui/qt/utxo_list.py:258
#: gui/qt/contact_list.py:206
msgid "Copy {}"
msgstr "复制{}"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:22
msgid "Copyright © 2017-2020 Electron Cash LLC and the Electron Cash developers."
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:749
#, python-brace-format
msgid "Copyright © {year_start}-{year_end} Electron Cash LLC and the Electron Cash developers."
msgstr "版权 © {year_start}-{year_end} Electron Cash LLC 和 Electron Cash 的开发者。"

#: gui/qt/udev_installer.py:67
msgid "Correct udev rules are required in order for a hardware wallet to be accessed by Electron Cash."
msgstr "需要正确的 udev 规则才能通过 Electron Cash 访问硬件钱包。"

#: lib/base_wizard.py:131
msgid "Cosign with hardware device"
msgstr "与硬件设备进行联署"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:349 plugins/cosigner_pool/__init__.py:2
msgid "Cosigner Pool"
msgstr "联署池"

#: plugins/trezor/qt.py:478
msgid "Could not convert image to monochrome"
msgstr "无法将图像转换为单色调"

#: plugins/trezor/qt.py:521
msgid "Could not convert image, a required library is missing: {}"
msgstr "无法转换图像，缺少所需的库：{}"

#: plugins/trezor/qt.py:515
msgid "Could not dither or re-render image"
msgstr "无法降落或重新渲染图像"

#: gui/qt/cashacctqt.py:155
msgid "Could not find the Cash Account name specified. It either does not exist or there may have been a network connectivity error. Please double-check it and try again."
msgstr "找不到指定的现金帐户名称。 它不存在或者可能存在网络连接错误。请重新检查，然后重试。"

#: plugins/trezor/qt.py:469 plugins/trezor/qt.py:505
msgid "Could not load the image {} -- unknown format or other error"
msgstr "无法加载图像 {} -- 未知格式或其他错误"

#. fall back to something generic.
#: lib/network.py:1755
msgid "Could not retrieve transaction for the specified hash."
msgstr "无法获取指定哈希的交易。"

#: plugins/trezor/qt.py:474 plugins/trezor/qt.py:510
msgid "Could not scale image to {} x {} pixels"
msgstr "无法将图像缩放到 {} x {} 像素"

#. NB; we don't want to actually display the exception message here
#. because it may contain text from the server, which could be a
#. potential phishing attack surface.  So instead we show the user
#. the exception name which is something like ConnectionRefusedError.
#: plugins/email_requests/qt.py:219
#, python-brace-format
msgid "Could not send email to {recipient}: {reason}"
msgstr "无法发送邮件到 {recipient}: {reason}"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:492
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:504
msgid "Could not sign message"
msgstr "未能签名消息"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:470
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:483
msgid "Could not sign message."
msgstr "未能签名消息。"

#: gui/qt/main_window.py:4182
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:66
msgid "Crash Reporter"
msgstr "崩溃报告"

#: gui/qt/main_window.py:4187
msgid "Crash reporter enabled"
msgstr "崩溃报告已启用"

#: lib/base_wizard.py:81
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:816
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1545
msgid "Create New Standard Wallet"
msgstr "创建新的标准钱包"

#: lib/base_wizard.py:118 plugins/satochip/satochip.py:720
msgid "Create a new seed"
msgstr "创建一个新的密语种子"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:848
msgid "Create a wallet using a Master Key"
msgstr "使用主密钥创建钱包"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:214
msgid "Create a wallet using the current seed"
msgstr "使用当前的密语种子创建钱包"

#: lib/base_wizard.py:173
msgid "Create keystore from a master key"
msgstr "从一个主密钥创建密钥库"

#: plugins/satochip/satochip.py:717
msgid "Create or restore"
msgstr "创建或恢复"

#: gui/qt/util.py:233
msgid "Critical Error"
msgstr "严重错误"

#: gui/qt/password_dialog.py:105
msgid "Current Password:"
msgstr "当前密码："

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:23
msgid "Current password"
msgstr "当前密码："

#: gui/qt/update_checker.py:96
msgid "Current version: {}"
msgstr "当前版本：{}"

#: plugins/fusion/qt.py:1016
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: gui/qt/main_window.py:4107
msgid "Custom Fee Rate in Satoshis per byte"
msgstr "每字节中的自定义费率"

#: gui/qt/main_window.py:4107
msgid "Custom fee rate:"
msgstr "自定义收费率："

#: gui/qt/network_dialog.py:508
msgid "Custom port"
msgstr "自定义端口"

#: gui/qt/fee_slider.py:30
msgid "Custom rate: "
msgstr "自定义比率： "

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1669
msgid "Daemon was not running."
msgstr "守护进程未运行。"

#. We can't name this "light" in the UI as sometimes the default is actually dark-looking eg on Mojave or on some Linux desktops.
#: gui/qt/main_window.py:4295
msgid "Dark"
msgstr "暗色调"

#: gui/qt/main_window.py:4311
msgid "Dark theme is not available. Please install QDarkStyle to access this feature."
msgstr "暗主题不可用。请安装 QDarkStyle 以访问此功能。"

#: gui/qt/main_window.py:4308
msgid "Dark theme support requires the package 'QDarkStyle' (typically installed via the 'pip3' command on Unix & macOS)."
msgstr "暗色主题支持需要软件包 QDarkStyle (通常通过 Unix & macOS上的 'pip3' 命令安装)。"

#: gui/qt/__init__.py:502
msgid "Dark/Light"
msgstr "暗/亮"

#. wtf? what to do here?
#: gui/text.py:103 gui/stdio.py:104 gui/qt/history_list.py:71
#: gui/qt/request_list.py:42
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:516
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:527
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:408
msgid "Date: {}"
msgstr "日期: {}"

#: gui/qt/main_window.py:3318
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: gui/qt/bip38_importer.py:129
msgid "Decrypted Private Key:"
msgstr "已解密的私钥："

#: gui/qt/main_window.py:4251 gui/qt/main_window.py:4270
#: gui/qt/main_window.py:4294
msgid "Default"
msgstr "默认设置"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2285
msgid "Default values restored.\n\n"
msgstr "默认值已恢复。\n\n"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2256
msgid "Defaults"
msgstr "默认设置"

#: gui/qt/invoice_list.py:96 gui/qt/main_window.py:2813
#: gui/qt/request_list.py:157 gui/qt/contact_list.py:218
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:863
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:871
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:886
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:618
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:616
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:634
msgid "Delete Wallet"
msgstr "删除钱包"

#: gui/qt/main_window.py:2806
msgid "Delete invoice?"
msgstr "删除收据？"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:24
msgid "Delete wallet"
msgstr "删除钱包"

#: gui/qt/main_window.py:3060
msgid "Delete wallet file?"
msgstr "删除钱包文件？"

#: gui/qt/network_dialog.py:495
msgid "Depending on your configuration and preferences as a user, this may or may not be ideal.  In general, connections routed through Tor hide your IP address from servers, at the expense of performance and network throughput."
msgstr "根据您作为用户的配置和首选项，这可能是理想的，也可能不是理想的。 一般来说，通过 Tor 路由的连接在服务器上隐藏您的 IP 地址，牺牲性能和网络输送。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:682
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:687
msgid "Derivation"
msgstr "推导："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:675
msgid "Derivation Invalid"
msgstr "派生无效"

#: lib/base_wizard.py:283
msgid "Derivation for {} wallet"
msgstr "{} 钱包的派生方式"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:25
msgid "Derivation invalid"
msgstr "派生无效"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1028
msgid "Deriving addresses..."
msgstr "接收地址..."

#: gui/text.py:103 gui/text.py:175 gui/stdio.py:104
#: gui/qt/external_plugins_window.py:85 gui/qt/external_plugins_window.py:475
#: gui/qt/invoice_list.py:37 gui/qt/history_list.py:71
#: gui/qt/request_list.py:42 gui/qt/transaction_dialog.py:396
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:198
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:189
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:486
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: gui/qt/main_window.py:1552
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:204
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:215
msgid "Description of the transaction (not mandatory)."
msgstr "交易说明(非必填项)。"

#: gui/qt/invoice_list.py:93 gui/qt/cashacctqt.py:424
#: gui/qt/address_list.py:309 gui/qt/address_list.py:378
#: gui/qt/utxo_list.py:269
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:613
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: gui/qt/contact_list.py:236
msgid "Details..."
msgstr "详细资料"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:45
msgid "Deterministic wallets can contain a nearly infinite number of addresses. However, usually only a relatively small block of addresses at the beginning are ever used."
msgstr "决定性钱包可以包含几乎无限的地址。然而，通常在开始时只使用相对较小的地址。"

#: plugins/keepkey/qt.py:446 plugins/trezor/qt.py:594
msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

#: plugins/keepkey/qt.py:442 plugins/keepkey/qt.py:467 plugins/trezor/qt.py:590
#: plugins/trezor/qt.py:614
msgid "Device Label"
msgstr "设备标签"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:116
msgid "Device communication error. Please unplug and replug your Digital Bitbox."
msgstr "设备通讯错误。请拔出并重新插入你的硬件钱包。"

#. BaseWizard expects this Exception to re-try
#: plugins/ledger/ledger.py:593
msgid "Device id not found or was changed"
msgstr "设备ID未找到或已更改"

#: plugins/digitalbitbox/__init__.py:5
msgid "Digital Bitbox wallet"
msgstr "Digital Bitbox硬件钱包"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:376
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:138
msgid "Disable CashShuffle"
msgstr "禁用 CashShuffle"

#. Advanced tab - clear PIN
#: plugins/keepkey/qt.py:525 plugins/trezor/qt.py:691
msgid "Disable PIN"
msgstr "停用PIN码"

#: plugins/keepkey/qt.py:350 plugins/trezor/qt.py:386
msgid "Disable Passphrases"
msgstr "停用附加密码"

#: gui/qt/main_window.py:2926 plugins/keepkey/qt.py:351
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:133 plugins/trezor/qt.py:387
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: plugins/fusion/qt.py:643
msgid "Disabling automatic Cash Fusions"
msgstr "禁用自动 Cash Fusion 功能"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:26
msgid "Disconnect"
msgstr "未连接"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1448
msgid "Disk Space Low"
msgstr "已使用磁盘空间"

#: gui/qt/main_window.py:1652
msgid "Display the details of your transactions before signing it."
msgstr "在进行签名之前显示您的交易信息。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/console.py:38
#: gui/qt/console.py:63
msgid "Do not enter code here that you don't understand. Executing the wrong code could lead to your coins being irreversibly lost."
msgstr "不要在此处粘贴您不理解的代码。执行错误的代码可能会导致您的币丢失，并且不能被找回。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:273
msgid "Do not pair"
msgstr "无法配对"

#: gui/qt/seed_dialog.py:56
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:91
msgid "Do not store it electronically."
msgstr "不要留电子版。"

#: lib/base_wizard.py:116 plugins/satochip/satochip.py:718
msgid "Do you want to create a new seed, or to restore a wallet using an existing seed?"
msgstr "您是要创建一个新的密语种子，还是要用之前已有的密语种子来恢复某个钱包？"

#: gui/qt/installwizard.py:273
msgid "Do you want to delete '{}'?"
msgstr "确认删除'{}'?"

#: gui/qt/installwizard.py:252
msgid "Do you want to delete the old file"
msgstr "确认删除旧文件吗"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:350
msgid "Do you want to open it now?"
msgstr "你希望现在打开吗？"

#: gui/qt/main_window.py:2622
msgid "Do you want to remove {} from your wallet?"
msgstr "你想从你的钱包中删除{}吗？"

#: gui/qt/exception_window.py:105
msgid "Do you want to send this report?"
msgstr "您想要发送这个报告吗？"

#: plugins/satochip/satochip.py:52
msgid "Do you want to use 2-Factor-Authentication (2FA)?\n\n"
"With 2FA, any transaction must be confirmed on a second device such as your smartphone. First you have to install the Satochip-2FA android app on google play. Then you have to pair your 2FA device with your Satochip by scanning the qr-code on the next screen. Warning: be sure to backup a copy of the qr-code in a safe place, in case you have to reinstall the app!"
msgstr "您想要使用两步验证(2FA)吗？\n\n"
"使用2FA必须在第二台设备上确认任何交易，如您的智能手机。 首先您必须在 Google Play 上安装 Satochip-2FA android 应用。 然后您必须通过扫描下一个屏幕上的二维码将您的 2FA 设备与您的 Satochip 配对。 警告: 一定要在安全的地方备份qr码的副本, 以防您需要重新安装应用!"

#: gui/qt/main_window.py:1982
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "确认继续吗？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:409
msgid "Do you wish to follow the\n"
"{}@{}\n"
"branch?"
msgstr "您想要关注\n"
"{}@{}\n"
"分支吗？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:818
msgid "Do you wish to hide the download progress banner?\n"
"(You can re-enabled it in Settings later)"
msgstr "您想隐藏下载进度横幅吗？\n"
"(您可以稍后在设置中重新启用)"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:427
msgid "Do you wish to use\n"
"{}:{}\n"
"as the blockchain server?"
msgstr "您想要使用\n"
"{}:{}\n"
"作为区块链服务器吗？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:403
msgid "Do you wish to use\n"
"{}:{}\n"
"as the wallet server?"
msgstr "您想要使用\n"
"{}:{}\n"
"作为区块链服务器吗？"

#: gui/qt/main_window.py:703
msgid "Documentation"
msgstr "帮助文档"

#: gui/qt/main_window.py:715
msgid "Donation for"
msgstr "为以下捐款："

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:124
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:144
msgid "Downloading Headers"
msgstr "下载页眉"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:407
msgid "Downloading blockchain headers..."
msgstr "正在下载区块链头..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:732
msgid "Downloading headers {}% ..."
msgstr "下载页眉 {}% ..."

#: gui/qt/transaction_dialog.py:432
msgid "Downloading input data, please wait..."
msgstr "下载页面中，请稍候..."

#: gui/qt/network_dialog.py:436
msgid "Due to potential security risks, you may only disable SSL when using a Tor Proxy."
msgstr "由于潜在的安全风险，您只能在使用 Tor Proxy 时禁用SSL。"

#. these two args are equivalent and cannot both appear together
#. these two args cannot both appear together
#: lib/web.py:230 lib/web.py:264 lib/web.py:281
msgid "Duplicate key in URI"
msgstr "在 URI 中复制密钥"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:133
msgid "ENABLED"
msgstr "已启用"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:30
msgid "Easily back up your wallet with a mnemonic seed phrase."
msgstr "轻松地用一个助记词来备份你的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:566
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:868
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: gui/qt/main_window.py:4111
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:275
msgid "Edit fees manually"
msgstr "手动指定手续费"

#. this key & find_item business is so we don't hold a reference
#. to the ephemeral item, which may be deleted while the
#. context menu is up.  Accessing the item after on_update runs
#. means the item is deleted and you get a C++ object deleted
#. runtime error.
#: gui/qt/address_list.py:313 gui/qt/contact_list.py:214
msgid "Edit {}"
msgstr "编辑 {}"

#: lib/plugins.py:920
msgid "Electron Cash cannot pair with your {}.\n\n"
"Before you request bitcoins to be sent to addresses in this wallet, ensure you can pair with your device, or that you have its seed (and passphrase, if any).  Otherwise all bitcoins you receive will be unspendable."
msgstr "Electron 现金不能与您的 {} 配对。\n\n"
"在您请求比特币发送到这个钱包中的地址之前， 确保您可以与您的设备配对，或者您拥有它的种子(如果有的话，密码)。 否则，您收到的所有比特币将无法使用。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1449
msgid "Electron Cash cannot proceed because this device is very low on disk space. Please free up some disk space and try again."
msgstr "Electron Cash 无法继续，因为此设备在磁盘空间很低。请释放一些磁盘空间，然后重试。"

#: gui/qt/installwizard.py:513
msgid "Electron Cash communicates with remote servers to get information about your transactions and addresses. The servers all fulfil the same purpose only differing in hardware. In most cases you simply want to let Electron Cash pick one at random.  However if you prefer feel free to select a server manually."
msgstr "Electron Cash 与远程服务器通讯以获取您的交易记录和地址信息。这些服务器都能实现相同的功能，只是硬件条件各有不同。在大多数情况下，你只需要让 Electron Cash 随便挑一个节点，如果你有一个偏好设置，随时都可以手动选择服务器。"

#: gui/qt/network_dialog.py:553
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:493
msgid "Electron Cash connects to several nodes in order to download block headers and find out the longest blockchain."
msgstr "Electron Cash 会连接数个节点以下载区块头并找出最长的区块链。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:402
msgid "Electron Cash currently only supports Cash Account types 1 & 2"
msgstr "Electron 现金目前仅支持现金账户类型1和2。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:29
msgid "Electron Cash is an SPV wallet for Bitcoin Cash"
msgstr "Electron Cash 是比特币 Cash 的 SPV 钱包"

#: lib/base_wizard.py:469
msgid "Electron Cash is generating your addresses, please wait."
msgstr "Electrum 正在生成地址，请稍等。"

#: gui/qt/installwizard.py:26
msgid "Electron Cash is generating your addresses, please wait..."
msgstr "Electrum 正在生成地址，请稍等。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1704
msgid "Electron Cash is in offline mode."
msgstr "Electron 现金处于离线模式。"

#: gui/qt/__init__.py:466
#, python-brace-format
msgid "Electron Cash on Linux requires PyQt5 5.12+.\n\n"
"You have version {version_string} installed.\n\n"
"Please upgrade otherwise you may experience font rendering issues with emojis and other unicode characters used by Electron Cash."
msgstr "Linux 上的 Electron 现金需要 PyQt5 5.12+。\n\n"
"您已经安装了 {version_string} 版本。\n\n"
"请升级否则您可能会遇到 Emojis 和 Electron Cash 使用的其他 Unicode 字符的字体渲染问题。"

#: gui/qt/network_dialog.py:564
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:497
msgid "Electron Cash sends your wallet addresses to a single server, in order to receive your transaction history."
msgstr "Electron Cash 通过把您的钱包地址发送到一台服务器来获得您的交易记录。"

#: gui/qt/installwizard.py:178
msgid "Electron Cash wallet"
msgstr "Electron Cash钱包"

#: gui/qt/main_window.py:558
msgid "Electron Cash was unable to copy your wallet file to the specified location."
msgstr "Electron Cash 不能把您的钱包文件复制到指定的位置。"

#: gui/qt/main_window.py:3434 gui/qt/main_window.py:3443
msgid "Electron Cash was unable to deserialize the transaction:"
msgstr "Electron Cash 无法解析这个交易记录："

#: gui/qt/contact_list.py:147
msgid "Electron Cash was unable to export your contacts."
msgstr "Electron 现金无法导出您的联系人。"

#: gui/qt/main_window.py:3684
msgid "Electron Cash was unable to export your labels."
msgstr "Electron 现金无法导出您的标签。"

#: gui/qt/__init__.py:810
msgid "Electron Cash was unable to find the secp256k1 library on this system. Elliptic curve cryptography operations will be performed in slow Python-only mode."
msgstr "Electron Cash 无法在这个系统中找到 secp256k1 库。椭圆曲线加密操作将在仅限 Python 的慢速模式下进行。"

#: gui/qt/contact_list.py:134
msgid "Electron Cash was unable to import your contacts."
msgstr "Electron Cash 无法导出您的联系人。"

#: gui/qt/main_window.py:3669
msgid "Electron Cash was unable to import your labels."
msgstr "Electron Cash 无法导出您的标签。"

#: gui/qt/main_window.py:3419
msgid "Electron Cash was unable to open your transaction file"
msgstr "Electron Cash 无法打开您的交易文件"

#: gui/qt/main_window.py:3352
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2277
msgid "Electron Cash was unable to parse your transaction"
msgstr "Electron Cash 无法解析您的交易"

#: gui/qt/main_window.py:3634
msgid "Electron Cash was unable to produce a private key-export."
msgstr "Electron Cash 无法导出私钥。"

#: gui/qt/main_window.py:3739
msgid "Electron Cash was unable to produce a transaction export."
msgstr "Electron Cash 无法导出交易记录。"

#: gui/qt/main_window.py:753
msgid "Electron Cash's focus is speed, with low resource usage and simplifying Bitcoin Cash. You do not need to perform regular backups, because your wallet can be recovered from a secret phrase that you can memorize or write on paper. Startup times are instant because it operates in conjunction with high-performance servers that handle the most complicated parts of the Bitcoin Cash system."
msgstr "Electron Cash 的焦点速度很快，资源使用率很低，并简化了比特币现金池。 您无需执行常规备份， 因为你的钱包可以从你可以记忆或写在纸上的秘密短语中恢复。 启动时间是即时的，因为它与处理比特币现金系统最复杂部分的高性能服务器联机运行。"

#: plugins/satochip/qt.py:100
msgid "Electrum Support"
msgstr "Electrum 支持"

#: plugins/email_requests/__init__.py:3
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: plugins/email_requests/qt.py:175
msgid "Email Error"
msgstr "电子邮件错误"

#: plugins/email_requests/qt.py:205
msgid "Email invoice to:"
msgstr "发票发件到："

#: plugins/email_requests/qt.py:97
#, python-brace-format
msgid "Email plugin could not connect to {server} as {username}, IMAP receive thread stopped."
msgstr "电子邮件插件无法连接到 {server} ，因为 {username}，IMAP 接收线程停止。"

#: plugins/email_requests/qt.py:111
msgid "Email plugin encountered an error, plugin stopped."
msgstr "电子邮件插件遇到错误，插件已停止。"

#. Return a settings dialog.
#: plugins/email_requests/qt.py:235 plugins/satochip/qt.py:41
msgid "Email settings"
msgstr "邮件设置"

#: gui/qt/address_list.py:180
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:378 gui/qt/external_plugins_window.py:387
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:138
msgid "Enable CashShuffle"
msgstr "启用 CashShuffle"

#: gui/qt/main_window.py:4475
msgid "Enable OP_RETURN output"
msgstr "启用 OP_RETURN 输出"

#: plugins/keepkey/qt.py:250 plugins/trezor/qt.py:282
msgid "Enable PIN protection"
msgstr "启用PIN码保护"

#: plugins/keepkey/qt.py:350 plugins/trezor/qt.py:386
msgid "Enable Passphrases"
msgstr "启用附加密码(Passphrase)"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:281
msgid "Enable Schnorr signatures"
msgstr "启用施诺尔签名"

#: plugins/keepkey/qt.py:284 plugins/trezor/qt.py:291
msgid "Enable passphrases"
msgstr "启用附加密码(passphrase)"

#: gui/qt/main_window.py:4476
msgid "Enable posting messages with OP_RETURN."
msgstr "启用发布消息与 OP_RETURN"

#: gui/qt/main_window.py:4395
msgid "Enable this option if you wish to be notified as soon as a new version of Electron Cash becomes available"
msgstr "启用此选项，如果您希望在有新版本的 Electron Cash 时立即收到通知"

#: gui/qt/main_window.py:4351 gui/qt/main_window.py:4363
msgid "Enable/disable this option if you experience font rendering glitches (such as blurred text or monochrome emoji characters)"
msgstr "启用/禁用此选项，如果您经历字体渲染(例如模糊文本或单色表情符号)"

#. windows
#: gui/qt/main_window.py:4333
msgid "Enable/disable this option if you experience graphical glitches (such as dialog box text being cut off"
msgstr "启用/禁用此选项，如果您经历图形短片(例如对话框文本被切断)"

#: gui/qt/main_window.py:4331
msgid "Enable/disable this option if you experience graphical glitches (such as overly large status bar icons)"
msgstr "启用/禁用此选项，如果您经历图形翻转(例如过大的状态栏图标)"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:475 gui/qt/main_window.py:2926
#: plugins/keepkey/qt.py:351 plugins/trezor/qt.py:387
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: gui/qt/main_window.py:3314
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: gui/qt/main_window.py:3127
msgid "Encrypt BIP38"
msgstr "加密 BIP38"

#: gui/qt/main_window.py:3130
msgid "Encrypt this private key using BIP38 encryption"
msgstr "使用 BIP38 加密加密此私钥"

#: gui/qt/password_dialog.py:134
msgid "Encrypt wallet file"
msgstr "加密钱包文件"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:37
msgid "Encrypt/Decrypt Message"
msgstr "加密/解密信息"

#: gui/qt/main_window.py:3287
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:918
msgid "Encrypt/decrypt Message"
msgstr "加密/解密消息"

#: gui/qt/address_list.py:327
msgid "Encrypt/decrypt message"
msgstr "加密/解密消息"

#: gui/qt/main_window.py:3309
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

#: gui/qt/bip38_importer.py:171
msgid "Encrypted Key"
msgstr "加密密钥"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:451 plugins/ledger/ledger.py:291
#: plugins/satochip/satochip.py:292
msgid "Encryption and decryption are currently not supported for {}"
msgstr "目前不支持{} 的加密和解密"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:33 plugins/trezor/trezor.py:63
msgid "Encryption and decryption are not implemented by {}"
msgstr "加密和解密未被{} 实现"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:31
msgid "Enjoy high security"
msgstr "享受高度安全"

#: plugins/keepkey/qt.py:175 plugins/satochip/qt.py:301
#: plugins/trezor/qt.py:146
msgid "Enter PIN"
msgstr "输入PIN码"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:81 plugins/ledger/auth2fa.py:116
#: plugins/satochip/satochip.py:210 plugins/satochip/satochip.py:213
msgid "Enter PIN:"
msgstr "输入PIN码："

#: gui/qt/password_dialog.py:61 gui/qt/password_dialog.py:242
#: plugins/hw_wallet/qt.py:124 plugins/trezor/qt.py:166
#: plugins/trezor/qt.py:168
msgid "Enter Passphrase"
msgstr "输入附加密码"

#: plugins/trezor/qt.py:169
msgid "Enter Passphrase on Device"
msgstr ""

#: gui/qt/password_dialog.py:61 gui/qt/password_dialog.py:218
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:258
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:267
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:305
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:314
#: plugins/fusion/qt.py:458
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: gui/qt/installwizard.py:380
msgid "Enter Seed"
msgstr "输入密语种子"

#: gui/qt/cashacctqt.py:587
msgid "Enter a Cash Account name of the form Name#123.45, and Electron Cash will search for the contact and present you with its resolved address."
msgstr "输入表名#123.45的现金帐户名称，Electron Cash 将搜索联系人，并向您提交已解决的地址。"

#: gui/qt/main_window.py:539
msgid "Enter a filename for the copy of your wallet"
msgstr "给你的钱包副本输入文件名"

#: plugins/keepkey/qt.py:222 plugins/trezor/qt.py:257
msgid "Enter a label to name your device:"
msgstr "输入一个标签来命名你的设备："

#: lib/base_wizard.py:138
msgid "Enter a list of Bitcoin Cash addresses (this will create a watching-only wallet), or a list of private keys."
msgstr "在列表中输入比特币現金地址（这将创建一个仅供监视的钱包），或者私钥。"

#: gui/qt/main_window.py:2652
msgid "Enter a list of outputs in the 'Pay to' field."
msgstr "在'付给'输入框填写输出列表。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:856
msgid "Enter a list of private keys to create a regular spending wallet. Alternatively, you can create a 'watching-only' wallet by entering a list of Bitcoin Cash addresses."
msgstr "输入一个私钥列表来创建一个正常使用的钱包。 或者，您可以通过输入比特币现金地址列表创建一个“只观看”钱包。"

#. PIN dialog
#: plugins/satochip/satochip.py:587 plugins/satochip/qt.py:184
msgid "Enter a new PIN for your Satochip:"
msgstr "输入你的 Satochip 新密码码:"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:46 plugins/trezor/clientbase.py:283
msgid "Enter a new PIN for your {}:"
msgstr "为您的你的 {} 输入新PIN码:"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:171
msgid "Enter a new password below."
msgstr "请在下面输入您的新密码。"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:62 plugins/trezor/clientbase.py:299
msgid "Enter a passphrase to generate this wallet.  Each time you use this wallet your {} will prompt you for the passphrase.  If you forget the passphrase you cannot access the bitcoins in the wallet."
msgstr "输入附加密码(passphrase)来激活此钱包。每次您使用该钱包时您的{}会提示您输入这个附加密码。如果您忘掉了附加密码，那您将无法使用这个钱包中的比特币。"

#: gui/qt/main_window.py:3014
msgid "Enter a string of the form <b>name#<i>number</i></b>"
msgstr "输入表单 <b>name #<i>number</i></b>"

#: gui/qt/main_window.py:3947
msgid "Enter addresses"
msgstr "输入地址"

#: lib/base_wizard.py:127
msgid "Enter cosigner key"
msgstr "输入联署人的密钥"

#: lib/base_wizard.py:128
msgid "Enter cosigner seed"
msgstr "输入联署人的密语种子"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:578
msgid "Enter new wallet name"
msgstr "输入新钱包的名称"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:145
msgid "Enter or pick address"
msgstr "输入或选择地址"

#: plugins/trezor/cmdline.py:15
msgid "Enter passphrase on device?"
msgstr ""

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:27
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:133
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:136
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:148
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:151
msgid "Enter password:"
msgstr "输入密码:"

#: gui/qt/main_window.py:3849 gui/qt/main_window.py:3958
msgid "Enter private keys"
msgstr "输入私钥"

#: plugins/satochip/qt.py:183
msgid "Enter the current PIN for your Satochip:"
msgstr "输入你的 Satochip 新密码:"

#: plugins/keepkey/qt.py:258
msgid "Enter the master private key beginning with xprv:"
msgstr "输入xprv开头的主私钥："

#: plugins/keepkey/clientbase.py:67 plugins/trezor/clientbase.py:304
msgid "Enter the passphrase to unlock this wallet:"
msgstr "输入附加密码以解锁这个钱包："

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:126
msgid "Enter the password used when the backup was created:"
msgstr "输入备份时设置的密码："

#: plugins/trezor/qt.py:38
msgid "Enter the recovery words by pressing the buttons according to what the device shows on its display.  You can also use your NUMPAD.\n"
"Press BACKSPACE to go back a choice or word.\n"
msgstr "根据显示在设备屏幕上的内容点击按钮，以输入恢复密语。您也可以使用数字小键盘。\n"
"按下退格键退回到上一个选项或者单词。\n"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:24
msgid "Enter the same password again"
msgstr "请再次输入新密码"

#: gui/qt/installwizard.py:369
msgid "Enter their master private key (xprv) if you want to be able to sign for them."
msgstr "如果你想为他们签名，请输入主密钥(xprv)。"

#: plugins/keepkey/qt.py:256
msgid "Enter your BIP39 mnemonic:"
msgstr "输入您的BIP39助记词"

#. Get password from user if not yet set
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:181
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:191
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:196
msgid "Enter your Digital Bitbox password:"
msgstr "输入您的Digital Bitbox密码："

#: plugins/keepkey/qt.py:271
msgid "Enter your PIN (digits 1-9):"
msgstr "输入你的PIN（数字1-9）："

#: plugins/keepkey/clientbase.py:51 plugins/trezor/clientbase.py:288
msgid "Enter your current {} PIN:"
msgstr "请输入您当前的PIN码："

#: gui/qt/installwizard.py:201
msgid "Enter your password or choose another file."
msgstr "请输入密码或选择另一个文件。"

#: plugins/fusion/qt.py:151
msgid "Enter your password to fuse these coins"
msgstr "输入您的密码来引入这些硬币"

#: gui/qt/main_window.py:2184
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:259
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:306
msgid "Enter your password to proceed"
msgstr "请输入您的密码以继续。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:582
msgid "Enter your seed phrase"
msgstr "请输入助记词"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:683
#: lib/base_wizard.py:277
msgid "Enter your wallet derivation here."
msgstr "在这里输入你导出的钱包文件。"

#: plugins/ledger/ledger.py:187
msgid "Enter your {} PIN - WARNING: LAST ATTEMPT. If the PIN is not correct, the {} will be wiped."
msgstr "请输入您的 {} 密码 - 警告: 最后机会。如果密码不正确，将擦除 {} 。"

#: plugins/ledger/ledger.py:185
msgid "Enter your {} PIN - remaining attempts: {}"
msgstr "输入您的 {} 密码 - 剩余尝试︰ {}"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:216
msgid "Erase the Digital Bitbox"
msgstr "擦除Digital Bitbox的数据"

#. can be called from any thread, always runs in main thread
#: gui/text.py:362 gui/stdio.py:209 gui/qt/util.py:227 gui/qt/__init__.py:658
#: gui/qt/__init__.py:660 gui/qt/installwizard.py:237
#: gui/qt/installwizard.py:241
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1012
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1025
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1030
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:393
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1079 lib/util.py:562
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1083
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/qt/udev_installer.py:205
msgid "Error installing udev rules and/or user canceled."
msgstr "安装 udev 规则和/或用户取消时出错。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:625
msgid "Error occurred adding to Contacts"
msgstr "添加到联系人时出错"

#: gui/qt/main_window.py:3456
msgid "Error retrieving transaction"
msgstr "获取交易时出错"

#: plugins/ledger/ledger.py:530
msgid "Error showing address"
msgstr "显示地址时出错"

#: gui/qt/udev_installer.py:219
msgid "Error uninstalling udev rules and/or user canceled."
msgstr "卸载 udev 规则和/或用户取消时出错。"

#: lib/base_wizard.py:369
msgid "Error: duplicate master public key"
msgstr "错误: 重复的主公钥"

#: gui/qt/__init__.py:506
msgid "Exit Electron Cash"
msgstr "退出 Electron Cash"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:520
msgid "Expected conf."
msgstr "预期的 conf。"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:412
msgid "Expected confirmation time"
msgstr "估计的确认时间。"

#: gui/qt/main_window.py:1191
msgid "Expiration date of your request."
msgstr "付款请求的截止日期。"

#: lib/paymentrequest.py:68
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: gui/qt/main_window.py:1193
msgid "Expired requests have to be deleted manually from your list, in order to free the corresponding Bitcoin Cash addresses."
msgstr "过期请求必须手动从您的列表中删除，以便释放相应的比特币现金地址。"

#: gui/qt/invoice_list.py:37 gui/qt/main_window.py:2792
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#. hist_menu.addAction(_("Plot"), self.plot_history_dialog).setEnabled(plot_history is not None)
#: gui/qt/main_window.py:633 gui/qt/main_window.py:638
#: gui/qt/main_window.py:3547 gui/qt/main_window.py:3719
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: gui/qt/main_window.py:3687
msgid "Export History"
msgstr "导出历史记录"

#: gui/qt/contact_list.py:250
msgid "Export file"
msgstr "导出文件"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:28
msgid "Export wallet"
msgstr "导出钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1764
msgid "Exporting Wallet..."
msgstr "正在导出钱包..."

#: gui/qt/main_window.py:3820
msgid "Exporting history, please wait ..."
msgstr "正在导出历史，请稍候..."

#: gui/qt/main_window.py:3508
msgid "Exposing a single private key can compromise your entire wallet!"
msgstr "单个私钥泄漏就可能会危及您的整个钱包！"

#: gui/qt/seed_dialog.py:70
msgid "Extend this seed with custom words"
msgstr "用自定义单词扩展这个种子"

#: gui/qt/cashacctqt.py:864
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:203
msgid "External Address"
msgstr "外部地址"

#: gui/qt/main_window.py:2412
#, python-brace-format
msgid "Extra parameter in URI was ignored:\n\n"
"{extra_params}"
msgid_plural "Extra parameters in URI were ignored:\n\n"
"{extra_params}"
msgstr[0] "URI中的额外参数被忽略：\n\n"
"{extra_params}"

#: gui/qt/main_window.py:1616
msgid "F&ee"
msgstr "F&ee"

#: plugins/satochip/qt.py:200
msgid "Failed to change PIN!"
msgstr "更改 PIN 失败！"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:704 plugins/keepkey/keepkey.py:295
#: plugins/satochip/satochip.py:558 plugins/trezor/trezor.py:321
msgid "Failed to create a client for this device."
msgstr "无法为此设备创建客户端。"

#: lib/util.py:69 lib/util.py:74
msgid "Failed to import file."
msgstr "导入文件失败。"

#: lib/qrreaders/zbar.py:76
msgid "Failed to load zbar: {}"
msgstr "无法加载 zbar: {}"

#: gui/qt/network_dialog.py:269
msgid "Failed to remove the pinned certificate. Check the log for errors."
msgstr ""

#: plugins/satochip/qt.py:295
msgid "Failed to reset 2FA with error code: {hex(sw1)}{hex(sw2)}"
msgstr "重置错误代码2FA失败：{hex(sw1)}{hex(sw2)}"

#: plugins/satochip/qt.py:258
msgid "Failed to reset seed with error code: {hex(sw1)}{hex(sw2)}"
msgstr "重置错误代码的种子失败：{hex(sw1)}{hex(sw2)}"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:315
msgid "Failed to send transaction to cosigning pool."
msgstr "未能将交易发送到联署池。"

#: gui/qt/main_window.py:2953
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2054
msgid "Failed to update password"
msgstr "无法更新密码"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1708
msgid "Failed to verify SSL certificate"
msgstr "验证SSL证书失败"

#: plugins/fusion/qt.py:1006
msgid "Fan-out"
msgstr "平面输出"

#: plugins/fusion/qt.py:1007
msgid "Fan-out mode"
msgstr "粉丝模式"

#. Fee Label
#: gui/text.py:177 gui/qt/transaction_dialog.py:423
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:195
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:564
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:199
msgid "Fee manual edit"
msgstr "费用手动编辑"

#: gui/qt/main_window.py:4937
msgid "Fee:"
msgstr "费用："

#: gui/qt/transaction_dialog.py:425
#, python-brace-format
msgid "Fee: {fee_amount} {fee_unit} ( {fee_rate} )"
msgstr "费用: {fee_amount} {fee_unit} ( {fee_rate})"

#: gui/qt/exception_window.py:90
msgid "Feel free to add your email address if you are willing to provide further detail, but note that it will appear in the relevant github issue."
msgstr "如果您愿意提供进一步的详细信息，请随时添加您的电子邮件地址， 但注意到它将出现在相关的重大问题中。"

#: gui/qt/main_window.py:4101
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:24
msgid "Fees"
msgstr "手续费"

#: gui/qt/main_window.py:4600
msgctxt "The preferences -> Fees,misc tab"
msgid "Fees && Misc."
msgstr "费用&其他"

#: gui/qt/main_window.py:3698
msgid "Fetch accurate fees from network (slower)"
msgstr "从网络获取准确的费用 (较慢)"

#: gui/qt/main_window.py:4605
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:24
msgid "Fiat"
msgstr "法定货币"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:200
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:213
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:301
msgid "Fiat amount"
msgstr "纤维金额"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:365
msgid "Fiat currency"
msgstr "法定货币"

#: gui/qt/main_window.py:4593
msgid "Fiat currency:"
msgstr "法币："

#: gui/qt/util.py:544 ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:339
msgid "File"
msgstr "文件"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:29
msgid "Filenames cannot contain the '/' character. Please enter a different filename to proceed."
msgstr "文件名不能包含 '/' 字符。请输入一个不同的文件名以继续。"

#: plugins/keepkey/qt.py:445 plugins/satochip/qt.py:99 plugins/trezor/qt.py:593
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: plugins/ledger/ledger.py:31
msgid "Firmware version (or \"Bitcoin Cash\" app) too old for CashAddr support. "
msgstr "固件版本（或者说\"Bitcoin Cash\"这个app）太旧，不能支持CashAddr。"

#: gui/qt/fee_slider.py:34
msgid "Fixed rate: "
msgstr "固定费率： "

#: gui/qt/network_dialog.py:149
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:408
msgid "Follow this branch"
msgstr "跟随这条分叉链"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2318
msgid "For convenience, would you like to use Touch ID or Face ID to open this wallet?\n\n"
"Your wallet password will still be used as a backup mechanism for when Touch/Face ID fails or is unavailable.\n\n"
"Your wallet will continue to be protected and secure."
msgstr "为方便起见，您想要使用 Touch ID 或 Face ID 来打开这个钱包吗？\n\n"
"当 Touch/Face ID 失败或不可用时，您的钱包密码仍将被用作备份机制。\n\n"
"你的钱包将继续受到保护和安全。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1284 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1287
msgid "For improved privacy, shuffled coins and unshuffled coins cannot be sent together in the same transaction when CashShuffle is enabled."
msgstr "为了改善隐私，当启用 CashShuffle 时，打乱的硬币和无打乱的硬币不能一起发送到同一交易。"

#: gui/qt/main_window.py:4126
msgid "For more information, see http://openalias.org"
msgstr "详情见http://openalias.org"

#: gui/qt/main_window.py:4272
msgid "For scanning QR codes."
msgstr "扫描二维码。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:30
msgid "For support, please visit us on <a href='https://github.com/Electron-Cash/Electron-Cash/issues'>GitHub</a> or on <a href='https://t.me/electroncashwallet'>Telegram</a>."
msgstr "如需支持，请在 <a href='https://github.com/Electron-Cash/Electron-Cash/issues'>GitHub</a> 或 <a href='https://t.me/electroncashwallet'>Telegram</a> 上找我们。"

#: gui/qt/network_dialog.py:498
msgid "For the average user, it's recommended that you leave this option disabled and only leave the 'Start Tor client' option enabled."
msgstr ""

#: gui/qt/seed_dialog.py:78
msgid "Force BIP39 interpretation of this seed"
msgstr "强制使用 BIP39 解释这种种子"

#: plugins/labels/qt.py:67
msgid "Force download"
msgstr "强制下载"

#: plugins/labels/qt.py:63
msgid "Force upload"
msgstr "强制上传"

#: gui/qt/util.py:519
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: gui/qt/main_window.py:2654
msgid "Format: address, amount"
msgstr "格式: 地址, 总额"

#: plugins/fusion/qt.py:845
msgid "Found a valid Tor proxy on this port."
msgstr "在此端口上找到了一个有效的 Tor 代理。"

#: gui/qt/address_list.py:356
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:644
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:904
msgid "Freeze"
msgstr "冻结"

#: gui/qt/utxo_list.py:285
msgid "Freeze Address"
msgstr "冻结地址"

#. they have some address-level non-frozen in the selection, so add the menu action "Freeze addresses"
#: gui/qt/utxo_list.py:302
msgid "Freeze Addresses"
msgstr "冻结地址"

#: gui/qt/utxo_list.py:279
msgid "Freeze Coin"
msgstr "冻结币"

#. they have some coin-level non-frozen in the selection, so add the menu action "Freeze coins"
#: gui/qt/utxo_list.py:296
msgid "Freeze Coins"
msgstr "冻结币"

#: gui/qt/installwizard.py:554
#, python-format
msgid "From %d cosigners"
msgstr "一共%d 位联署人"

#: gui/qt/main_window.py:683
msgid "From &File"
msgstr "来自&文件"

#: gui/qt/main_window.py:686
msgid "From &QR Code"
msgstr "来自&二维码"

#: gui/qt/main_window.py:684
msgid "From &Text"
msgstr "来自&短信"

#: gui/qt/main_window.py:685
msgid "From the &Blockchain"
msgstr "来自&区块链"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:148
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:611
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:196
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:208
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:460
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:86
msgid "Frozen"
msgstr "冻结"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2063
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:229
msgid "Full 2FA enabled. This is not supported yet."
msgstr "启用完整的双因子认证。目前尚不支持。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:30
msgid "Funded"
msgstr "存有资金"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1327
msgid "Funds currently being shuffled"
msgstr "资金正在打乱中"

#. In Progress
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1324
msgid "Funds that are busy being shuffled are not available for spending until they are shuffled. To spend these funds immediately, use the 'Pause Shuffling' button to temporarily suspend CashShuffle."
msgstr "忙于改组的资金只有在改组后才能用于支出。要立即花费这些资金，请使用“暂停混洗”按钮暂时中止 CashShuffle。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1309
msgid "Funds that are not yet shuffled"
msgstr "尚未打乱的资金"

#: plugins/fusion/qt.py:941
msgid "Fusion mode:"
msgstr "融合模式："

#: plugins/fusion/qt.py:434
msgid "Fusion transactions are now hidden"
msgstr ""

#: plugins/fusion/qt.py:436
msgid "Fusion transactions are now shown"
msgstr ""

#: plugins/fusion/qt.py:1370
msgid "Fusions"
msgstr "融合"

#: plugins/fusion/qt.py:578 plugins/fusion/qt.py:760
msgid "Fusions..."
msgstr "融合..."

#: gui/qt/main_window.py:4599
msgid "General"
msgstr "常规"

#: gui/qt/main_window.py:1632
msgid "Generally, a fee of 1.0 sats/B is a good minimal rate to ensure your transaction will make it into the next block."
msgstr "一般情况下，1.0饱和／B的费用是一个很好的最低费率，以确保您的交易将会进入下一个块。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:237
msgid "Generate a new random wallet"
msgstr "随机生成一个新的钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:323
msgid "Generating seed..."
msgstr "正在生成种子..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1642
msgid "Generating your addresses..."
msgstr "正在生成新的地址..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1282
msgid "Generating your wallet..."
msgstr "正在生成您的钱包..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:32
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1558
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#. translate UI
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1540
msgid "Get started now"
msgstr "立即开始"

#: lib/base_wizard.py:215
msgid "Go to \"Settings\", \"Devices\", \"Connected devices\", and do \"Remove device\". Then, plug your device again."
msgstr "转到\"设置\", \"设备\", \"连接设备\", 然后执行\"删除设备\", 然后重新插入你的设备。"

#. For now I couldn't get Grayscale TOIG to work on any device, disabled
#: plugins/trezor/qt.py:452
msgid "Grayscale TOI files are not currently supported. Try a PNG or JPG file instead."
msgstr "Grayscale TOI 文件目前不支持。请尝试一个 PNG 或 JPG 文件。"

#: gui/qt/udev_installer.py:196
msgid "HW wallet udev rules have been successfully installed!"
msgstr "HW 钱包的 udev 规则已成功安装！"

#: gui/qt/udev_installer.py:216
msgid "HW wallet udev rules have been successfully uninstalled!"
msgstr "HW 钱包的 udev 规则已成功消除！"

#: lib/plugins.py:871
msgid "Handler not found for"
msgstr "未找到处理程序"

#: lib/base_wizard.py:191
msgid "Hardware Keystore"
msgstr "硬件密钥库"

#: gui/qt/udev_installer.py:58
msgid "Hardware Wallet Support"
msgstr "硬件钱包支持"

#: lib/base_wizard.py:207
msgid "Hardware Wallet Support..."
msgstr "硬件钱包支持..."

#: gui/qt/utxo_list.py:58 gui/qt/network_dialog.py:134
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:275
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:279
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:326
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:601
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: gui/qt/util.py:103 plugins/fusion/qt.py:1110
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: gui/qt/installwizard.py:503
msgid "Here is your master public key."
msgstr "这是您的主公钥"

#: gui/qt/main_window.py:3521
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: plugins/fusion/qt.py:448
msgid "Hide CashFusions"
msgstr ""

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:817
msgid "Hide Download Banner"
msgstr "隐藏下载旗帜"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:311
msgid "Hide download banner"
msgstr "隐藏下载连结"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:795
msgid "Hide shuffle transactions"
msgstr "隐藏随机交易"

#: gui/qt/main_window.py:4385
msgid "Hide status button"
msgstr "隐藏状态按钮"

#: gui/qt/main_window.py:296 gui/qt/main_window.py:647
#, python-brace-format
msgid "Hide {tab_description}"
msgstr "隐藏{tab_description}"

#. /Cash Accounts
#: gui/text.py:63 gui/qt/main_window.py:182 gui/qt/address_dialog.py:113
msgid "History"
msgstr "历史"

#. Settings tab - Homescreen
#: plugins/trezor/qt.py:641
msgid "Homescreen"
msgstr "主屏"

#: gui/qt/network_dialog.py:228 gui/qt/network_dialog.py:937
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:279
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:329
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1621
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: gui/qt/installwizard.py:520
msgid "How do you want to connect to a server? "
msgstr "你想怎么连接服务器？"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:337
msgid "However, hardware wallets do not support message decryption, which makes them not compatible with the current design of cosigner pool."
msgstr "然而，硬件钱包不支持消息解密，这使得它们与当前的联署池设计不兼容。"

#: gui/qt/__init__.py:864
msgid "However, on some Windows systems, bugs in Qt may result in minor graphics glitches in system 'message box' dialogs."
msgstr "然而，在某些 Windows 系统上，Qt 中的问题可能会导致系统“消息框” 对话框中的小图形亮点。"

#: gui/qt/__init__.py:860
msgid "However, on some esoteric Linux systems, this mode may cause disproportionately large status bar icons."
msgstr "然而，在某些原生的 Linux 系统中，这种模式可能会造成过大的状态栏图标。"

#: gui/qt/console.py:51
msgid "I UNDERSTAND THE RISK"
msgstr "我明白风险"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:117
msgid "I accept responsibility for any harm that comes from installing this plugin, and acknowledge:"
msgstr "我接受对安装此插件所造成的任何伤害的责任，并同意："

#: lib/base_wizard.py:119 plugins/satochip/satochip.py:721
msgid "I already have a seed"
msgstr "我已经有一个密语种子"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:121
msgid "I should only install the most reputable plugins trusted by the community."
msgstr "我只能安装社区信任的最可信的插件。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:32
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: gui/qt/main_window.py:4151
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: gui/qt/network_dialog.py:426
msgid "If 'Connect only to preferred servers' is enabled, Electron Cash will only connect to servers marked as 'preferred' servers ({})."
msgstr "如果启用了“连接只连接到首选服务器”，Electron Cash 将只连接到“首选”服务器({})。"

#: gui/qt/network_dialog.py:413
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:502
msgid "If auto-connect is enabled, Electron Cash will always use a server that is on the longest blockchain."
msgstr "如果自动连接已启用，Electron Cash 将总是使用拥有最长的数据区块链的服务器。"

#: gui/qt/main_window.py:4386
msgid "If checked, the status bar button for toggling address formats will be hidden"
msgstr "如果选中，则用于切换地址格式的状态栏按钮将被隐藏"

#: gui/qt/main_window.py:4403
msgid "If enabled, a system notification will be presented when you receive funds to this wallet."
msgstr "如果启用，当您收到资金到这个钱包时，将会提交系统通知。"

#: gui/qt/network_dialog.py:492
msgid "If enabled, all connections application-wide will be routed through Tor."
msgstr "如果启用，所有应用程序都将通过 Tor 路由。"

#: gui/qt/network_dialog.py:465
msgid "If enabled, all connections application-wide will be routed through this proxy."
msgstr "如果启用，所有应用程序范围内的连接将通过此代理路由。"

#: gui/qt/network_dialog.py:421
msgid "If enabled, restricts Electron Cash to connecting to servers only marked as 'preferred'."
msgstr "如果启用，限制 Electron Cash连接到服务器只标记为“首选”。"

#: gui/qt/main_window.py:4484
#, python-brace-format
msgid "If enabled, you will be allowed to use legacy '{prefix_char}...' style addresses in the Send tab.\n"
"Otherwise you must use CashAddr for p2sh in the UI."
msgstr "如果启用，您将被允许在发送选项卡中使用旧版的{prefix_char}...的样式地址。\n"
"否则您必须使用 CashAddr 来在 UI 中的 p2sh。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1286
msgid "If insufficient shuffled funds are available, you can wait a few minutes as coins are shuffled in the background."
msgstr "如果可用的资金不足，您可以等待几分钟，因为硬币在后台打乱。"

#: gui/qt/network_dialog.py:414
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:503
msgid "If it is disabled, you have to choose a server you want to use. Electron Cash will warn you if your server is lagging."
msgstr "如果不勾选此项，那您就必须手动选择要使用哪个服务器。 如果你的服务器滞后，Electron Cash会发出警告。"

#: gui/qt/console.py:65
msgid "If someone you do not trust wants you to enter something here, that person might be attempting a social engineering / phishing attack on you."
msgstr "如果你不信任的人想要你在这里输入东西，那个人可能正在试图对你进行社交工程/钓鱼攻击。"

#: gui/qt/__init__.py:861 gui/qt/__init__.py:865
msgid "If that is the case for you, then you may disable automatic DPI scaling in the preferences, under 'General'."
msgstr "如果是这种情况，那么您可以在“常规”下禁用首选项中的自动 DPI 缩放。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:107
msgid "If the official source for this plugin has a checksum for this plugin, ensure that the value shown here is the same."
msgstr "如果此插件的官方源有此插件的校验和，请确保这里显示的值是相同的。"

#: gui/qt/main_window.py:3701 gui/qt/transaction_dialog.py:474
msgid "If this is checked, accurate fee and input value data will be retrieved from the network"
msgstr "如果选中此项，将从网络检索准确的费用和输入值数据"

#: lib/base_wizard.py:227
msgid "If this problem persists, please visit:"
msgstr "如果这个问题仍然存在，请访问："

#: gui/qt/main_window.py:1161 gui/qt/main_window.py:1570
msgid "If unchecked, the textbox contents are UTF8-encoded into a single-push script: <tt>OP_RETURN PUSH &lt;text&gt;</tt>. If checked, the text contents will be interpreted as a raw hexadecimal script to be appended after the OP_RETURN opcode: <tt>OP_RETURN &lt;script&gt;</tt>."
msgstr "如果不选中，文本框内容是 UTF8-编码为单推脚本： <tt>OP_RETURN PUSH &lt;text&gt;</tt>如果选中， 文本内容将被解释为 OP_RETURN opcode 后面的原始十六进制脚本： <tt>OP_RETURN &lt;script&gt;</tt>"

#: gui/qt/network_dialog.py:620
msgid "If unsure, it's safe to enable this feature, and leave 'Use Tor Proxy' disabled.  In that situation, only certain plugins (such as CashFusion) will use Tor, but your regular SPV server connections will remain unaffected."
msgstr "如果不确定, 启用此功能是安全的，并留空禁用“使用Tor Proxy”。 在这种情况下，只有某些插件(如CashFusion)将使用 Tor，但您的常规 SPV 服务器连接将不受影响。"

#: gui/qt/network_dialog.py:428
msgid "If unsure, most of the time it's safe to leave this option disabled. However leaving it enabled is safer (if a little bit discouraging to new server operators wanting to populate their servers)."
msgstr "如果不确定, 大部分时间可以安全地将此选项禁用。 然而，如果让它变得更安全(如果对想要访问服务器的新服务器操作员有点不乐观的话)。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:684
#: lib/base_wizard.py:278
msgid "If you are not sure what this is, leave this field unchanged."
msgstr "如果您不确定这是什么，请不要改动这个输入框的内容。"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:348
msgid "If you choose 'No', you will be asked again later (the next time this wallet window is opened)."
msgstr "如果您选择“否”，稍后将再次询问您(下次打开钱包窗口时)。"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:347
msgid "If you choose 'Yes', it will be decrypted and a transaction window will be shown, giving you the opportunity to sign the transaction."
msgstr "如果您选择“是”，它将被解密并显示交易窗口，使您有机会签署交易。"

#: plugins/keepkey/qt.py:528 plugins/trezor/qt.py:694
msgid "If you disable your PIN, anyone with physical access to your {} device can spend your bitcoins."
msgstr "如果你停用了PIN，任何可以物理接触到{}设备的人都可以使用你的比特币。"

#: lib/base_wizard.py:312
msgid "If you do not know what this is, leave this field empty."
msgstr "如果您不知道这是什么，请将此栏留空。"

#: plugins/fusion/qt.py:1107
msgid "If you do not wish to necessarily consolidate coins, then it's perfectly acceptable to ignore this tip."
msgstr "如果你不想合并硬币，那么忽略这个提示是完全可以接受的。"

#: plugins/keepkey/qt.py:35 plugins/trezor/qt.py:34
msgid "If you forget a passphrase you will be unable to access any bitcoins in the wallet behind it.  A passphrase is not a PIN. Only change this if you are sure you understand it."
msgstr "如果您忘记了一个附加密码，结果就是与之对应的钱包、以及由这个钱包保存的所有比特币都将无法使用。 附加密码和PIN不是一回事。除非您懂得什么是附加密码，否则不要改动这个选项。"

#. In this case it's possible we couldn't detect a camera because
#. of that missing libQt5MultimediaGstTools.so problem.
#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:229
msgid "If you indeed do have a usable camera connected, then this error may be caused by bugs in previous PyQt5 versions on Linux. Try installing the latest PyQt5:"
msgstr "如果您确实有可用的相机连接，这个错误可能是由在 Linux 上的 PyQt5 版本的问题引起的。 尝试安装最新的 PyQt5 ："

#: gui/qt/installwizard.py:390
msgid "If you lose your seed, your money will be permanently lost."
msgstr "如果您弄丢了密语种子，您的资产将会永久丢失。"

#: gui/qt/main_window.py:1562
msgid "If you specify OP_RETURN text, you may leave the 'Pay to' field blank."
msgstr "如果您指定了 OP_RETURN 文本，您可以将'支付给'字段留空。"

#. + "</p><p>" + _("Addresses beyond this gap are not scanned for a balance (since they would normally not have one for most users).")
#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:48
msgid "If you think this wallet may have a transaction history for addresses beyond the gap, use this tool to search for them. If any history for an address is found, those addresses (plus all intervening addresses), will be added to your wallet."
msgstr "如果你认为这个钱包可能有超出差距的地址的交易记录，使用此工具来搜索它们。 如果找到任何地址历史记录，这些地址(加上所有中间地址)将被添加到您的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:686
#: lib/base_wizard.py:280
msgid "If you want the wallet to use Bitcoin Cash addresses use m/44'/145'/0'"
msgstr "如果你想要钱包使用比特币现金地址，请使用 m/44'/145'/0'"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:685
#: lib/base_wizard.py:279
msgid "If you want the wallet to use legacy Bitcoin addresses use m/44'/0'/0'"
msgstr "如果你想要使用旧的比特币地址，请使用 m/44'/0'/0'"

#: gui/qt/main_window.py:1388
msgid "If you want to create new addresses, use a deterministic wallet instead."
msgstr "如果您想创建新地址，请使用确定性钱包（如Electron Cash标准钱包）。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:176
msgid "If you wish this seed to be interpreted as a BIP39 seed, then use the Options button to force BIP39 interpretation of this seed."
msgstr "如果你想要将这种子解释为 BIP39 种子，请使用选项按钮强制使用 BIP39 解释这种子."

#: plugins/fusion/qt.py:1101
msgid "If you wish to consolidate coins:"
msgstr "如果您想要合并硬币："

#: gui/qt/main_window.py:5143
msgid "If you wish to control which specific coins are used to fund this registration transaction, feel free to use the Coins and/or Addresses tabs' Spend-from facility.\n\n"
"('Spend from' is a right-click menu option in either tab.)"
msgstr "如果您想要控制哪些特定的硬币用于为本注册交易提供资金， 随时使用硬币和/或地址标签从设施支付.\n\n"
"('支出来自'是一个右键单击菜单选项。)"

#: gui/qt/main_window.py:3062
msgid "If your wallet contains funds, make sure you have saved its seed."
msgstr "如果您的钱包还保存有资金，请确保您已经保存了它的密语种子。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:668
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:492
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:512
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:920
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:224
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:284
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: plugins/trezor/qt.py:460
msgid "Image must be a TOI{} file of size {}x{}"
msgstr "图像必须是大小为 {}x{} 的 TOI{} 文件"

#. immature coinbase
#: gui/qt/utxo_list.py:290
msgid "Immature Coinbase: Spend Locked"
msgstr "虚拟硬币: 花费锁定"

#: gui/qt/main_window.py:632 gui/qt/main_window.py:635
#: gui/qt/main_window.py:3922
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:34
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:854
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:974
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:818
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1547
msgid "Import Addresses or Private Keys"
msgstr "导入地址或私钥"

#: lib/base_wizard.py:137
msgid "Import Bitcoin Addresses"
msgstr "导入比特币地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:855
msgid "Import Bitcoin Cash Addresses or Private Keys"
msgstr "导入比特币現金地址或私钥"

#: lib/base_wizard.py:88
msgid "Import Bitcoin Cash addresses or private keys"
msgstr "导入比特币現金地址或私钥"

#: gui/qt/main_window.py:620 gui/qt/main_window.py:3947
msgid "Import addresses"
msgstr "导入地址"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:33
msgid "Import addresses or private keys"
msgstr "导入地址或私钥"

#: gui/qt/contact_list.py:247
msgid "Import file"
msgstr "导入文件"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:274
msgid "Import pairing from the Digital Bitbox desktop app"
msgstr "从Digital Bitbox桌面应用导入配对"

#: gui/qt/main_window.py:3958
msgid "Import private keys"
msgstr "导入私钥"

#: lib/util.py:76
msgid "Importing encrypted files is not supported."
msgstr "不支持导入加密文件。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1219
msgid "Importing these addresses will add them to your watching-only wallet."
msgstr "导入这些地址将会将它们添加到您只观看的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1217
msgid "Importing these addresses will create a watching-only wallet."
msgstr "导入这些地址将创建一个只观看的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1214
msgid "Importing these keys will add addresses and keys to your spending wallet."
msgstr "导入这些密钥会将地址和密钥添加到您使用的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1212
msgid "Importing these keys will create a fully capable spending wallet."
msgstr "导入这些密钥将创建一个完全能耗费钱包。"

#: plugins/fusion/__init__.py:35 plugins/shuffle_deprecated/__init__.py:7
msgid "In addition, a blame protocol is used to mitigate time-wasting denial-of-service type attacks."
msgstr "此外，还利用责难协议来减少浪费时间的拒绝提供服务类型的袭击。"

#: gui/qt/main_window.py:511
msgid "In order to use this wallet without errors with this version of EC, please <b>re-generate this wallet from seed</b>."
msgstr "为了使用这个钱包与这个版本的 EC 没有错误，请 <b>从种子</b> 重新生成这个钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:3509
msgid "In particular, DO NOT use 'redeem private key' services proposed by third parties."
msgstr "特别是，不要使用由第三方服务提供的“赎回私钥”。"

#. in progress
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:114
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:109
msgid "In queue"
msgstr "在队列"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:107
msgid "In queue (reshuf)"
msgstr "队列中 (reshuf)"

#: gui/qt/main_window.py:4442
msgid "In some cases, use up to 3 change addresses in order to break up large coin amounts and obfuscate the recipient address."
msgstr "在某些情况下，可以使用最多3个找零地址，这可以把大额币分割开、使找零地址与收款方地址混淆在一起。"

#: lib/util.py:53
msgid "In the next block"
msgstr "下一个块即可确认"

#: gui/qt/main_window.py:3694
msgid "Include addresses"
msgstr "包含地址"

#: gui/qt/main_window.py:3696
msgid "Include input and output addresses in history export"
msgstr "在历史记录导出中包含输入和输出地址"

#: lib/util.py:64
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:189
msgid "Incorrect password entered."
msgstr "密码不正确。"

#: plugins/fusion/qt.py:483
msgid "Incorrect password entered. Please try again."
msgstr "输入的密码不正确。请重试。"

#: gui/qt/address_list.py:101
msgid "Index"
msgstr "索引"

#. can be called from any thread, always runs in main thread
#: gui/qt/main_window.py:482 gui/qt/util.py:239
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:506
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1103
#: plugins/keepkey/qt.py:574 plugins/trezor/qt.py:731
msgid "Information"
msgstr "消息"

#. /clean up hack
#: plugins/keepkey/keepkey.py:233 plugins/trezor/trezor.py:263
msgid "Initialize Device"
msgstr "初始化设备"

#: plugins/keepkey/qt.py:450 plugins/trezor/qt.py:597
msgid "Initialized"
msgstr "已初始化"

#: gui/qt/network_dialog.py:453
msgid "Initially, the preferred list is the hard-coded list of known-good servers vetted by the Electron Cash developers."
msgstr "最初，首选列表是由 Electron Cash 开发者审查过的精通服务器硬编码列表。"

#. value_text = (value is not None and (self.main_window.format_amount(value) + " " + self.main_window.base_unit()))
#. menu.addAction(_("Input") + " #" + str(i) + (' - ' + value_text if value else '')).setDisabled(True)
#: gui/qt/transaction_dialog.py:738
msgid "Input"
msgstr "输入"

#. Placeholder for amount
#: gui/qt/main_window.py:4925
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:212
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:275
msgid "Input amount"
msgstr "输入金额"

#: lib/network.py:1746
msgid "Input data is not a transaction hash."
msgstr "输入数据不是交易哈希。"

#: plugins/fusion/qt.py:158
#, python-brace-format
msgid "Input one coin to CashFusion"
msgid_plural "Input {count} coins to CashFusion"
msgstr[0] "输入 {count} 硬币进行 CashFusion"

#: gui/qt/main_window.py:3426
msgid "Input raw transaction"
msgstr "输入原始交易"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:101
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: gui/qt/installwizard.py:105
msgid "Install Wizard"
msgstr "安装向导"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:267
msgid "Install plugins at your own risk.\n"
"They have almost complete access to Electron Cash's internals."
msgstr "安装插件的风险。\n"
"他们几乎可以完全访问 Electron Cash 的内部。"

#: gui/qt/udev_installer.py:139
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: gui/qt/main_window.py:671
msgid "Installed &Plugins"
msgstr "已安装&插件"

#: gui/qt/main_window.py:2128
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:479
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:802
msgid "Insufficient funds"
msgstr "资金不足"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:87
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: plugins/trezor/qt.py:486
msgid "Internal error converting image"
msgstr "转换图像时发生内部错误"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1091
msgid "Invalid"
msgstr "不正确"

#. Bad 'address' code path
#: gui/qt/main_window.py:2719
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:472
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:488
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1012
msgid "Invalid Address"
msgstr "地址无效"

#: gui/text.py:331 gui/stdio.py:174 gui/qt/main_window.py:2007
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1030
msgid "Invalid Amount"
msgstr "金额无效"

#: gui/qt/main_window.py:3186 gui/qt/main_window.py:3212
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:234
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:278
msgid "Invalid Bitcoin Cash address."
msgstr "比特币現金地址无效"

#: gui/text.py:326 gui/stdio.py:169
msgid "Invalid Bitcoin address"
msgstr "比特币地址无效"

#: gui/qt/cashacctqt.py:142
#, python-brace-format
msgid "Invalid Cash Account name specified: {name}"
msgstr "指定的现金帐户名无效： {name}"

#: gui/qt/cashacctqt.py:727
msgid "Invalid Cash Account name, please try again"
msgstr "无效的现金帐户名称，请重试"

#: gui/qt/cashacctqt.py:757
msgid "Invalid Cash Account:"
msgstr "无效的现金帐户："

#: gui/text.py:336 gui/stdio.py:179
msgid "Invalid Fee"
msgstr "手续费输入无效"

#: gui/qt/main_window.py:514
msgid "Invalid Master Key"
msgstr "无效的主键"

#: plugins/ledger/ledger.py:203
#, python-brace-format
msgid "Invalid PIN - please unplug the {hw_device_name} and plug it in again before retrying"
msgstr "密码无效 - 请拔出 {hw_device_name} 而在重试前重新插入它"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:528
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:119
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:105
msgid "Invalid QR Code"
msgstr "无效二维码"

#: plugins/fusion/plugin.py:506
msgid "Invalid Tor proxy or no Tor proxy found"
msgstr "无效 Tor 代理或未找到 Tor 代理"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:34
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:292
msgid "Invalid address"
msgstr "地址无效"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2271
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效的金额"

#: gui/qt/main_window.py:2430
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1220
msgid "Invalid bitcoincash URI:"
msgstr "错误 bitcoincash URI:"

#. based on docs 0x6f00 might be a more general error, hence we also compare message to be sure
#: plugins/ledger/ledger.py:206
msgid "Invalid channel."
msgstr "无效的频道。"

#: gui/qt/main_window.py:1974
msgid "Invalid lines found:"
msgstr "发现无效行："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:567
msgid "Invalid name, please try again."
msgstr "名称无效，请重试。"

#: gui/qt/main_window.py:2778
msgid "Invoice"
msgstr "收据"

#: gui/qt/main_window.py:2803
msgid "Invoice saved as "
msgstr "已将收据保存到 "

#: gui/qt/main_window.py:634 gui/qt/main_window.py:1718
msgid "Invoices"
msgstr "收据"

#: gui/qt/cashacctqt.py:893 gui/qt/address_list.py:389
msgid "Is default for address"
msgstr "地址为默认值"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:675
msgid "It appears the derivation you specified is invalid. Please try again"
msgstr "您指定的派生无效。请再试一次"

#: gui/qt/main_window.py:3477
msgid "It can not be \"backed up\" by simply exporting these private keys."
msgstr "只要导出这些私钥，它就不能被“备份”。"

#: gui/qt/main_window.py:3474
msgid "It cannot be used with BIP38 encrypted keys."
msgstr "它不能与 BIP38 加密密钥一起使用。"

#: gui/qt/main_window.py:1631
msgid "It is calculated from the Custom Fee Rate in preferences, but can be overridden from the manual fee edit on this form (if enabled)."
msgstr "它是根据自定义费率在首选项中计算的，但可以从此表单上的手动费用编辑中覆盖(如果启用)。"

#: gui/qt/network_dialog.py:95
msgid "It is strongly recommended that you go back and enable SSL mode."
msgstr "强烈建议您返回并启用 SSL 模式。"

#: plugins/cosigner_pool/__init__.py:5
msgid "It sends and receives partially signed transactions from/to your cosigner wallet."
msgstr "它会从您的联署钱包那里发送/接收已被部分签名的交易。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:42
msgid "It was not possible to copy the plugin archive into Electron Cash's plugin storage location. It was therefore not possible to install it."
msgstr "无法将插件归档复制到 Electron Cash 的插件存储位置。因此无法安装它。"

#: gui/qt/util.py:526
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: gui/qt/main_window.py:4969
msgid "Just to be safe, back up your wallet file first!"
msgstr "为了安全，请先备份你的钱包文件！"

#: plugins/keepkey/qt.py:60
msgid "KeepKey Seed Recovery"
msgstr "KeepKey密语种子恢复"

#: plugins/keepkey/__init__.py:6
msgid "KeepKey wallet"
msgstr "KeepKey钱包"

#: gui/qt/main_window.py:1592
msgid "Keyboard shortcut: type \"!\" to send all your coins."
msgstr "键盘快捷键: 输入 \"!\" 发送你所有的币。"

#: lib/base_wizard.py:114
msgid "Keystore"
msgstr "密钥库"

#: gui/qt/address_list.py:101 gui/qt/utxo_list.py:58 gui/qt/contact_list.py:58
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: plugins/labels/qt.py:53
msgid "Label Settings"
msgstr "标签设置"

#: plugins/labels/__init__.py:3
msgid "LabelSync"
msgstr "标签同步"

#: plugins/labels/qt.py:188
msgid "LabelSync detected that this wallet is not synched with the label server."
msgstr "检测到此钱包未与标签服务器同步。"

#: plugins/labels/qt.py:145
msgid "LabelSync error:"
msgstr "标签同步错误："

#. has network, so the fact that the wallet isn't in the list means it's incompatible
#: plugins/labels/qt.py:83
msgid "LabelSync not supported for this wallet type"
msgstr "此钱包类型不支持 LabelSync"

#: plugins/labels/qt.py:62
msgid "LabelSync options:"
msgstr "标签同步选项："

#: plugins/labels/__init__.py:6
msgid "Labels, transactions IDs and addresses are encrypted before they are sent to the remote server."
msgstr "标签、交易ID和地址在发送到远程服务器之前会被加密。"

#: gui/qt/main_window.py:4036 plugins/keepkey/qt.py:449
#: plugins/trezor/qt.py:596
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: gui/qt/update_checker.py:97 gui/qt/update_checker.py:219
msgid "Latest version: {}"
msgstr "最新版本：{}"

#: gui/qt/installwizard.py:32
msgid "Leave this field empty if you want to disable encryption."
msgstr "若您想要停用加密功能，请将此栏留空。"

#: gui/qt/network_dialog.py:512
msgid "Leave unspecified to automatically allocate a port."
msgstr "留空未指定以自动分配端口。"

#: plugins/ledger/qt.py:50
msgid "Ledger Status"
msgstr "Ledger状态"

#: plugins/ledger/__init__.py:3
msgid "Ledger Wallet"
msgstr "账单钱包"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:32
msgid "Ledger Wallet Authentication"
msgstr "Ledger钱包授权"

#: plugins/ledger/__init__.py:6
msgid "Ledger wallet"
msgstr "Ledger钱包"

#: gui/qt/main_window.py:3999 gui/qt/main_window.py:4378
msgid "Legacy"
msgstr "老式地址"

#: gui/qt/main_window.py:2098
#, python-brace-format
msgid "Legacy '{prefix_char}...' p2sh address support in the Send tab is restricted by default in order to prevent inadvertently sending BCH to Segwit BTC addresses.\n\n"
"If you are an expert user, go to 'Preferences -> Transactions' to enable the use of legacy p2sh addresses in the Send tab."
msgstr "旧的 '{prefix_char}... 发送选项卡中的 p2sh地址支持默认受限，以防止无意中将 BCH 发送到Segwit BTC地址。\n\n"
"如果您是专家用户，前往\"首选项 -> 交易\" 以启用在发送选项卡中使用旧版p2sh地址。"

#: gui/qt/address_list.py:302 gui/qt/utxo_list.py:249
msgid "Legacy Address"
msgstr "旧地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:62
msgid "Legacy address"
msgstr "旧地址"

#. Must be short as QT doesn't word-wrap radio button text
#. Must be short as Qt doesn't word-wrap radio button text
#: plugins/keepkey/keepkey.py:216 plugins/trezor/trezor.py:225
msgid "Let the device generate a completely new seed randomly"
msgstr "让硬件钱包随机生成一个全新的密语种子"

#: plugins/trezor/trezor.py:147
msgid "Library version for '{}' is incompatible."
msgstr "“{}”的库版本不兼容。"

#: gui/qt/main_window.py:1974
msgid "Line #"
msgstr "行号 #"

#: plugins/audio_modem/__init__.py:4
msgid "Linux only."
msgstr ""

#: gui/qt/qrtextedit.py:63
msgid "Load a text file or scan an image for QR codes"
msgstr "加载文本文件或扫描二维码的图像"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:238
msgid "Load a wallet from the micro SD card"
msgstr "从TF卡加载钱包"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:215
msgid "Load a wallet from the micro SD card (the current seed is overwritten)"
msgstr "从TF卡加载钱包（将覆盖当前的密语种子）"

#: gui/qt/main_window.py:3426
msgid "Load transaction"
msgstr "载入交易"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:326
msgid "Loading backup..."
msgstr "加载备份..."

#: gui/qt/transaction_dialog.py:455
#, python-brace-format
msgid "LockTime: {lock_time}"
msgstr "锁定时间: {lock_time}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:570
msgid "Locktime"
msgstr "锁定时间"

#: gui/qt/cashacctqt.py:589
msgid "Lookup"
msgstr "查询"

#: gui/qt/main_window.py:693
msgid "Lookup &Cash Account..."
msgstr "查找&现金帐户..."

#: gui/qt/cashacctqt.py:553
msgid "Lookup Cash Account"
msgstr "查找现金账户"

#: gui/qt/main_window.py:3452
msgid "Lookup transaction"
msgstr "查询交易记录"

#: gui/qt/main_window.py:2278
msgid "Low Fee"
msgstr "低费用"

#: lib/wallet.py:75
msgid "Low fee"
msgstr "低手续费"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2279
msgid "Lower limit is {}"
msgstr "下限为 {}"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:35
msgid "Made with <a href='https://chaquo.com/chaquopy'>Chaquopy</a>, the Python SDK for Android."
msgstr "使用 <a href='https://chaquo.com/chaquopy'>Chaquopy</a>制作，Android 的 Python SDK"

#: gui/qt/cashacctqt.py:892 gui/qt/address_list.py:380
msgid "Make default for address"
msgstr "设为默认地址"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:705 plugins/keepkey/keepkey.py:296
#: plugins/satochip/satochip.py:559 plugins/trezor/trezor.py:322
msgid "Make sure it is in the correct state."
msgstr "确保它处于正确的状态。"

#: plugins/hw_wallet/qt.py:251
msgid "Make sure you install it with python3"
msgstr "请确保您使用了python3来安装它。"

#: gui/qt/main_window.py:480
msgid "Make sure you own the seed phrase or the private keys, before you request Bitcoin Cash to be sent to this wallet."
msgstr "在您使用这个钱包请求付款之前，请再三确定您持有对应的密语种子或私钥。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:894
msgid "Make this Cash Account the default for this address"
msgstr "设为此地址的默认值"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:738
msgid "Manual fee"
msgstr "手动费用"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:34
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:847
msgid "Master Key"
msgstr "主密码"

#: gui/qt/main_window.py:3050 gui/qt/installwizard.py:509
msgid "Master Public Key"
msgstr "主公钥"

#: gui/qt/main_window.py:3047
msgid "Master Public Keys"
msgstr "主公钥"

#: plugins/trezor/qt.py:314
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵（高级恢复）"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:192
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: gui/qt/main_window.py:4954
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:482
msgid "Max fee exceeded"
msgstr "超出最高手续费"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:260
msgid "Max static fee"
msgstr "最大静态费用"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2239
msgid "Maximum coin:"
msgstr "最大硬币："

#: gui/qt/main_window.py:2787
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: gui/qt/main_window.py:3235 gui/qt/main_window.py:3294
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: plugins/ledger/ledger.py:302
msgid "Message hash: {}"
msgstr "消息哈希：{}"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:59
msgid "Method:"
msgstr "方式:"

#: gui/qt/main_window.py:1915 gui/qt/contact_list.py:390
msgid "Mine"
msgstr "矿石"

#. Mined in block
#: gui/qt/cashacctqt.py:869 gui/qt/transaction_dialog.py:400
msgid "Mined in block"
msgstr "放置在方块中"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2232
msgid "Minimum coin:"
msgstr "最小硬币："

#: gui/qt/main_window.py:2161
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:826
msgid "Mining fee"
msgstr "挖矿费用"

#: gui/qt/__init__.py:814
msgid "Missing libsecp256k1"
msgstr "缺少libsecp256k1"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:277
msgid "Mobile pairing options"
msgstr "手机配对设置"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:238
msgid "Modify wallet password & encryption settings"
msgstr "修改钱包密码和加密设置"

#: gui/qt/qrtextedit.py:88
msgid "More than one QR code found"
msgstr "发现多个二维码"

#: gui/qt/qrtextedit.py:88
msgid "More than one QR code was found in the selected image file."
msgstr "在选定的图像文件中找到了多个二维码。"

#: gui/qt/installwizard.py:565
msgid "Multi-Signature Wallet"
msgstr "多重签名钱包"

#: lib/base_wizard.py:87
msgid "Multi-signature wallet"
msgstr "多重签名钱包"

#: gui/qt/cashacctqt.py:512
msgid "Multiple results were found, please select an option from the items below:"
msgstr "找到多个结果，请从下面的项目中选择一个选项："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:199
msgid "My Change Address"
msgstr "我的更改地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:201
msgid "My Receiving Address"
msgstr "我的接收地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:24
msgid "My Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:83 plugins/ledger/auth2fa.py:123
msgid "NOT DEVICE PIN - see above"
msgstr "不是设备PIN - 请参阅上文"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:75 gui/qt/external_plugins_window.py:475
#: gui/qt/main_window.py:2999 gui/qt/contact_list.py:58
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:572
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:360
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:475
msgid "Name is empty"
msgstr "名称为空"

#. Settings tab - Label
#: plugins/keepkey/qt.py:463 plugins/trezor/qt.py:610
msgid "Name this {}.  If you have multiple devices their labels help distinguish them."
msgstr "这被命名为{}。如果你有多个设备，标签有助于区分它们。"

#: gui/qt/udev_installer.py:134
msgid "Needs update"
msgstr "需要更新"

#: gui/text.py:149 gui/qt/main_window.py:2899 gui/qt/network_dialog.py:53
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2116
#: plugins/fusion/qt.py:706
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:232
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: gui/qt/main_window.py:901 gui/qt/main_window.py:902
#: gui/qt/main_window.py:903 gui/qt/main_window.py:904
#: gui/qt/main_window.py:905 gui/qt/main_window.py:906
#: gui/qt/main_window.py:907 gui/qt/main_window.py:908
msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

#: gui/qt/invoice_list.py:52 gui/qt/request_list.py:59 gui/qt/util.py:43
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:287
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1213 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1382
msgid "Never ask for this wallet"
msgstr "从不请求这个钱包"

#: gui/qt/seed_dialog.py:54
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:89
msgid "Never disclose your seed."
msgstr "请妥善保存您的密语种子，千万别透露给别人。"

#: gui/qt/main_window.py:5153
msgid "Never show this again"
msgstr "不再显示"

#: gui/qt/seed_dialog.py:55
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:90
msgid "Never type it on a website."
msgstr "也不要在任何网站键入它。"

#: gui/qt/contact_list.py:468
msgid "New Cash Account Contact"
msgstr "新建现金帐户联系人"

#: gui/qt/main_window.py:2991 gui/qt/main_window.py:2993
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:566
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:343
msgid "New Contact"
msgstr "新建联系人"

#: gui/qt/password_dialog.py:102
msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

#. translate UI
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:811
msgid "New Wallet"
msgstr "新的钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1344
msgid "New Wallet Created"
msgstr "新钱包已创建"

#: plugins/fusion/qt.py:644
#, python-brace-format
msgid "New automatic fusions will not be started, but you have {num} currently in progress. Would you like to signal them to stop?"
msgstr "新的自动出纳将不会开始，但您有 {num} 正在进行中。您想要发出停止通知吗？"

#. translate text
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:146
msgid "New contact"
msgstr "新建联系人"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:36
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:781
msgid "New transaction received: {}"
msgstr "新的交易已接收：{}"

#: gui/qt/main_window.py:5359 gui/qt/main_window.py:5367
msgid "New transaction: {}"
msgstr "收到新交易: {}"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:37
msgid "New wallet"
msgstr "新钱包"

#: gui/qt/bip38_importer.py:185 gui/qt/installwizard.py:116
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:33
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:166
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:291
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:391
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:834
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1346
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:821
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:823
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1096
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2315
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2317
#: plugins/fusion/qt.py:970 plugins/keepkey/qt.py:349 plugins/trezor/qt.py:385
msgid "No"
msgstr "无"

#. client code shouldn't use this but instead use selectedItems(), etc
#: gui/qt/cashacctqt.py:253 gui/qt/address_list.py:391
msgid "No Cash Accounts"
msgstr "没有现金账户"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:429
msgid "No Match"
msgstr "没有比赛"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2189
msgid "No Pools"
msgstr "无资源库"

#: gui/qt/qrtextedit.py:85
msgid "No QR code found"
msgstr "未找到二维码"

#: gui/qt/qrtextedit.py:85
msgid "No QR code was found in the selected image file."
msgstr "在选定的图像文件中没有找到二维码。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1413
msgid "No Wallet"
msgstr "无钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1422
msgid "No Wallet Is Open"
msgstr "没有打开钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:431
msgid "No addresses match the specified criteria"
msgstr "没有符合指定条件的地址"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:158
msgid "No addresses with transaction histories were found in the specified scan range."
msgstr "在指定的扫描范围内没有找到交易历史的地址。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:378
msgid "No coins"
msgstr "没有硬币"

#: lib/exchange_rate.py:462
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:372
msgid "No description provided."
msgstr "没有提供说明。"

#: gui/qt/main_window.py:743
msgid "No donation address for this server"
msgstr "此服务器未设置捐赠地址"

#: lib/base_wizard.py:210
msgid "No hardware device detected."
msgstr "没有检测到硬件设备。"

#: lib/wallet.py:147
msgid "No inputs found. (Note that inputs need to be confirmed)"
msgstr "找不到输入。（注意，输入需要被确认）"

#: plugins/ledger/ledger.py:377
msgid "No matching x_key for sign_transaction"
msgstr "没有匹配 x_key 的sign_transaction"

#: gui/qt/main_window.py:1331
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:394
msgid "No message or amount"
msgstr "缺少消息或金额"

#: gui/qt/main_window.py:1386
msgid "No more addresses in your wallet."
msgstr "你的钱包中没有更多的地址。"

#: gui/qt/main_window.py:2002
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:1025
msgid "No outputs"
msgstr "无此输出"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:312
msgid "No payment requests found. Feel free to create one."
msgstr "未找到付款请求。请随意创建一个。"

#: gui/qt/main_window.py:1327
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:389
msgid "No receiving address"
msgstr "没有接收地址"

#: gui/qt/cashacctqt.py:714
msgid "No results found. However, your wallet is busy updating. This can interfere with Cash Account lookups. You may want to try again when it is done."
msgstr "找不到结果。但是，你的钱包正在忙碌更新。 这可能干扰现金帐户的查询。您可能想要在完成后再试。"

#: lib/network.py:1750
msgid "No such mempool or blockchain transaction exists."
msgstr "没有这种备注或区块链交易存在。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:517
msgid "No transactions"
msgstr "无交易"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:519
msgid "No transactions were found on the blockchain."
msgstr "未在区块链上找到任何交易。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1221
msgid "No valid items remain. Cannot proceed -- go back and try again."
msgstr "没有有效的项目仍然存在。无法继续 -- 返回并重试。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:39
msgid "No wallet"
msgstr "没有钱包"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:38
msgid "No wallet is open."
msgstr "没有打开钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:1118
msgctxt "Referencing CashAccount"
msgid "None"
msgstr "无"

#: gui/qt/main_window.py:4511
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:110
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:369
msgctxt "Referencing Fiat currency"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:398
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:412
msgctxt "Referencing Fiat rate source"
msgid "None"
msgstr "无"

#: gui/qt/network_dialog.py:696
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:233
msgctxt "Referencing server"
msgid "None"
msgstr "无"

#: plugins/fusion/qt.py:988
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: plugins/fusion/qt.py:989
msgid "Normal mode"
msgstr "正常模式"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:46
msgid "Normally, when you (re)generate a wallet from its seed, addresses are derived and added to the wallet until a block of addresses is found without a history. This is referred to as the gap."
msgstr "通常情况下，当你(重新)从它的种子生成一个钱包， 地址生成并添加到钱包直到找到一个地址块没有历史记录。 这种情况被称为差距。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:612
msgid "Not Deleted"
msgstr "未删除"

#: gui/qt/exception_window.py:122
msgid "Not Now"
msgstr "现在不"

#: gui/qt/main_window.py:1841
msgid "Not Removable"
msgstr "不可移动"

#: lib/wallet.py:77
msgid "Not Verified"
msgstr "未验证"

#: gui/qt/qrtextedit.py:98
msgid "Not a text file"
msgstr "不是文本文件"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:40
#, python-format
msgid "Not a valid address or private key: '%s'"
msgstr "不是有效的地址或私钥: '%s'"

#: lib/web.py:216
#, python-brace-format
msgid "Not a {schemes} URI"
msgstr "不是 {schemes} URI"

#. Don't allow a potentially very slow broadcast when obviously not connected.
#: gui/text.py:142 gui/stdio.py:122 gui/qt/main_window.py:976
#: gui/qt/main_window.py:2290 gui/qt/network_dialog.py:725
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:257
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:717
msgid "Not connected"
msgstr "无连接"

#: gui/qt/main_window.py:1686
msgid "Not enough funds"
msgstr "余额不足"

#: lib/wallet.py:159 lib/wallet.py:161
msgid "Not enough funds on address."
msgstr "地址没有足够的资金。"

#: gui/qt/udev_installer.py:123
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: lib/wallet.py:829
msgid "Not verified"
msgstr "未验证"

#: gui/qt/main_window.py:1591
msgid "Note that if you have frozen some of your addresses, the available funds will be lower than your total balance."
msgstr "注意，如果您把自己的一些地址冻结了，可用资金将会低于你的总余额。"

#: lib/base_wizard.py:311
msgid "Note that this is NOT your encryption password."
msgstr "请注意，此处不是你的加密密码。"

#: gui/qt/udev_installer.py:68
msgid "Note: Installing udev rules requires root access via \"sudo\", so make sure you are in the sudoers file and/or have Administrator rights on this system!"
msgstr "注意：安装 udev 规则需要通过 \"sudo\" 取得 Root 权限，所以请确保您在 sudoers 文件中和/或对此系统拥有管理员权限！"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:122
msgid "Note: This camera generates frames of relatively low resolution; QR scanning accuracy may be affected"
msgstr "注意：此相机生成的帧分辨率相对较低。二维码扫描精确度可能受到影响"

#: gui/qt/udev_installer.py:198
msgid "Note: You may now need to disconnect & reconnect your HW wallet."
msgstr "注意：您现在可能需要断开连接并重新连接您的硬件钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:4402
msgid "Notify when receiving funds"
msgstr "收到资金时通知"

#: plugins/fusion/qt.py:1327
msgid "Num players"
msgstr "玩家数量"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:55
msgid "Number of addresses to scan:"
msgstr "要扫描的地址数："

#: plugins/fusion/qt.py:1072
msgid "Number of queued fusions"
msgstr "排队的聚合次数"

#: gui/qt/main_window.py:4076
msgid "Number of zeros displayed after the decimal point. For example, if this is set to 2, \"1.\" will be displayed as \"1.00\""
msgstr "小数点后的位数。例如，若此项设置为 2，则“1”将会显示未“1.00”"

#: gui/qt/bip38_importer.py:185
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:594
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:87
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:288
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:351
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:473
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:487
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:506
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:527
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:544
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:390
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:570
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1104
#: plugins/audio_modem/qt.py:79
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: gui/qt/main_window.py:1560
msgid "OP_RETURN data (optional)."
msgstr "OP_RETURN 数据 (可选)。"

#: plugins/hw_wallet/plugin.py:120
msgid "OP_RETURN data size exceeds the maximum of {} bytes."
msgstr "OP_RETURN 数据大小超过了 {} 字节的最大值。"

#: plugins/hw_wallet/plugin.py:113
#, python-brace-format
msgid "OP_RETURN is limited to {max_pushes} data push."
msgid_plural "OP_RETURN is limited to {max_pushes} data pushes."
msgstr[0] "OP_RETURN 限制在 {max_pushes} 数据推送。"

#: gui/qt/main_window.py:1704 lib/transaction.py:1343
msgid "OP_RETURN message too large, needs to be no longer than 220 bytes"
msgstr "OP_RETURN 消息过大，需要不超过 220 字节"

#: lib/transaction.py:1359
msgid "OP_RETURN script expected to be hexadecimal bytes"
msgstr "OP_RETURN 脚本预期为十六进制字节"

#: lib/transaction.py:1361
msgid "OP_RETURN script too large, needs to be no longer than 223 bytes"
msgstr "OP_RETURN 脚本过大，需要不超过 223 字节"

#: gui/text.py:130 gui/qt/main_window.py:901 gui/qt/main_window.py:914
#: gui/qt/__init__.py:776
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:153
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:230
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:616
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:622
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:721
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:111
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:53 plugins/trezor/trezor.py:82
msgid "Offline signing with {} is not supported."
msgstr "不支持 {} 的离线签名。"

#. any other case has all the below keys defined
#: gui/qt/main_window.py:2300 plugins/fusion/qt.py:388
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1684 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1717
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1925
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2067
msgid "Omit incompatible pools"
msgstr "忽略不兼容的库"

#: gui/qt/__init__.py:305
msgid "On Debian-based distros, you can run:\n\n"
"    sudo apt install python3-pyqt5.qtsvg"
msgstr "在 Debian 基础上的磁盘上，您可以运行：\n\n"
"    sudo apt install python3-pyqt5.qtsvg"

#: gui/qt/__init__.py:303
msgid "On Linux, you may try:\n\n"
"    python3 -m pip install --user -I pyqt5"
msgstr "在 Linux 上，您可以尝试：\n\n"
"    python3 -m pip安装--user -I pyqt5"

#: lib/base_wizard.py:224
msgid "On most systems you can do so with this command:"
msgstr "在大多数系统中，您可以使用此命令这样做："

#: plugins/fusion/qt.py:145
#, python-brace-format
msgid "One coin has been sent to CashFusion for fusing."
msgid_plural "{count} coins have been sent to CashFusion for fusing."
msgstr[0] "{count} 个硬币已经发送到 CashFusion 使用"

#: gui/qt/main_window.py:2653
msgid "One output per line."
msgstr "每行一个输出。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:141
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:647
msgid "Online"
msgstr "上线"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:350
msgid "Online Block Explorer"
msgstr "在线区块浏览器"

#: gui/qt/main_window.py:4234
msgid "Online block explorer"
msgstr "在线区块浏览器"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1367
msgid "Only <b>shuffled</b> funds will be sent"
msgstr "只有 <b>个乱序的</b> 资金将会被发送"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1373
msgid "Only <i>unshuffled</i> funds will be sent"
msgstr "只有 <i>未打乱的</i> 资金将被发送"

#: plugins/hw_wallet/plugin.py:110
msgid "Only OP_RETURN scripts are supported."
msgstr "只支持 OP_RETURN 脚本。"

#: plugins/ledger/ledger.py:415
msgid "Only address and script outputs are supported by {}"
msgstr "{} 只支持地址和脚本输出"

#: plugins/ledger/ledger.py:412
msgid "Only address outputs are supported by {}"
msgstr "{} 只支持地址和脚本输出"

#: plugins/fusion/qt.py:1077
msgid "Only auto-fuse when all coins are confirmed"
msgstr "仅当所有硬币被确认时自动闪烁。"

#: plugins/keepkey/qt.py:553 plugins/trezor/qt.py:719
msgid "Only wipe a device if you have the recovery seed written down and the device wallet(s) are empty, otherwise the bitcoins will be lost forever."
msgstr "只有在您已经抄好密语种子，或者确定钱包是空的时候，才可以擦除硬件钱包，否则会永久丢币。"

#: gui/qt/main_window.py:601
msgid "Open &Recent"
msgstr "最近打开"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1346
msgid "Open New Wallet"
msgstr "打开新钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:630
msgid "Open Wallet"
msgstr "打开钱包"

#: gui/qt/main_window.py:3656
msgid "Open labels file"
msgstr "打开标签文件"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:318
msgid "Open your cosigner wallet to retrieve it."
msgstr "打开你的联署钱包来取回它。"

#: gui/qt/main_window.py:4127 gui/qt/contact_list.py:388
msgid "OpenAlias"
msgstr "OpenAlias"

#: gui/qt/main_window.py:4123
msgid "OpenAlias record, used to receive coins and to sign payment requests."
msgstr "OpenAlias记录，用于接收货币并且签署付款请求。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1714
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1921
msgid "Opening encrypted wallet: '{}'"
msgstr "正在打开加密钱包： '{}'"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1720
msgid "Opening {}..."
msgstr "正在打开 {}..."

#: gui/qt/main_window.py:670
msgid "Optional &Features"
msgstr "可选功能"

#: gui/qt/main_window.py:4802
msgid "Optional Features"
msgstr "可选功能"

#: gui/qt/seed_dialog.py:119
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:144
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:234
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:805
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:193
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:483
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:924
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:178 plugins/trezor/trezor.py:324
msgid "Outdated {} firmware for device labelled {}. Please download the updated firmware from {}"
msgstr "过期的{}固件存在于标有{}的设备。请从{}下载最新的固件"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:807
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:194
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:484
msgid "Output"
msgstr "产出"

#: gui/qt/main_window.py:4928
msgid "Output amount"
msgstr "输出数量"

#: gui/qt/utxo_list.py:58
msgid "Output point"
msgstr "输出点"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:102
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: gui/qt/network_dialog.py:386
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: plugins/ledger/ledger.py:388
msgid "P2SH / regular input mixed in same transaction not supported"
msgstr "P2SH / 常规输入混合于同一交易不受支持"

#: plugins/fusion/qt.py:723 plugins/fusion/qt.py:743
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1626
msgid "P:"
msgstr "P："

#: plugins/satochip/qt.py:187
msgid "PIN Change cancelled!"
msgstr ""

#. Settings tab - PIN
#: plugins/keepkey/qt.py:480 plugins/trezor/qt.py:627
msgid "PIN Protection"
msgstr "PIN保护"

#: plugins/satochip/qt.py:197
msgid "PIN changed successfully!"
msgstr "密码更改成功！"

#: plugins/satochip/satochip.py:209
msgid "PIN must have at least 4 characters."
msgstr "密码必须至少 4 个字符。"

#: plugins/satochip/satochip.py:212
msgid "PIN must have less than 64 characters."
msgstr "密码必须少于64个字符。"

#: plugins/keepkey/qt.py:485 plugins/trezor/qt.py:632
msgid "PIN protection is strongly recommended.  A PIN is your only protection against someone stealing your bitcoins if they obtain physical access to your {}."
msgstr "强烈建议使用PIN保护。如果任何人能接触到你的{}，PIN就是唯一能保护你的比特币以免被盗走的措施。"

#: plugins/keepkey/qt.py:443 plugins/trezor/qt.py:591
msgid "PIN set"
msgstr "PIN码设置"

#: lib/paymentrequest.py:67
msgid "Paid"
msgstr "付款"

#: lib/wallet.py:846
msgid "Partially signed"
msgstr "已被部分签名"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:41
msgid "Passphrase"
msgstr "密语"

#: gui/qt/password_dialog.py:88 plugins/trezor/qt.py:188
msgid "Passphrase:"
msgstr "附加密码："

#: plugins/keepkey/qt.py:444 plugins/trezor/qt.py:592
msgid "Passphrases"
msgstr "附加密码"

#: plugins/keepkey/qt.py:24 plugins/trezor/qt.py:23
msgid "Passphrases allow you to access new wallets, each hidden behind a particular case-sensitive passphrase."
msgstr "附加密码(passphrase)严格区分大小写。每个不同的附加密码都对应一个独立的隐藏钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:2881 gui/qt/password_dialog.py:225
#: gui/qt/network_dialog.py:478 gui/qt/installwizard.py:173
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1707
msgid "Password Incorrect"
msgstr "密码不正确"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1715
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"

#: gui/qt/password_dialog.py:166
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:193
msgid "Password Strength"
msgstr "密钥强度"

#: gui/qt/main_window.py:2955
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2056
msgid "Password is disabled, this wallet is not protected"
msgstr "密码被停用，此钱包没有被保护。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:132
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:147
msgid "Password must have at least 4 characters."
msgstr "密码必须至少有4个字符。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:135
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:150
msgid "Password must have less than 64 characters."
msgstr "密码必须少于64个字符。"

#: gui/qt/main_window.py:2955
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2056
msgid "Password was updated successfully"
msgstr "密码已成功更新"

#: gui/qt/bip38_importer.py:92 gui/qt/password_dialog.py:102
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:574
msgid "Paste an address or use QR"
msgstr "粘贴地址或使用二维码"

#. Note: GUI refresh() wil later also set this string but we set it immediately here so UI feel peppier
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1396 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1407
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1466
msgid "Pause Shuffling"
msgstr "停止洗牌"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1336
msgid "Pause/Unpause the background shuffle process (frees up 'busy' coins for spending)"
msgstr "暂停/取消暂停后台顺序排序流程(释放“busy”硬币用于支出)"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:104
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: gui/qt/main_window.py:1539
msgid "Pay &to"
msgstr "支付&给"

#: gui/qt/invoice_list.py:95
msgid "Pay Now"
msgstr "立即付款"

#. Apply translations and other stuff to UI text...
#: gui/text.py:174 gui/qt/cashacctqt.py:641 gui/qt/contact_list.py:215
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:607
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:869
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:144
msgid "Pay to"
msgstr "支付给"

#: gui/qt/main_window.py:2657
msgid "Pay to many"
msgstr "多方支付"

#. Top-level window. Parent needs to hold a reference to us and clean us up appropriately.
#: gui/qt/qrwindow.py:39
msgid "Payment Request"
msgstr "付款请求"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1168
msgid "Payment Request Error"
msgstr "付款请求错误"

#. send.set_PR(self.sendVC, None)
#: gui/qt/main_window.py:1964 gui/qt/main_window.py:2236
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1967
msgid "Payment request has expired"
msgstr "付款请求已超时"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:425
msgid "Payment request saved"
msgstr "付款请求已保存"

#: gui/text.py:358 gui/stdio.py:207 gui/qt/main_window.py:2311
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2019
msgid "Payment sent."
msgstr "付款已发送。"

#: gui/qt/contact_list.py:391
msgid "Pend"
msgstr "Pend"

#: lib/paymentrequest.py:65
msgid "Pending"
msgstr "等待处理"

#: gui/qt/main_window.py:4603
msgid "Per-Wallet Options"
msgstr "单钱包选项"

#: plugins/fusion/qt.py:1027
msgid "Per-coin random chance"
msgstr "每个硬币随机几率"

#: lib/util.py:75
msgid "Perhaps it is encrypted..."
msgstr "也许它是加密的..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:116
msgid "Phase {}"
msgstr "阶段 {}"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:121 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2063
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: plugins/satochip/qt.py:209
msgid "Please be sure that your wallet is empty and that you have a backup of the seed as a precaution.\n\n"
msgstr "请确保你的钱包是空的，你备份的种子是预防性的。\n\n"

#: gui/qt/exception_window.py:88
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:56
msgid "Please briefly describe what led to the error (optional):"
msgstr "请简要描述导致错误的原因（可选）："

#: plugins/hw_wallet/qt.py:153
msgid "Please check your {} device"
msgstr "请检查你的{}设备"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:730
msgid "Please choose a CashShuffle server"
msgstr "请选择一个 CashShuffle 服务器"

#: plugins/satochip/satochip.py:588
msgid "Please confirm the PIN code for your Satochip:"
msgstr "请确认 Satochip 的密码："

#: plugins/satochip/qt.py:185
msgid "Please confirm the new PIN for your Satochip:"
msgstr "请确认您的佐证码的新密码："

#: gui/qt/qrtextedit.py:98
msgid "Please ensure you only import text files."
msgstr "请确保您只导入文本文件。"

#: gui/qt/password_dialog.py:241
msgid "Please enter a passphrase"
msgstr "请输入密码"

#: gui/qt/installwizard.py:29
msgid "Please enter a seed phrase or a master key (xpub or xprv):"
msgstr "请输入种子短语或主密钥 (xpub 或 xprv)："

#: gui/qt/installwizard.py:27
msgid "Please enter a seed phrase, a master key, a list of Bitcoin addresses, or a list of private keys"
msgstr "请输入种子短语、 主密钥、 比特币地址列表或私钥列表"

#: gui/qt/installwizard.py:368
msgid "Please enter the master public key (xpub) of your cosigner."
msgstr "请输入属于您联署人的主公钥(xpub)。"

#: gui/qt/installwizard.py:30
msgid "Please enter the master public key of cosigner #{}:"
msgstr "请输入cosigner #{}的主公钥："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:581
msgid "Please enter the new name for this wallet:"
msgstr "请输入此钱包的新名称："

#: plugins/trezor/clientbase.py:33
msgid "Please enter your passphrase on the {} device"
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:1311 gui/qt/password_dialog.py:217
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:705
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:343
msgid "Please enter your password to decrypt it."
msgstr "请输入你的密码进行解密。"

#: gui/qt/installwizard.py:34
msgid "Please enter your seed derivation passphrase. Note: this is NOT your encryption password. Leave this field empty if you did not use one or are unsure."
msgstr "请输入您的种子衍生密码。注意：这不是您的加密密码。 如果您没有使用此字段或不确定，请将此字段留空。"

#: gui/qt/installwizard.py:381
msgid "Please enter your seed phrase in order to restore your wallet."
msgstr "请输入您的密语种子来恢复钱包。"

#: lib/plugins.py:950
msgid "Please insert your {}.  Verify the cable is connected and that no other application is using it.\n\n"
"Try to connect again?"
msgstr "请插入您的 {}。验证电缆已连接，没有其他应用程序正在使用。\n\n"
"尝试重新连接？"

#: lib/base_wizard.py:222
msgid "Please install the relevant libraries for these plugins:"
msgstr "请为这些插件安装相关的库："

#: plugins/ledger/ledger.py:207
msgid "Please make sure that 'Browser support' is disabled on your {}."
msgstr "请确保您的 {} 上禁用“浏览器支持”。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:301
msgid "Please provide a public key or select an address"
msgstr "请提供公钥或选择一个地址"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:327
msgid "Please provide a public key to use for decryption"
msgstr "请提供用于解密的公钥"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:272
msgid "Please provide both a signature and a message to verify"
msgstr "请提供签名和信息进行验证"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:323
msgid "Please provide cyphertext to decrypt"
msgstr "请提供 cyphertext 解密文件"

#: gui/qt/main_window.py:759
msgid "Please report any bugs as issues on github:<br/>"
msgstr "请在github上报告任何错误与问题:<br/>"

#: gui/qt/main_window.py:4662
msgid "Please restart Electron Cash to activate the new GUI settings"
msgstr "请重启 Electron Cash 以激活新的图形界面设置"

#: plugins/email_requests/qt.py:271
msgid "Please restart the plugin to activate the new settings"
msgstr "请重新启动插件以激活新设置"

#: gui/qt/main_window.py:2050
msgid "Please review payment before sending CoinText"
msgstr "请在发送 CoinText 之前审核付款"

#: gui/qt/main_window.py:5139
msgid "Please review the transaction, save it, and/or broadcast it at your leisure."
msgstr "请查看交易，保存，和/或在您的闲暇时播放。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:47
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:84
#, python-format
msgid "Please save these %d words on paper (order is important). "
msgstr "请将这%d 个单词依次写在纸上（不要擅自打乱顺序、也不要重新排序）。 "

#: gui/qt/main_window.py:739
msgid "Please select which server you would like to donate to:"
msgstr "请选择您想要捐赠的服务器："

#: lib/plugins.py:962
msgid "Please select which {} device to use:"
msgstr "请选择使用哪个{}设备："

#: gui/qt/installwizard.py:504
msgid "Please share it with your cosigners."
msgstr "请与把它分享给您的联署人。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:933
msgid "Please specify a master key to continue. Valid keys are long strings starting with either xpub/ypub/zpub or xprv/yprv/zprv."
msgstr "请指定要继续的主密钥。有效密钥是以 xpub/ypub/zpub 或 xprv/yprv/zprv 开始的长字符串。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2383
msgid "Please touch the home button"
msgstr "请触摸主页按钮"

#: lib/base_wizard.py:254
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: lib/base_wizard.py:458 plugins/satochip/satochip.py:749
msgid "Please type it here."
msgstr "请在这儿输入。"

#: plugins/ledger/ledger.py:32
msgid "Please update at https://www.ledgerwallet.com"
msgstr "请在 https://www.ledgerwallet.com 上更新"

#: plugins/ledger/ledger.py:34
msgid "Please update to v0.1.27 or greater"
msgstr "请更新到 v0.1.27 或更新"

#: gui/qt/__init__.py:812
msgid "Please visit this page for instructions on how to correct the situation:"
msgstr "请访问此页以了解如何纠正状态："

#: gui/qt/util.py:357 ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:426
msgid "Please wait"
msgstr "请稍后"

#: gui/qt/update_checker.py:236
msgid "Please wait while Electron Cash checks for available updates."
msgstr "Electron Cash正在检查可用更新，请等待。"

#: gui/text.py:354 gui/stdio.py:203 gui/qt/installwizard.py:119
#: lib/wallet.py:2077
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: gui/qt/main_window.py:3613
#, python-brace-format
msgid "Please wait... {num}/{total}"
msgstr "请稍候... {num}/{total}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:26
msgid "Please write your seed phrase down, as it's the only way to recover your funds if you forget your password or your device is stolen."
msgstr "请写下你的种子短语，因为这是当你忘记密码或你的设备被盗时收回资金的唯一途径。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:364
msgid "Plugin Details"
msgstr "插件详情"

#: gui/qt/main_window.py:4887
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:71
msgid "Plugin Metadata"
msgstr "插件元数据"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:338
msgid "Plugin Preview"
msgstr "插件预览"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:120
msgid "Plugins are risky.  They can steal funds or even damage your computer."
msgstr "插件有风险。它们可能偷窃资金，甚至损坏您的计算机。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:89
msgid "Plugins should support one or more of these interfaces."
msgstr "插件应该支持这些接口中的一个或多个。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1727
msgid "Pool size"
msgstr "池大小"

#: gui/qt/network_dialog.py:228 gui/qt/network_dialog.py:937
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:329
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: gui/qt/main_window.py:2093
#, python-brace-format
msgid "Possible BTC Segwit address in 'Pay to' field. Please use CashAddr format for p2sh addresses.\n\n"
"{segwit_addresses}"
msgid_plural "Possible BTC Segwit addresses in 'Pay to' field. Please use CashAddr format for p2sh addresses.\n\n"
"{segwit_addresses}"
msgstr[0] "可能的 BTC Segwit 地址在 'Payment to' 字段。请使用 CashAddr 格式为 p2sh 地址。\n\n"
"{segwit_addresses}"

#: gui/qt/main_window.py:1561
msgid "Posts a PERMANENT note to the BCH blockchain as part of this transaction."
msgstr "将永存注释发布到BCH 区块链中作为此交易的一部分。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1735
msgid "Potentially Unsafe Operation"
msgstr "潜在的不安全操作"

#: gui/qt/main_window.py:660 gui/qt/main_window.py:2894
#: gui/qt/main_window.py:4025
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: gui/qt/network_dialog.py:717
msgid "Preferred"
msgstr "首选的"

#: gui/qt/network_dialog.py:452
msgid "Preferred servers ({}) are servers you have designated as reliable and/or trustworthy."
msgstr "首选服务器 ({}) 是您指定为可靠和/或可信的服务器。"

#: gui/qt/installwizard.py:198
msgid "Press 'Next' to create this wallet, or choose another file."
msgstr "按'下一步'创建这个钱包，或者选择另一个文件。"

#: gui/qt/installwizard.py:204
msgid "Press 'Next' to open this wallet."
msgstr "按'下一步'打开这个钱包"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:112
msgid "Press Enter"
msgstr "按下回车键。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:42
msgid "Press the menu button above to open or create one."
msgstr "按上面的选单按钮打开或创建一个。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:238
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: plugins/fusion/qt.py:196
msgid "Previously you had auto-fusion enabled on this wallet. If you would like to keep auto-fusing in the background, enter your password."
msgstr "之前您已经在此钱包上启用自动聚变。如果您想在后台保持自动融合，请输入您的密码。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1212 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1381
msgid "Privacy Warning"
msgstr "隐私警告"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:25
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: gui/qt/main_window.py:614
msgid "Private Keys"
msgstr "私钥"

#: gui/qt/main_window.py:3116 gui/qt/main_window.py:3121
#: gui/qt/address_list.py:324
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:70
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:913
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: gui/qt/main_window.py:3500
msgid "Private keys"
msgstr "私钥"

#: gui/qt/main_window.py:3643
msgid "Private keys exported."
msgstr "私钥已导出。"

#: gui/qt/main_window.py:5090
msgid "Proceed to Send Tab"
msgstr "继续发送标签"

#: gui/qt/main_window.py:2189 gui/qt/main_window.py:2277
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:856
msgid "Proceed?"
msgstr "要继续吗？"

#: gui/qt/main_window.py:1655
msgid "Process CoinText, transforming it into a BIP70 payment request."
msgstr "处理 CoinText，将其转换为 BIP70 付款请求。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:80
msgid "Project URL"
msgstr "项目网址"

#: plugins/fusion/__init__.py:31
msgid "Protect your privacy and anonymize your coins (UTXOs) by shuffling them with other users of CashFusion."
msgstr "保护您的隐私并通过将您的硬币 (UTXOs) 与 CashFusion 的其他用户混杂起来来匿名。"

#: plugins/shuffle_deprecated/__init__.py:5
msgid "Protect your privacy and anonymize your coins (UTXOs) by shuffling them with other users of CashShuffle."
msgstr "保护您的隐私并通过将您的硬币 (UTXOs) 与 CashShuffle 的其他用户混杂起来来匿名。"

#: plugins/digitalbitbox/__init__.py:4
msgid "Provides support for Digital Bitbox hardware wallet"
msgstr "为Digital Bitbox硬件钱包提供支持"

#: plugins/keepkey/__init__.py:4
msgid "Provides support for KeepKey hardware wallet"
msgstr "为KeepKey硬件钱包提供支持"

#: plugins/ledger/__init__.py:4
msgid "Provides support for Ledger hardware wallet"
msgstr "提供支持Ledger硬件钱包"

#: plugins/satochip/__init__.py:4
msgid "Provides support for Satochip hardware wallet"
msgstr "提供支持 Satochip 硬件钱包"

#: plugins/trezor/__init__.py:4
msgid "Provides support for Trezor hardware wallet"
msgstr ""

#: plugins/audio_modem/__init__.py:4
msgid "Provides support for air-gapped transaction signing."
msgstr "为粉尘交易签名提供支持。"

#: gui/qt/network_dialog.py:388
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: gui/qt/network_dialog.py:542
msgid "Proxy settings apply to all connections: with Electron Cash servers, but also with third-party services."
msgstr "代理设置适用于所有连接：使用Electron Cash服务器，也适用于第三方服务。"

#: gui/qt/network_dialog.py:476
msgid "Proxy user"
msgstr "代理用户"

#: gui/qt/main_window.py:3304
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:896
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: gui/qt/address_dialog.py:81
msgid "Public keys"
msgstr "公钥"

#: gui/qt/__init__.py:471
msgid "PyQt5 Upgrade Needed"
msgstr "需要 PyQt5 升级"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:503
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:360
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:85
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:886
msgid "QR Not Available"
msgstr "二维码不可用"

#: gui/qt/__init__.py:766
msgid "QR Reader Error"
msgstr "阅读二维码出问题"

#: gui/qt/main_window.py:3097
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:100
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:95
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:737
msgid "QR code"
msgstr "二维码"

#: gui/qt/qrcodewidget.py:115
msgid "QR code copied to clipboard"
msgstr "二维码复制到剪贴板"

#: gui/qt/qrcodewidget.py:109
msgid "QR code saved to file"
msgstr "已将二维码保存到文件"

#: gui/qt/qrreader/video_surface.py:55
msgid "QR code scanner failed to map video frame"
msgstr "二维码扫描器映射视频框架失败"

#: gui/qt/qrreader/video_surface.py:51
msgid "QR code scanner for video frame with invalid pixel format"
msgstr "带有无效像素格式的视频帧二维码扫描器"

#: gui/qt/__init__.py:767
msgid "QR reader failed to load. This may happen if you are using an older version of PyQt5.<br><br>Detailed error: "
msgstr "二维码读取器加载失败。如果您使用旧版本的 PyQt5 可能会发生这种情况。<br><br>详细错误： "

#: gui/qt/__init__.py:307
msgid "QtSvg Missing"
msgstr "缺少QtSvg"

#. full stop question for user -- appropriate for send tx dialog
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1084
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: plugins/fusion/fusion.py:710
msgid "Queued:"
msgstr "队列："

#: gui/text.py:149
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:172
msgid "REMEMBER THE PASSWORD!"
msgstr "记住密码！"

#: gui/qt/main_window.py:1160
msgid "Raw &hex script"
msgstr "十六进制脚原本"

#: gui/qt/main_window.py:1227
msgid "Re&quests"
msgstr "重新&任务"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:48 plugins/trezor/clientbase.py:285
msgid "Re-enter the new PIN for your {}.\n\n"
"NOTE: the positions of the numbers have changed!"
msgstr "为你的 {} 重输入新的PIN。\n\n"
" 注意：数字的位置已经改变！"

#: gui/qt/qrtextedit.py:58 gui/qt/qrtextedit.py:152
msgid "Read QR code"
msgstr "扫描二维码"

#: plugins/audio_modem/qt.py:99
msgid "Read from microphone"
msgstr "从麦克风读取"

#: gui/qt/qrtextedit.py:59 gui/qt/qrtextedit.py:153
msgid "Read text or image file"
msgstr "读取文本或图像文件"

#: gui/qt/main_window.py:4972
msgid "Rebuild Wallet History"
msgstr "重建钱包历史"

#: gui/qt/main_window.py:4970
msgid "Rebuild this wallet's history now?"
msgstr "现在重建钱包历史吗？"

#: gui/text.py:63 gui/qt/main_window.py:184
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:72
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:307
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: gui/qt/main_window.py:1246
msgid "Receive request QR code (click for details)"
msgstr "接收请求二维码 (点击获取详细信息)"

#: gui/qt/main_window.py:1251
msgid "Receive request URI copied to clipboard"
msgstr "接收请求 URI 已复制到剪贴板"

#: gui/qt/address_list.py:172
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:614
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:31
msgid "Receiving"
msgstr "收款"

#: gui/qt/cashacctqt.py:463 gui/qt/transaction_dialog.py:517
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:203
msgid "Receiving Address"
msgstr "接收地址"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:62
msgid "Receiving Addresses Only"
msgstr "仅接收地址"

#. Setup translation-based stuff
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:197
msgid "Receiving address"
msgstr "收款地址"

#. NB: the translators hopefully will not have too tough a time with this
#. *fingers crossed* :)
#: gui/qt/main_window.py:1522
msgid "Recipient of the funds."
msgstr "收款方。"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:217 plugins/trezor/trezor.py:226
msgid "Recover from a seed you have previously written down"
msgstr "利用您之前抄下的密语种子进行恢复"

#: gui/qt/main_window.py:3170 gui/qt/address_dialog.py:92
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:75
msgid "Redeem Script"
msgstr "兑换脚本"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:27
msgid "Reenter your seed phrase"
msgstr "重新输入您的种子词组"

#: gui/qt/main_window.py:642
msgid "Refresh GUI"
msgstr "刷新图形界面"

#: gui/qt/main_window.py:5055 gui/qt/main_window.py:5085
#: gui/qt/main_window.py:5151
msgid "Register A New Cash Account"
msgstr "注册一个新的现金账户"

#: gui/qt/contact_list.py:244
msgid "Register Cash Account..."
msgstr "注册现金帐户..."

#: gui/qt/main_window.py:1092
msgid "Register a new Cash Account for this address"
msgstr "注册此地址的新现金账户"

#: gui/qt/address_list.py:392
msgid "Register new..."
msgstr "注册新..."

#: gui/qt/main_window.py:1839
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:299
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:707
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:976
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1149
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: gui/qt/network_dialog.py:256
msgid "Remove from preferred"
msgstr "从首选中删除"

#: gui/qt/address_list.py:329
msgid "Remove from wallet"
msgstr "从钱包删除"

#: gui/qt/network_dialog.py:262 gui/qt/network_dialog.py:268
msgid "Remove pinned certificate"
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:2753
#, python-brace-format
msgid "Remove {list_of_contacts} from your contact list?"
msgstr "从您的联系人列表中删除 {list_of_contacts} 吗？"

#. Note: we didn't use ngettext here for plural check because n > 1 in this branch
#: gui/qt/main_window.py:2756
#, python-brace-format
msgid "Remove {number_of_contacts} contacts from your contact list?"
msgstr "从您的联系人列表中删除 {number_of_contacts} 吗？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:582
msgid "Rename"
msgstr "重命名："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:580
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:631
msgid "Rename Wallet"
msgstr "重命名钱包"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:43
msgid "Rename wallet"
msgstr "重命名钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:55
msgid "Report Contents"
msgstr "报告内容"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:113
msgid "Report Sent"
msgstr "已发送报告"

#: gui/qt/main_window.py:764
msgid "Reporting Bugs"
msgstr "报告错误"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:44
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: gui/qt/main_window.py:1196
msgid "Request &expires"
msgstr "请求&过期"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:488
msgid "Request URI"
msgstr "请求URI"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:201
msgid "Request expires"
msgstr "过期时间"

#: gui/qt/address_list.py:315
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:638
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:878
msgid "Request payment"
msgstr "请求付款"

#: gui/qt/main_window.py:1378
msgid "Request saved successfully"
msgstr "已成功保存付款请求"

#: plugins/email_requests/qt.py:222
msgid "Request sent."
msgstr "已发送请求。"

#: gui/qt/main_window.py:1174
msgid "Requested &amount"
msgstr "请求的金额"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:199
msgid "Requested amount"
msgstr "请求的金额"

#: gui/qt/invoice_list.py:37 gui/qt/main_window.py:2781
msgid "Requestor"
msgstr "请求者"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:721
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:67
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: gui/qt/installwizard.py:551
#, python-format
msgid "Require %d signatures"
msgstr "需要 %d 签名"

#: gui/qt/main_window.py:4870
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: plugins/satochip/qt.py:102
msgid "Requires 2FA "
msgstr "需要2FA "

#: plugins/trezor/qt.py:643
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:147
msgid "Reshuffle Coin"
msgstr "从新乱序硬币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:149
msgid "Reshuffle {} Shuffled"
msgstr "重新乱序 {} 乱序排序"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:144
msgid "Resolve Server Problem..."
msgstr "解决服务器问题..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1044
msgid "Restart the CashShuffle plugin now?"
msgstr "现在重启 CashShuffle 插件？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:817
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1546
msgid "Restore from Seed"
msgstr "从种子恢复"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:45
msgid "Restore from seed"
msgstr "从种子恢复"

#: gui/qt/main_window.py:2068
msgid "Retrieving CoinText info, please wait ..."
msgstr "正在获取 CoinText 信息，请稍候..."

#: gui/qt/transaction_dialog.py:548
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:134
msgid "Right-click for context menu"
msgstr "右键单击上下文选单"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:143
msgid "Right-click to select a different CashShuffle server"
msgstr "右键单击选择不同的 CashShuffle 服务器"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:116
msgid "Risks and Dangers"
msgstr "风险与危险"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:152
msgid "S&ave"
msgstr "保存"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:109
msgid "SHA256 Checksum"
msgstr "SHA256 校验和"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:145
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:608
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:80
msgid "SLP Token"
msgstr "SLP 令牌"

#: gui/qt/utxo_list.py:288
msgid "SLP Token: Spend Locked"
msgstr "SLP 令牌：支出锁定"

#: plugins/fusion/qt.py:730 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1629
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: gui/qt/main_window.py:4170
msgid "SSL certificate"
msgstr "SSL 证书"

#: gui/qt/main_window.py:4157
msgid "SSL certificate used to sign payment requests."
msgstr "SSL证书用于签署付款请求。"

#: gui/qt/network_dialog.py:435
msgid "SSL is used to authenticate and encrypt your connections with the blockchain servers."
msgstr "SSL 用于验证和加密您与 blockchain 服务器的连接。"

#: plugins/satochip/__init__.py:3
msgid "Satochip Wallet"
msgstr "Satochip 钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:573
msgid "Satoshi Nakamoto"
msgstr "萨托希·纳卡莫特"

#: gui/qt/main_window.py:2804
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:268
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gui/qt/qrcodewidget.py:106 gui/qt/qrwindow.py:75
msgid "Save QR Image"
msgstr "保存二维码图像"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:34
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:266
msgid "Save Wallet"
msgstr "保存钱包"

#: gui/qt/request_list.py:156
msgid "Save as BIP70 file"
msgstr "保存为 BIP70 文件"

#: gui/qt/main_window.py:2798
msgid "Save invoice to file"
msgstr "将收据保存到文件"

#: gui/qt/main_window.py:3146
msgid "Save this passphrase if you save the generated key so you may decrypt it later."
msgstr "保存此密码，如果您保存生成的密钥，您可以稍后解密它。"

#: gui/qt/main_window.py:3487
msgid "Save this passphrase so you may decrypt your BIP38 keys later."
msgstr "保存此密码，然后解密您的 BIP38 密钥。"

#: plugins/labels/__init__.py:5
msgid "Save your wallet labels on a remote server, and synchronize them across multiple devices where you use Electron Cash."
msgstr "将您的钱包标签保存在远程服务器上，并在使用Electron Cash的多个设备上同步它们。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:632
msgid "Save/Export Wallet"
msgstr "保存/导出钱包"

#: gui/qt/main_window.py:623
msgid "Scan &More Addresses..."
msgstr "扫描更多地址..."

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:39
msgid "Scan Beyond Gap"
msgstr "扫描超限"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:106
msgid "Scan QR Code"
msgstr "扫描二维码"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:44
msgid "Scanning Beyond the Gap"
msgstr "正在扫描超限"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:140
msgid "Scanning {} of {} addresses ...{}"
msgstr "正在扫描 {} 的 {} 地址...{}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:593
msgid "Schnorr Signed"
msgstr "Schnorr 签名"

#: lib/wallet.py:2551
msgid "Schnorr signatures are disabled for this wallet type."
msgstr "此钱包类型的 Schnorr 签名被禁用。"

#: plugins/trezor/qt.py:307
msgid "Scrambled words"
msgstr "打乱单词顺序"

#: gui/qt/main_window.py:3030 gui/qt/main_window.py:3120
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/private_key_dialog.py:64
msgid "Script type"
msgstr "脚本类型"

#: gui/qt/cashacctqt.py:582
msgid "Search online..."
msgstr "在线搜索..."

#: gui/qt/main_window.py:2870
#, python-brace-format
msgid "Search wallet, {key}F to hide"
msgstr "搜索钱包， {key} F 来隐藏"

#: gui/qt/cashacctqt.py:693
#, python-brace-format
msgid "Searching for <b>{cash_account_name}</b> please wait ..."
msgstr "正在搜索 <b>{cash_account_name}</b> 请稍候..."

#: plugins/satochip/qt.py:103
msgid "Secure Channel"
msgstr ""

#. Full stop.. will proceed with DoPromptPW (calling self recursively) after msg box is dismissed
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1833
msgid "Secure Enclave Key Reset"
msgstr "安全飞地密钥重置"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2074
msgid "Secure Enclave Unavailable"
msgstr "安全飞地不可用"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:136
msgid "Security Card Challenge"
msgstr "安全卡质询"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:263 gui/qt/network_dialog.py:98
msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

#: gui/qt/main_window.py:2895 gui/qt/seed_dialog.py:210
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:33
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:289
msgid "Seed"
msgstr "密语种子"

#: plugins/keepkey/qt.py:83
msgid "Seed Entered"
msgstr "已输入密语种子"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:389
msgid "Seed Entry"
msgstr "种子条目"

#: gui/qt/seed_dialog.py:168
msgid "Seed Type"
msgstr "种子类型"

#: lib/base_wizard.py:305
msgid "Seed extension"
msgstr "种子扩展密语"

#: gui/qt/seed_dialog.py:127
msgid "Seed format"
msgstr "种子格式"

#: plugins/satochip/qt.py:254
msgid "Seed reset successfully!\n"
"You should close this wallet and launch the wizard to generate a new wallet."
msgstr "重置种子成功！\n"
"你应该关闭这个钱包并启动向导来生成一个新的钱包。"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:770 gui/qt/transaction_dialog.py:833
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: gui/qt/cashacctqt.py:513
msgid "Select Cash Account"
msgstr "选择现金账户"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:326
msgid "Select Plugin"
msgstr "选择插件"

#: lib/base_wizard.py:243
msgid "Select a device"
msgstr "选择设备"

#: gui/qt/main_window.py:4374
msgid "Select between Cash Address and Legacy formats for addresses"
msgstr "在地址的现金地址和旧式之间选择"

#: gui/qt/main_window.py:3542
msgid "Select file to export your private keys to"
msgstr "选择文件以导出私钥"

#: gui/qt/main_window.py:3691
msgid "Select file to export your wallet transactions to"
msgstr "选择文件以导出您钱包中的交易"

#: gui/qt/contact_list.py:142
msgid "Select file to save your contacts"
msgstr "选择保存您联系人的文件"

#: gui/qt/main_window.py:3678
msgid "Select file to save your labels"
msgstr "选择要保存标签的文件"

#: plugins/trezor/qt.py:303
msgid "Select recovery type:"
msgstr "选择恢复类型："

#: gui/qt/network_dialog.py:402
msgid "Select server automatically"
msgstr "自动选择服务器"

#: gui/qt/installwizard.py:519
msgid "Select server manually"
msgstr "手动选择服务器"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:318
msgid "Select when the payment request should expire"
msgstr "选择付款请求到期时间"

#: gui/qt/main_window.py:1374
msgid "Select where to save your payment request"
msgstr "选择存储你付款请求的位置"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:332
msgid "Select where to save your signed transaction"
msgstr "选择将您已签署的交易保存在何处"

#. language
#: gui/qt/main_window.py:4035
msgid "Select which language is used in the GUI (after restart)."
msgstr "选择图形界面要使用的语言 (重启生效)。"

#: plugins/keepkey/qt.py:241 plugins/trezor/qt.py:273
msgid "Select your seed length:"
msgstr "选择您的密语种子的长度："

#: gui/qt/main_window.py:3410
msgid "Select your transaction file"
msgstr "选择您的交易文件"

#: plugins/fusion/qt.py:961
msgid "Self-Fusing"
msgstr "自转化"

#: gui/text.py:63 gui/qt/main_window.py:183
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:67
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:236
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:306
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: gui/qt/exception_window.py:117
msgid "Send Bug Report"
msgstr "发送错误报告"

#: plugins/email_requests/__init__.py:4
msgid "Send and receive payment request with an email account"
msgstr "用电子邮件帐户发送和接收付款请求"

#: plugins/email_requests/qt.py:140
msgid "Send and receive payment requests via email"
msgstr "通过电子邮件发送和接收付款请求"

#: plugins/email_requests/qt.py:205
msgid "Send request"
msgstr "发送请求"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:256
msgid "Send to cosigner"
msgstr "发送给联署人"

#: plugins/audio_modem/qt.py:106
msgid "Send to speaker"
msgstr "用喇叭发送"

#. Grr. Electrum programmers overwrote parent() method.
#: plugins/email_requests/qt.py:184
msgid "Send via e-mail"
msgstr "通过电子邮件发送"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:117
msgid "Sending Report..."
msgstr "发送报告..."

#: gui/qt/network_dialog.py:387 gui/qt/network_dialog.py:439
#: gui/qt/network_dialog.py:565 plugins/fusion/qt.py:712
#: plugins/fusion/qt.py:1315 plugins/fusion/plugin.py:628
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1725
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: plugins/fusion/qt.py:675 plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:225
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:150
msgid "Server Lagging"
msgstr "服务器延迟"

#: plugins/fusion/qt.py:575
msgid "Server Settings..."
msgstr "服务器设置..."

#: gui/qt/network_dialog.py:931
msgid "Server ban list is empty!"
msgstr "服务器封禁列表为空！"

#: gui/qt/network_dialog.py:250
msgid "Server banned"
msgstr "服务器被封禁"

#: lib/network.py:1767
msgid "Server did not answer"
msgstr "服务器没有回答"

#: plugins/email_requests/qt.py:239
msgid "Server hosting your email account"
msgstr "托管您电子邮件帐户的服务器"

#: gui/qt/main_window.py:930
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:676
msgid "Server is lagging ({} blocks)"
msgstr "服务器滞后 ( {} 个区块)"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1706
msgid "Server is misconfigured"
msgstr "服务器配置错误"

#: gui/qt/network_dialog.py:709
msgid "Server peers"
msgstr "服务器伙伴"

#: lib/network.py:1826
msgid "Server response does not match signed transaction ID."
msgstr "服务器响应与已签名的交易ID不匹配。"

#: lib/network.py:1770
msgid "Server returned an error response"
msgstr "服务器返回错误响应"

#: plugins/fusion/qt.py:1341
msgid "Server status: ACTIVE"
msgstr "服务器状态：激活"

#: plugins/fusion/qt.py:1349
msgid "Server status: NOT RUNNING"
msgstr "服务器状态：未激活"

#: gui/qt/network_dialog.py:709 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1618
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#. Settings tab - Session Timeout
#: plugins/keepkey/qt.py:494 plugins/trezor/qt.py:660
msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

#: plugins/fusion/qt.py:1104
msgid "Set 'self-fusing' to 'No'"
msgstr "将“自融合”设置为“否”"

#: plugins/keepkey/qt.py:352 plugins/trezor/qt.py:388
msgid "Set a PIN"
msgstr "设置 PIN 码"

#. called from main_window.py internal_plugins_dialog
#. Return a button that when pressed presents a settings dialog.
#: gui/text.py:149 gui/qt/external_plugins_window.py:281
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:55
#: plugins/fusion/qt.py:246 plugins/email_requests/qt.py:230
#: plugins/keepkey/qt.py:575 plugins/labels/qt.py:46
#: plugins/audio_modem/qt.py:57 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1135
#: plugins/satochip/qt.py:37 plugins/trezor/qt.py:732
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: plugins/fusion/qt.py:388
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:500
msgid "Share Request"
msgstr "共享请求"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:496
msgid "Share as QR Image..."
msgstr "作为二维码图像分享..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:495
msgid "Share as URI..."
msgstr "分享为 URI..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:203
msgid "Share request"
msgstr "分享请求"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:878
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:189
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:888
msgid "Share/Save QR..."
msgstr "共享/保存 QR..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:801
msgid "Share/Save..."
msgstr "共享/保存..."

#: gui/qt/password_dialog.py:125
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:183
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:184
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:298
msgid "Show Address QR"
msgstr "显示地址二维码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:473
msgid "Show All Transactions"
msgstr "显示所有交易"

#: gui/qt/utxo_list.py:315
msgid "Show Cash Accounts"
msgstr "显示现金账户"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:323
msgid "Show Coin Info"
msgstr "显示硬币信息"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:885
msgid "Show Coins (UTXOs)"
msgstr "显示硬币 (UTXOs)"

#. is not mine but is in contacts, so offer them a chance to view the contact
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:346
msgid "Show Contact"
msgstr "显示联系人"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:385
msgid "Show Fiat balance for addresses"
msgstr "显示地址的法币余额"

#: gui/qt/contact_list.py:253
msgid "Show My Cash Accounts"
msgstr "显示我的现金账户"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:749
msgid "Show Prev Tx"
msgstr "显示上一个 Tx"

#: gui/qt/address_dialog.py:63
msgid "Show QR Code"
msgstr "显示二维码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:311
msgid "Show Script QR"
msgstr "显示脚本二维码"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:109 gui/qt/qrtextedit.py:33
#: gui/qt/qrtextedit.py:48
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:149
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:795
msgid "Show as QR code"
msgstr "显示为二维码"

#: gui/qt/main_window.py:4113
msgid "Show fee edit box in send tab."
msgstr "在发送栏显示手续费编辑框。"

#: gui/qt/main_window.py:4590
msgid "Show fiat balance for addresses"
msgstr "地址显示纤维余额"

#: gui/qt/util.py:130
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

#: gui/qt/main_window.py:4589
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:376
msgid "Show history rates"
msgstr "显示历史手续费水平"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:300
msgid "Show input hash QR"
msgstr "显示输入哈希二维码"

#: plugins/ledger/qt.py:29
msgid "Show on Ledger"
msgstr "在Ledger上显示"

#: plugins/digitalbitbox/qt.py:42 plugins/keepkey/qt.py:212
#: plugins/trezor/qt.py:246
msgid "Show on {}"
msgstr "在{}上显示"

#: gui/qt/exception_window.py:110
msgid "Show report contents"
msgstr "显示报告内容"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:46
msgid "Show seed"
msgstr "显示种子"

#: gui/qt/main_window.py:296 gui/qt/main_window.py:647
#, python-brace-format
msgid "Show {tab_description}"
msgstr "显示{tab_description}"

#: gui/qt/__init__.py:500
msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: plugins/ledger/ledger.py:517
msgid "Showing address on {}..."
msgstr "在 {} 上显示地址..."

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:435
msgid "Shuffle status"
msgstr "随机状态"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:781
msgid "Shuffle transactions are now hidden"
msgstr "随机交易已隐藏"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:783
msgid "Shuffle transactions are now shown"
msgstr "现在显示随机交易"

#. already shuffled
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:82
msgid "Shuffled"
msgstr "乱序的"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1296
msgid "Shuffled (private) funds"
msgstr "乱序（私人）资金"

#. we hit the cache directly as a performance hack. we don't really need a super-accurate reply as this is for UI and the cache will eventually be accurate
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:84
msgid "Shuffled Addr"
msgstr "乱虚地址"

#. Shuffled
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1295
msgid "Shuffled available:"
msgstr "随机可用："

#. only put a label in there if no label there already
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:350
msgid "Shuffled coin spent (frozen for privacy)"
msgstr "乱序的硬币已消耗(隐藏)"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:959
msgid "Shuffled: {} {} in {} Coin"
msgstr "乱序：{} Coin 中的 {} {}"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:960
msgid "Shuffled: {} {} in {} Coins"
msgstr "乱序：{} 硬币{}"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1396 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1466
msgid "Shuffling Paused"
msgstr "乱序暂停"

#: plugins/fusion/qt.py:219
msgid "Shutting down active CashFusions (may take a minute to finish)"
msgstr "关闭活动 CashFusions (可能需要一分钟才能完成)"

#: gui/qt/main_window.py:3252
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:443
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: gui/qt/main_window.py:4499
msgid "Sign all transactions using Schnorr signatures."
msgstr "使用 Schnorr 签名签署所有交易。"

#. Schnorr
#: gui/qt/main_window.py:4493
msgid "Sign with Schnorr signatures"
msgstr "使用 Schnorr 签名"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:37
msgid "Sign/Verify Message"
msgstr "签名/验证消息"

#: gui/qt/main_window.py:3228
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:917
msgid "Sign/verify Message"
msgstr "签名/验证消息"

#: gui/qt/address_list.py:326 gui/qt/contact_list.py:224
msgid "Sign/verify message"
msgstr "签名/验证消息"

#: gui/qt/main_window.py:2789 gui/qt/main_window.py:3246
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: gui/qt/main_window.py:3223
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:289
msgid "Signature verified"
msgstr "签名已验证"

#: lib/wallet.py:842
msgid "Signed"
msgstr "已签名"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:604
msgid "Signing large transaction. Please be patient ..."
msgstr "签署大体积交易。请耐心等待..."

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:473
msgid "Signing message ..."
msgstr "正在签名消息..."

#: plugins/ledger/ledger.py:301
msgid "Signing message..."
msgstr "正在签名消息..."

#: gui/qt/main_window.py:2224
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1956
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:609
msgid "Signing transaction..."
msgstr "正在签名交易..."

#: gui/qt/main_window.py:3189
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:237
msgid "Signing with an address actually means signing with the corresponding private key, and verifying with the corresponding public key. The address you have entered does not have a unique public key, so these operations cannot be performed."
msgstr "用地址签名实际上是用相应的私钥签名，并用相应的公钥进行验证。你输入的地址公钥并不唯一，因此无法执行这些操作。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:47
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:361
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:558
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: gui/qt/transaction_dialog.py:422
#, python-brace-format
msgid "Size: {size} bytes"
msgstr "大小: {size} 字节"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1289
msgid "Some of your unshuffled funds may be temporarily locked while the shuffle operation is performed. If you want to unlock these funds immediately, you can use the 'Pause Shuffling' button to do so."
msgstr "您的一些未打乱的资金可能会在执行随机操作时被暂时锁定。 如果您想要立即解锁这些资金，您可以使用 '暂停乱序' 按钮来这样做。"

#: gui/qt/exception_window.py:78
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:58
msgid "Something went wrong running Electron Cash."
msgstr "执行Electron Cash时出现错误。很抱歉。"

#: gui/qt/exception_window.py:76
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:58
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: gui/qt/update_checker.py:211
msgid "Sorry, but we were unable to check for updates. Please try again later."
msgstr "抱歉，我们无法检查更新。请过一会再试试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:395
msgid "Source"
msgstr "数据来源"

#: gui/qt/main_window.py:4594
msgid "Source:"
msgstr "来源:"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:849
msgid "Specify a master key to re-create a deterministic wallet."
msgstr "指定一个主密钥以重新创建一个确定式钱包。"

#: plugins/fusion/qt.py:1103
msgid "Specify a maximum of 1 queued fusion"
msgstr "指定最大队列聚合"

#: gui/qt/main_window.py:3145
msgid "Specify a passphrase to use for BIP38 encryption."
msgstr "指定 BIP38 加密使用的密码。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2227
msgid "Specify minimum and maximum coin amounts to select for shuffling:"
msgstr "指定最小和最大的硬币金额来选择打乱："

#: gui/qt/main_window.py:5089
msgid "Specify the <b>account name</b> below (limited to 99 characters):"
msgstr "指定下方的 <b>账户名称</b> (限为 99 个字符)："

#. Unconditionally add the "Spend" option but leave it disabled if there are no spendable_coins
#: gui/qt/utxo_list.py:227
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:252
msgid "Spend"
msgstr "动用"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:919
msgid "Spend From"
msgstr "动用这个地址上的币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1304
msgid "Spend Shuffled"
msgstr "花费混币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1317
msgid "Spend Unshuffled"
msgstr "花费未打乱的"

#: gui/qt/address_list.py:360
msgid "Spend from"
msgstr "支付启于"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:907
msgid "Spend from this Address"
msgstr "从此地址支出"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:647
msgid "Spend from this UTXO"
msgstr "从这个UTXO支付"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:478
msgid "Spend from this UTXO + Selected"
msgstr "从这个UTXO + 选中的支出"

#: gui/qt/main_window.py:4462
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:303
msgid "Spend only confirmed coins"
msgstr "只动用交易已被确认的币"

#: gui/qt/main_window.py:4463
msgid "Spend only confirmed inputs."
msgstr "只动用交易已被确认的币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1304
msgid "Spend only your shuffled (private) coins"
msgstr "仅花费您的随机(私人) 硬币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1317
msgid "Spend only your unshuffled coins"
msgstr "仅花费您的未打乱的硬币"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1211
msgid "Spending and linking coins with CashShuffle disabled may compromise your privacy for both shuffled and unshuffled coins in this wallet."
msgstr "开销和连接硬币与 CashShuffle 禁用可能会损害您在此钱包中的打乱和打乱的硬币的隐私。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1380
msgid "Spending and linking these coins may compromise your privacy not only for new received coins, but also for your past spending of shuffled coins."
msgstr "花费和连接这些硬币可能不仅会损害新收到硬币的隐私，而且也会损害您过去花费打乱硬币的隐私。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:163
msgid "Standard Wallet"
msgstr "标准钱包"

#: lib/base_wizard.py:86
msgid "Standard wallet"
msgstr "标准钱包"

#: plugins/fusion/qt.py:1329
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:76
msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

#: gui/qt/network_dialog.py:604
#, python-brace-format
msgid "Start {tor_binary_name} client"
msgstr ""

#: gui/qt/invoice_list.py:37 gui/qt/request_list.py:42
#: gui/qt/network_dialog.py:558
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:642
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:587
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:544
#: plugins/fusion/qt.py:1376 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1637
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1711 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1726
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: plugins/fusion/qt.py:1376
msgid "Status Extra"
msgstr "现状多余"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:404
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:492
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:233
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:82 plugins/trezor/clientbase.py:337
msgid "Step {}/24.  Enter seed word as explained on your {}:"
msgstr "步骤{}/24。按照{}中的说明输入密语种子："

#: plugins/fusion/qt.py:1418
msgid "Stop requested by user"
msgstr "停止用户请求"

#: gui/qt/main_window.py:2956 gui/qt/main_window.py:4662
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:260
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:289
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:343
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2057
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:134
msgid "Summary Text PIN (requires dongle replugging)"
msgstr "摘要文本PIN（需要重新插入加密狗）"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:134
msgid "Summary Text PIN is Disabled"
msgstr "摘要文本PIN被禁用"

#: plugins/keepkey/qt.py:448
msgid "Supported Coins"
msgstr "已支持的数字货币"

#: gui/qt/main_window.py:3859
msgid "Sweep"
msgstr "扫入钱包"

#: gui/qt/main_window.py:3838
msgid "Sweep private keys"
msgstr "将私钥上保存的币扫入钱包"

#: plugins/labels/qt.py:189
msgid "Synchronize now?"
msgstr "现在同步？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:147
msgid "Synchronizing"
msgstr "正在同步"

#: gui/text.py:133 gui/stdio.py:113 gui/qt/main_window.py:926
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:640
#: plugins/labels/qt.py:190
msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

#: lib/i18n.py:121
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:488
msgid "Tap to add a description"
msgstr "点击以添加描述"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:835
msgid "Tap to add text..."
msgstr "点击添加文本..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:24
msgid "Tap to enter a password"
msgstr "点击输入密码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:63
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:154
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:163
msgid "Tap to enter text..."
msgstr "点击输入文本..."

#: plugins/fusion/qt.py:1029
msgid "Target number of coins in wallet"
msgstr "钱包中的目标硬币数量"

#: plugins/fusion/qt.py:1025
msgid "Target typical output amount"
msgstr "目标输出金额"

#: gui/qt/main_window.py:4987 gui/qt/util.py:904
#: gui/qt/transaction_dialog.py:703
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:115
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "已复制文本到剪贴板"

#: gui/qt/main_window.py:1194
msgid "The Bitcoin Cash address never expires and will always be part of this Electron Cash wallet."
msgstr "比特币现金地址永远不会过期，将始终是此 Electron Cash 钱包的一部分。"

#. Cash Account for this address (if any)
#: gui/qt/main_window.py:1080
msgid "The Cash Account (if any) associated with this address. It doesn't get saved with the request, but it is shown here for your convenience.\n\n"
"You may use the Cash Accounts button to register a new Cash Account for this address."
msgstr "与该地址相关联的现金帐户(如果有的话)。它不会与请求一起保存，但它会显示在这里是为了方便您。\n\n"
"您可以使用现金账户按钮注册此地址的新现金账户。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:168 gui/qt/cashacctqt.py:782
#, python-brace-format
msgid "The Cash Account {name} uses an account type that is not supported by Electron Cash."
msgstr "现金账户 {name} 使用了 Electron Cash 不支持的账户类型。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:212
msgid "The Digital Bitbox is already seeded. Choose an option:"
msgstr "这个Digital Bitbox已经有密语种子了。选择一个选项："

#: gui/qt/external_plugins_window.py:119
msgid "The Electron Cash Developers do NOT audit or vet any plugins."
msgstr "Electron Cash 开发者不审核或审查任何插件。"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:54 plugins/trezor/clientbase.py:293
msgid "The PIN cannot be longer than 9 characters."
msgstr "PIN不能超过9个字符。"

#: plugins/satochip/satochip.py:589 plugins/satochip/qt.py:186
msgid "The PIN values do not match! Please type PIN again!"
msgstr " 密码不匹配！请再次输入密码！"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:117
msgid "The QR code contains multiple outputs. At this time only a single output is supported.\n"
"Please try again."
msgstr "二维码包含多个输出。此时只支持一次输出。\n"
"请重试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:120
msgid "The QR code does not appear to be a valid BCH address or payment request.\n"
"Please try again."
msgstr "二维码似乎不是一个有效的 BCH 地址或付款请求。\n"
"请重试。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:529
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:106
msgid "The QR code does not appear to be a valid BCH address.\n"
"Please try again."
msgstr "二维码似乎不是一个有效的 BCH 地址或付款请求。\n"
"请重试。"

#: gui/qt/main_window.py:5138
msgid "The Send Tab has been filled-in with your <b>Cash Accounts</b> registration data."
msgstr "发送选项卡已被填入您的 <b>现金账户</b> 注册数据。"

#: plugins/fusion/qt.py:392
msgid "The Tor client can be stopped at any time from the Network Settings -> Proxy Tab, however CashFusion does require Tor in order to operate correctly."
msgstr ""

#: plugins/fusion/qt.py:390
msgid "The Tor client has been successfully started."
msgstr ""

#: gui/qt/bip38_importer.py:136
msgid "The address for the decrypted private key."
msgstr "解密私钥的地址。"

#: gui/qt/main_window.py:1614
msgid "The amount of fee can be decided freely by the sender. However, transactions with low fees take more time to be processed."
msgstr "手续费的多少由付款人决定。然而，交易手续费越低，等待确认时间的就会越久。"

#: gui/qt/main_window.py:3704
msgid "The amount of overall time in seconds to allow for downloading fee data before giving up"
msgstr "放弃前允许下载费用数据的总时间（秒）"

#: gui/qt/main_window.py:1590
msgid "The amount will be displayed in red if you do not have enough funds in your wallet."
msgstr "如果您的钱包资金不足，金额会被显示为红色。"

#: gui/qt/main_window.py:3525
#, python-brace-format
msgid "The below keys are BIP38 <i>encrypted</i> using the passphrase: {passphrase}<br>Please <i>write this passphrase down</i> and store it in a secret place, separate from these encrypted keys."
msgstr "下面的密钥是 BIP38 <i>使用密码加密</i> ： {passphrase}<br>请 <i>写下这个密码</i> 然后将其存储在一个秘密地点。 与这些加密密钥分开。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:503
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:360
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:85
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:886
msgid "The camera is not available for reading QR codes"
msgstr "相机不可以读取二维码"

#: gui/qt/main_window.py:4188
msgid "The crash reporter is the error window which pops-up when Electron Cash encounters an internal error.\n\n"
"It is recommended that you leave this option enabled, so that developers can be notified of any internal bugs. When a crash is encountered you are asked if you would like to send a report.\n\n"
"Private information is never revealed in crash reports to developers."
msgstr "崩溃报告程序是当Electron Cash遇到内部错误时弹出弹出的错误窗口。\n\n"
"建议您不要启用此选项，以便可以通知开发人员任何内部问题。 当碰到崩溃时，您会被问及是否要发送报告。\n\n"
"发送给开发者的崩溃报告中从未披露私密信息。"

#: gui/qt/main_window.py:5087
#, python-brace-format
msgid "The current block height is <b><i>{block_height}</i></b>, so the new cash account will likely look like: <b><u><i>AccountName<i>#{number}</u></b>."
msgstr "当前方块高度是 <b><i>{block_height}</i></b>这样，新的现金账户可能会看起来很像： <b><u><i>账户名称<i>#{number}</u></b>"

#: gui/qt/bip38_importer.py:128
msgid "The decrypted private key (WIF key) originally used to create this BIP38 key."
msgstr "解密私钥 (WIF) 最初用于创建此 BIP38 密钥。"

#: gui/qt/main_window.py:1553
msgid "The description is not sent to the recipient of the funds. It is stored in your wallet file, and displayed in the 'History' tab."
msgstr "交易说明不会发送给收款方，它只会保存在你的钱包里，显示在钱包的“历史记录”页面中。"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:255
msgid "The device was disconnected."
msgstr "设备已断开连接。"

#: plugins/email_requests/qt.py:188
msgid "The email plugin is enabled but not configured. Please go to its settings and configure it, or disable it if you do not wish to use it."
msgstr "电子邮件插件已启用，但未配置。 请转到它的设置并进行配置，如果你不想使用它，请禁用它。"

#: gui/qt/installwizard.py:270
msgid "The file '{}' contains an incompletely created wallet.\n"
"Do you want to complete its creation now?"
msgstr "文件'{}'包含一个未完整创建的钱包。\n"
"你要现在完成创建吗？"

#: gui/qt/installwizard.py:255 gui/qt/installwizard.py:275
msgid "The file was removed"
msgstr "文件已被移除"

#: gui/qt/main_window.py:3663
msgid "The file you selected does not appear to contain labels."
msgstr "您选择的文件似乎不包含标签。"

#: gui/qt/main_window.py:3937
msgid "The following addresses were added"
msgstr "已添加下列地址"

#: gui/qt/main_window.py:4124
msgid "The following alias providers are available:"
msgstr "下列别名提供者可用："

#: gui/qt/main_window.py:3939
msgid "The following could not be imported"
msgstr "以下无法导入"

#: gui/qt/installwizard.py:260
#, python-format
msgid "The format of your wallet '%s' must be upgraded for Electron Cash. This change will not be backward compatible"
msgstr "您的钱包%s的格式必须升级为 Electron Cash。此更改不会向后兼容。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:343
msgid "The message has been successfully decrypted"
msgstr "消息已成功解密。"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:269
msgid "The mnemonic needs to be 12, 18 or 24 words."
msgstr "口诀必须是12、18或24个词。"

#: gui/qt/main_window.py:3193
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:241
msgid "The operation is undefined. Not just in Electron Cash, but in general."
msgstr "操作未定义，不仅在 Electron Cash 中，而且一般都是如此。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1706
msgid "The password was incorrect for this encrypted wallet, please try again."
msgstr "此加密钱包的密码不正确，请重试。"

#: lib/base_wizard.py:281
msgid "The placeholder value of {} is the default derivation for {} wallets."
msgstr "{} 的占位符值是 {} 钱包的默认派生值。"

#: gui/qt/qrtextedit.py:73 gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:100
msgid "The platform QR detection library is not available."
msgstr "平台二维码检测库不可用。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:45
msgid "The plugin archive is not recognized as a valid Zip file."
msgstr "插件归档无法识别为有效的 Zip 文件。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:40
msgid "The plugin archive you selected is missing a manifest. It was therefore not possible to install it."
msgstr "您选择的插件归档缺少一个清单。因此无法安装它。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:43
msgid "The plugin is installed, but in the process of enabling and loading it, an error occurred. Restart Electron Cash and try again, or uninstall it and report it to it's developers."
msgstr "插件已安装，但在启用和加载过程中发生了错误。 重启 Electron Cash 并重试，或卸载它并将其报告给它的开发人员。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:44
msgid "The plugin is targeted at a later version of Electron Cash."
msgstr "此插件针对的是以后版本的 Electron Cash。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:46
msgid "The plugin manifest is not recognized as valid JSON."
msgstr "插件清单无法识别为有效的 JSON"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:48
msgid "The plugin manifest lacks a valid description."
msgstr "插件清单缺少有效的描述。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:47
msgid "The plugin manifest lacks a valid display name."
msgstr "插件清单缺少一个有效的显示名称。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:50
msgid "The plugin manifest lacks a valid minimum Electron Cash version."
msgstr "插件清单缺少有效的 Electron Cash 版本。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:51
msgid "The plugin manifest lacks a valid package name."
msgstr "插件清单缺少有效的软件包名称。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:49
msgid "The plugin manifest lacks a valid version."
msgstr "插件清单缺少有效版本。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:938
msgid "The provided key does not appear to be a valid master key. Valid keys are long strings starting with either xpub/ypub/zpub or xprv/yprv/zprv. Please try again."
msgstr "提供的密钥似乎不是一个有效的主密钥。 有效的密钥是长字符串，始于xpub/ypub/zpub或xprv/yprv/zprv。请重试。"

#. I'm not sure why this would happen but we did get issue #810 where it happened to 1 user.
#. Perhaps a chain split led to an "old" history view on-screen.  That's my theory, at least. -Calin
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:607
msgid "The requested transaction has dropped out of the wallet history.\n\n"
"If this problem persists, please contact us at electroncash.org."
msgstr "请求的交易已丢失钱包历史。\n\n"
"如果这个问题仍然存在，请通过electroncash.org与我们联系。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:642
msgid "The seed you entered does not appear to be a valid wallet seed."
msgstr "您输入的种子似乎不是一个有效的钱包种子。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:540
msgid "The seed you entered does not match the generated seed. Go back to the previous screen and double-check it, then try again."
msgstr "您输入的种子与生成的种子不匹配。返回上一个屏幕并再次检查，然后再试一次。"

#: gui/qt/qrtextedit.py:98
msgid "The selected file appears to be a binary file."
msgstr "选中的文件似乎是一个二进制文件。"

#: lib/network.py:1752
msgid "The server did not answer; network may be down."
msgstr "服务器没有回答；网络可能已经关闭。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:260
msgid "The signature for the provided message has been pasted into the signature text box."
msgstr "所提供电文的签名已粘贴到签名文本框中。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:710
msgid "The specified Cash Account does not appear to be associated with any address"
msgstr "指定的现金帐户似乎与任何地址没有关联"

#: lib/wallet.py:143
msgid "The specified WIF key '{}' is a p2sh WIF key. These key types cannot be swept."
msgstr "指定的 WIF 键'{}' 是一个 p2sh WIF 键。这些键类不能被洗刷。"

#: gui/qt/main_window.py:5099
msgid "The specified name cannot be used for a Cash Accounts registration. You must specify 1-99 alphanumeric (ASCII) characters, without spaces (underscores are permitted as well)."
msgstr "指定的名称不能用于现金帐户注册。您必须指定1-99个字母数字(ASCII)字符，没有空格(下划线也是允许的)。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:339
msgid "The specified public key cannot decrypt this cyphertext.\n"
"Please specify the correct key to decrypt."
msgstr "指定的公钥无法解密此圆环文本。\n"
"请指定正确的密钥解密。"

#. We get this message whenever any of this transaction's outputs are already in confirmed utxo set (and are unspent).
#. For confirmed txn with all outputs already spent, we will see "missing inputs" instead.
#: lib/network.py:1854
msgid "The transaction already exists in the blockchain."
msgstr "交易已经存在于区块链中。"

#: lib/network.py:1862
msgid "The transaction already exists in the server's mempool."
msgstr "事务已经存在于服务器的备注库中。"

#: lib/network.py:1864
msgid "The transaction conflicts with a transaction already in the server's mempool."
msgstr "交易与已经在服务器备份中的交易相冲突。"

#: lib/network.py:1880
msgid "The transaction was rejected because it contains a bare multisig output."
msgstr "交易被拒绝，因为它包含一个精彩的多重输出。"

#: lib/network.py:1878
msgid "The transaction was rejected because it contains a non-standard output script."
msgstr "交易被拒绝，因为它包含非标准输出脚本。"

#: lib/network.py:1876
msgid "The transaction was rejected because it contains a script that is too large."
msgstr "交易被拒绝，因为它包含一个过大的脚本。"

#: lib/network.py:1882
msgid "The transaction was rejected because it contains multiple OP_RETURN outputs."
msgstr "交易因其含有多个OP_RETURN输出而被拒绝。"

#: lib/network.py:1884
msgid "The transaction was rejected because it contains non-push-only script sigs."
msgstr "交易被拒绝，因为它包含非推送脚本签字。"

#: lib/network.py:1897
msgid "The transaction was rejected because it contains null or duplicate inputs."
msgstr "交易因为包含无效或重复输入而被拒绝。"

#. std limit is 4000; this is basically impossible to reach on mainnet using normal txes, due to the 100kB size limit.
#: lib/network.py:1889
msgid "The transaction was rejected because it contains too many signature-check opcodes."
msgstr "交易因包含太多签名验证码而被拒绝。"

#: lib/network.py:1895
msgid "The transaction was rejected because it is a coinbase transaction."
msgstr "交易被拒绝，因为它是一个硬币基础交易。"

#: lib/network.py:1899
msgid "The transaction was rejected because it is has no inputs or no outputs."
msgstr "交易被拒绝，因为它没有输入或输出。"

#: lib/network.py:1886
msgid "The transaction was rejected because it is not considered final according to network rules."
msgstr "交易被拒绝，因为根据网络规则它不被视为最终交易。"

#: lib/network.py:1874
msgid "The transaction was rejected because it is too large (in bytes)."
msgstr "交易因字节数太多而被拒绝 (单位 字节)。"

#: lib/network.py:1901
msgid "The transaction was rejected because it is too small."
msgstr "交易因太小而被拒绝。"

#: lib/network.py:1893
msgid "The transaction was rejected because it pays a negative or huge fee."
msgstr "交易因为支付负或巨额费用而被拒绝。"

#: lib/network.py:1870
msgid "The transaction was rejected because it specifies an absurdly high fee."
msgstr "交易被拒绝，因为它规定了一种荒谬的高收费。"

#: lib/network.py:1903
msgid "The transaction was rejected because it uses a non-standard version."
msgstr "交易因使用非标准版本而被拒绝。"

#: lib/network.py:1891
msgid "The transaction was rejected because its amounts are out of range."
msgstr "交易因其金额超出范围而被拒绝。"

#: lib/network.py:1872
msgid "The transaction was rejected due to an error in script execution."
msgstr "由于脚本执行中的错误，交易被拒绝。"

#: lib/network.py:1866
msgid "The transaction was rejected due to having too many mempool ancestors. Wait for confirmations and try again."
msgstr "交易被拒绝，因为有太多的记忆库祖先。等待确认，然后重试。"

#: lib/network.py:1868
msgid "The transaction was rejected due to its use of non-standard inputs."
msgstr "交易因使用非标准输入而被拒绝。"

#: lib/network.py:1858
msgid "The transaction was rejected due to paying insufficient fees (possibly due to network congestion)."
msgstr "由于支付的费用不足（可能是由于网络堵塞），交易被拒绝。"

#: lib/network.py:1856
msgid "The transaction was rejected due to paying insufficient fees."
msgstr "由于支付的费用不足，交易被拒绝。"

#: plugins/satochip/satochip.py:573
msgid "The version of your Satochip is higher than supported by Electron Cash. You should update Electron Cash to ensure correct functioning!"
msgstr "您的 Satochip 版本高于 Electron Cash 所支持的版本。您应该更新 Electron Cash 以确保正确的功能！"

#: gui/qt/installwizard.py:247
msgid "The wallet '{}' contains multiple accounts, which are no longer supported since Electrum 2.7.\n\n"
"Do you want to split your wallet into multiple files?"
msgstr "Electrum自从2.7版以后已经不再支持帐户功能，而钱包'{}'却包含多个帐户。\n\n"
"您想要把这个钱包分割成多个文件吗?"

#: gui/qt/network_dialog.py:891
#, python-brace-format
msgid "The {tor_binary_name} client experienced an error or could not be started."
msgstr ""

#: plugins/trezor/clientbase.py:265
msgid "The {} device is now in an inconsistent state.\n\n"
"You may have to unplug the device and plug it back in and restart what you were doing."
msgstr "{} 设备现在处于不一致状态。\n\n"
"您可能需要拔出设备并将其插回并重启您正在做的事情。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:309
msgid "There are no transactions for this wallet on the blockchain."
msgstr "区块链上没有此钱包的交易。"

#: gui/qt/update_checker.py:221
msgid "There is a new update available"
msgstr "有新版本可用。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:41
msgid "There is already a plugin installed using the internal package name of the plugin you selected. It was therefore not possible to install it."
msgstr "已经安装了一个插件使用您选择的插件的内部包名。因此无法安装它。"

#. had error
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:169
msgid "There was a problem connecting to this server.\n"
"Please choose a different CashShuffle server."
msgstr "连接到此服务器时出错。\n"
"请选择不同的 CashShuffle 服务器。"

#: gui/qt/main_window.py:2038
msgid "There was an error processing the CoinText. Please check the phone number and try again."
msgstr "处理 Cointext 时出错。请检查电话号码，然后重试。"

#: gui/qt/main_window.py:2394
msgid "There was an error processing the payment request"
msgstr "处理付款请求时出错"

#. latch it back to False so we may prompt them again in the future
#: plugins/fusion/qt.py:407
msgid "There was an error starting the Tor client"
msgstr ""

#: gui/qt/network_dialog.py:554
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:494
msgid "This blockchain is used to verify the transactions sent by your transaction server."
msgstr "这条区块链被用于验证从服务器发给您的交易。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2075
msgid "This device lacks the secure enclave service. As such, Touch/Face ID based wallet authentication is unavailable."
msgstr "此设备缺少安全飞地服务。因此，基于 Touch/Face ID 的钱包身份验证不可用。"

#: gui/qt/main_window.py:4967
msgid "This feature is intended to allow you to rebuild a wallet if it has become corrupted."
msgstr "此功能是为了使你能够在钱包已经损坏时重建它。"

#: gui/qt/network_dialog.py:615
msgid "This feature is unavailable because no Tor binary was found."
msgstr ""

#: gui/qt/network_dialog.py:427
msgid "This feature was added in response to the potential for a malicious actor to deny service via launching many servers (aka a sybil attack)."
msgstr "添加此功能是为了因为恶意行为者可能会通过启动许多服务器而拒绝提供服务(又称系统性攻击)。"

#: gui/qt/installwizard.py:197
msgid "This file does not exist."
msgstr "此文件不存在。"

#: gui/qt/installwizard.py:201
msgid "This file is encrypted."
msgstr "该文件已加密。"

#: plugins/satochip/satochip.py:708
msgid "This function is only available for standard wallets when using {}."
msgstr "此函数只适用于使用{}时的标准钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:1192
msgid "This information is seen by the recipient if you send them a signed payment request."
msgstr "如果您向收款人发送已签名的付款请求，他们就可以看到这些信息。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:206 gui/qt/external_plugins_window.py:209
msgid "This interface is supported."
msgstr "支持此接口。"

#: gui/qt/network_dialog.py:331
msgid "This is a preferred server"
msgstr "这是首选服务器"

#: gui/qt/main_window.py:3468
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1072
msgid "This is a watching-only wallet"
msgstr "这是一个仅供监视的钱包"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1201
msgid "This is a watching-only wallet, so the given private keys will be converted to watching addresses."
msgstr "这是一个只观看的钱包，所以给定的私钥将被转换为观看地址。"

#: gui/qt/main_window.py:3197 gui/qt/main_window.py:3269
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:247
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:316
msgid "This is a watching-only wallet."
msgstr "这是一个仅供监视的钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:1630
msgid "This is the fee rate that will be used for this transaction."
msgstr "这是此交易将使用的费率。"

#: gui/qt/network_dialog.py:571
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:499
msgid "This is the height of your local copy of the blockchain."
msgstr "这是您区块链本地副本的高度。"

#: gui/qt/main_window.py:4444
msgid "This may result in higher transactions fees."
msgstr "这会导致手续费变得更高。"

#: gui/qt/main_window.py:479
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1073
msgid "This means you will not be able to spend Bitcoin Cash with it."
msgstr "这意味着你无法把里面的比特币現金花出去。"

#: gui/qt/main_window.py:1311
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1197
msgid "This payment request will be signed."
msgstr "付款请求将被签名"

#: plugins/cosigner_pool/__init__.py:4
msgid "This plugin facilitates the use of multi-signatures wallets."
msgstr "此插件让多重签名钱包便于使用。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:282
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:287
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:291
msgid "This request expires: {}"
msgstr "此请求已过期：{}"

#: gui/qt/seed_dialog.py:174
msgid "This seed is ambiguous and may also be interpreted as a <b>BIP39</b> seed."
msgstr "这种子模糊不清，也可能被解释为 <b>BIP39</b> 种子。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:49
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:85
msgid "This seed will allow you to recover your wallet in case of computer failure."
msgstr "在您的电脑发生故障时，密语种子让您可以在其他设备上恢复钱包。"

#: gui/qt/network_dialog.py:325
msgid "This server is banned"
msgstr "此服务器已被封禁"

#: lib/network.py:1748
msgid "This server is still indexing transactions. You should switch to another server for now."
msgstr "此服务器仍在索引交易。您现在应该切换到另一个服务器。"

#: gui/qt/network_dialog.py:328
msgid "This server's pinned certificate mismatches its current certificate"
msgstr ""

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1242
msgid "This spending mode is the same as previous versions of Electron Cash, which did not offer CashShuffle."
msgstr "此支出模式与旧版本的 Electron Cash 相同，因为它没有提供 CashShuffle。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1736
msgid "This spending wallet is not encrypted and not password protected. Sharing it over the internet could result in others intercepting the data and for you to potentially lose funds.\n\n"
"Continue anyway?"
msgstr "这个花费的钱包没有加密，没有密码保护。 在互联网上共享它可能会导致其他人拦截数据并使您可能丢失资金。\n\n"
"仍然继续吗？"

#: gui/qt/main_window.py:508
msgid "This testnet wallet has an invalid master key format."
msgstr "此测试网钱包有无效的主密钥格式。"

#: gui/qt/main_window.py:2575
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addrconv.py:47
msgid "This tool helps convert between address formats for Bitcoin Cash addresses.\n"
"You are encouraged to use the 'Cash address' format."
msgstr "此工具有助于在比特币现金地址的地址格式之间转换。\n"
"您被鼓励使用“现金地址”格式。"

#: gui/qt/udev_installer.py:66
msgid "This tool installs hardware wallet \"udev rules\" on your system."
msgstr "此工具将在您的系统上安装硬件钱包“udev规则”。"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:259
msgid "This transaction is not saved. Close anyway?"
msgstr "交易未保存，仍然关闭？"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:462
msgid "This transaction is not signed and thus lacks a transaction ID."
msgstr "此交易未签名，因此缺少交易ID。"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:306
msgid "This type of script is not supported with {}."
msgstr "这种类型的脚本不支持{}。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:801
msgid "This version of Electron Cash currently only supports sending to 1 address at a time! Sorry!"
msgstr "此版本的 Electron 现金目前只支持一次发送到一个地址！抱歉！"

#: gui/qt/main_window.py:3080
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2093
msgid "This wallet has no seed"
msgstr "这个钱包没有密语种子"

#. translate text for i18n
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:293
msgid "This wallet has no unspent outputs (coins) to display."
msgstr "此钱包没有未使用的输出 (硬币) 可供显示。"

#: gui/qt/main_window.py:478
msgid "This wallet is watching-only."
msgstr "此钱包仅供监视。"

#. If we can not fuse we create a dummy fusion button that just displays a message
#: plugins/fusion/qt.py:172
#, python-brace-format
msgid "This wallet type ({wtype}) cannot be used with CashFusion.\n\n"
"Please use a standard deterministic spending wallet with CashFusion."
msgstr ""

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:186
msgid "This wallet type cannot be used with CashShuffle."
msgstr "此钱包类型不能与 CashShuffle 一起使用。"

#: gui/qt/network_dialog.py:613
msgid "This will start a private instance of the Tor proxy controlled by Electron Cash."
msgstr ""

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2063
msgid "Tier"
msgstr "等级"

#: plugins/fusion/qt.py:1327
msgid "Tier (sats)"
msgstr "等级 (sats)"

#: plugins/fusion/fusion.py:708
msgid "Tiers:"
msgstr "等级:"

#: gui/qt/main_window.py:3707
msgid "Timeout:"
msgstr "超时："

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:475
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:607
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:611
msgid "To cancel, briefly touch the blinking light or wait for the timeout."
msgstr "要取消，请短暂触摸闪烁的灯光或等待直到超时。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:303
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:328
msgid "To cancel, briefly touch the light or wait for the timeout."
msgstr "要取消，只需简单触摸灯或等待超时。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:474
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:605
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:610
msgid "To continue, touch the Digital Bitbox's blinking light for 3 seconds."
msgstr "要继续，请触摸Digital Bitbox的闪灯3秒钟。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:302
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:327
msgid "To continue, touch the Digital Bitbox's light for 3 seconds."
msgstr "要继续，请触摸Digital Bitbox的指示灯3秒钟。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:851
#: lib/base_wizard.py:176
msgid "To create a spending wallet, please enter a master private key (xprv/yprv/zprv)."
msgstr "要创建可直接动用资金的钱包，请输入主私钥（xprv / yprv / zprv）。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:850
#: lib/base_wizard.py:175
msgid "To create a watching-only wallet, please enter your master public key (xpub/ypub/zpub)."
msgstr "要创建仅供监视的钱包，请输入您的主公钥（xpub / ypub / zpub）。"

#: gui/qt/exception_window.py:82
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/crashreporter.py:58
msgid "To help us diagnose and fix the problem, you can send us a bug report that contains useful debug information:"
msgstr "为了帮助我们诊断和修复问题，您可以给我们发送一个包含有用调试信息的bug报告："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1203
msgid "To import addresses into a spending wallet, you must use their private key."
msgstr "要将地址导入花费钱包，您必须使用他们的私钥。"

#: gui/qt/installwizard.py:391
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:401
msgid "To make sure that you have properly saved your seed, please retype it here."
msgstr "为确保您已经将密语种子正确保存，请再把它输入一遍。"

#. Fixme: See if we can not use a blocking password dialog here.
#: plugins/fusion/qt.py:629
msgid "To perform auto-fusion in the background, please enter your password."
msgstr "要在后台自动聚变，请输入您的密码。"

#: plugins/satochip/qt.py:210
msgid "To proceed, enter the PIN for your Satochip:"
msgstr "若要继续，请为您的佐证输入密码："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1423
msgid "To proceed, please select a wallet to open."
msgstr "若要继续，请选择要打开的钱包。"

#: lib/base_wizard.py:211
msgid "To trigger a rescan, press 'Next'."
msgstr "要重新扫描，请按'下一步'。"

#: lib/base_wizard.py:253
msgid "To try to fix this, we will now re-pair with your device."
msgstr "为了解决这个问题，我们现在将重新与您的设备配对。"

#: gui/qt/main_window.py:2886
msgid "Toggle CashAddr Display"
msgstr "切换 CashAddr 显示"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:136
msgid "Toggle CashShuffle"
msgstr "肘节 CashShuffle"

#. return [ _("Show CashAddr"), _("Show Legacy") ]
#. _("Show Legacy")
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:825
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:827
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:828
msgid "Toggle Format"
msgstr "切换格式"

#. too big
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:88
msgid "Too big"
msgstr "过大"

#: gui/qt/qrreader/validator.py:157
msgid "Too few QR codes detected."
msgstr "检测到的二维码太少。"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:76 plugins/trezor/clientbase.py:315
msgid "Too long passphrase ({} > 50 chars)."
msgstr "附加密码太长（{} > 50个字符）。"

#: gui/qt/qrreader/validator.py:160
msgid "Too many QR codes detected."
msgstr "检测到太多二维码。"

#. too small
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:90
msgid "Too small"
msgstr "太小"

#. This is here to get picked up by i18n stuff for messages.pot
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:24
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: gui/qt/network_dialog.py:595 plugins/fusion/qt.py:738
msgid "Tor"
msgstr "Tor"

#: gui/qt/network_dialog.py:892
msgid "Tor Client Error"
msgstr "Tor 客户端错误"

#: plugins/fusion/qt.py:377
msgid "Tor Required"
msgstr "Tor 必填"

#: gui/qt/main_window.py:4922
msgid "Total size"
msgstr "总大小"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2046
msgid "Touch/Face ID disabled for wallet"
msgstr "钱包已禁用触摸/人脸ID"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2042
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2308
msgid "Touch/Face ID enabled for wallet"
msgstr "对钱包启用触摸/人脸ID"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:96 gui/qt/transaction_dialog.py:311
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:613
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:637
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易详情"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:621
msgid "Transaction History"
msgstr "交易记录"

#: gui/qt/main_window.py:3452 gui/qt/transaction_dialog.py:107
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#. Setup data for all the stuff
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:433
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:806
msgid "Transaction ID:"
msgstr "交易 ID:"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:235
msgid "Transaction Input {}"
msgstr "交易输入 {}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:608
msgid "Transaction Not Found"
msgstr "未找到交易记录"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:235
msgid "Transaction Output {}"
msgstr "交易输出 {}"

#: lib/network.py:1860
msgid "Transaction could not be broadcast due to an attempt to spend a coinbase input before maturity."
msgstr "由于试图在到期前花费硬币输入，交易无法播出。"

#: lib/network.py:1848
msgid "Transaction could not be broadcast due to dust outputs (dust threshold is {} satoshis)."
msgstr "交易由于粉尘输出而无法播出(粉尘阈值为 {} 饱和度)。"

#: lib/network.py:1850
msgid "Transaction could not be broadcast due to missing, already-spent, or otherwise invalid inputs."
msgstr "由于丢失、 已花费或其他无效输入，交易无法播出。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:143
msgid "Transaction history may not yet be current."
msgstr "交易历史可能还不是最新的。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:48
msgid "Transaction not found"
msgstr "未找到交易记录"

#: plugins/fusion/qt.py:1444
msgid "Transaction not yet in wallet"
msgstr "交易还没有在钱包中"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:163
msgid "Transaction raw hex copied to clipboard."
msgstr "交易原生十六进制已复制到剪贴板。"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:337
msgid "Transaction saved successfully"
msgstr "交易成功保存"

#. fx() and fx().is_enabled()
#. fx().get_currency() if doFX else None
#. str(self.fiat.text) if doFX else None
#. HistoryEntry = namedtuple("HistoryEntry", "extra_data tx_hash status_str label v_str balance_str date ts conf status value fiat_amount fiat_balance fiat_amount_str fiat_balance_str ccy status_image")
#: gui/qt/transaction_dialog.py:417
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:535
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:915
msgid "Transaction unrelated to your wallet"
msgstr "与您的钱包无关的交易"

#: plugins/ledger/ledger.py:405
msgid "Transaction with more than 2 outputs not supported by {}"
msgstr "不支持 {} 的超过2个输出的交易"

#: gui/qt/main_window.py:3426
msgid "Transaction:"
msgstr "交易:"

#. Custom Segmented Control setup
#: gui/qt/main_window.py:4604
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:194
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:67
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:24
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: plugins/cosigner_pool/__init__.py:6
msgid "Transactions are encrypted and stored on a remote server."
msgstr "交易被加密存储在一个远程服务器。"

#: plugins/trezor/qt.py:47
msgid "Trezor Matrix Recovery"
msgstr "Trezor矩阵恢复（高级恢复）"

#: plugins/trezor/__init__.py:6
msgid "Trezor wallet"
msgstr ""

#: gui/qt/main_window.py:762
msgid "Try to explain not only what the bug is, but how it occurs."
msgstr "请在解释错误时尽量描述它是怎么发生的。"

#: gui/qt/address_list.py:101
msgid "Tx"
msgstr "交易"

#: gui/qt/contact_list.py:58
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:585
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2063
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:614
#, python-brace-format
msgid "Type '{delete_confirm_text}' to proceed"
msgstr "输入 '{delete_confirm_text}' 继续"

#: gui/qt/console.py:68
msgid "Type: '{}' below to proceed"
msgstr "类型: \"{}\" 以继续"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:600
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:634
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1431 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1436
msgid "UTXO"
msgstr "UTXO"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1432 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1437
msgid "UTXOs"
msgstr "UTXOs"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1083
msgid "Unable to connect to the specified server."
msgstr "无法连接到指定的服务器。"

#: gui/qt/main_window.py:558
msgid "Unable to create backup"
msgstr "无法创建备份"

#: gui/qt/main_window.py:3637
msgid "Unable to create csv"
msgstr "无法创建CSV"

#: gui/qt/main_window.py:3740
msgid "Unable to export history"
msgstr "无法导出历史记录"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:225
msgid "Unable to get a receiving address from your wallet!"
msgstr "无法从您的钱包获取接收地址！"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:139
msgid "Unable to open in block explorer. Please be sure your block explorer is configured correctly in preferences."
msgstr "无法在方块探索中打开。请确保您的方块浏览器在首选项中配置正确。"

#: gui/qt/main_window.py:4252
msgid "Unable to probe for cameras on this system. QtMultimedia is likely missing."
msgstr "无法探测此系统上的摄像头。QtMultimedia 可能丢失。"

#: gui/qt/main_window.py:3419
msgid "Unable to read file or no transaction found"
msgstr "无法读取文件或没有发现交易"

#: gui/qt/qrtextedit.py:72
msgid "Unable to scan image file."
msgstr "无法扫描图像文件。"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:160 gui/qt/external_plugins_window.py:161
#: gui/qt/external_plugins_window.py:162 gui/qt/external_plugins_window.py:163
#: gui/qt/external_plugins_window.py:164
msgid "Unavailable."
msgstr "不可使用"

#: gui/qt/network_dialog.py:247
msgid "Unban server"
msgstr "解除封禁服务器"

#: lib/wallet.py:76 lib/wallet.py:831 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:95
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:93
msgid "Unconfirmed (reshuf)"
msgstr "未确认(重整)"

#: lib/wallet.py:74
msgid "Unconfirmed parent"
msgstr "父级交易未被确认"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:341 gui/qt/external_plugins_window.py:347
#, python-format
msgid "Unexpected error %d"
msgstr "意外错误 %d"

#. Should never occur
#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:194
msgid "Unexpected error occurred."
msgstr "发生了意外的错误。"

#: plugins/ledger/ledger.py:314
msgid "Unfortunately, this message cannot be signed by the {}. Only alphanumerical messages shorter than 140 characters are supported. Please remove any extra characters (tab, carriage return) and retry."
msgstr "不幸的是，此消息不能被 {} 签名。只支持少于140 个字符的字母数字信息。 请删除任何额外字符 (标签，传输返回) 然后重试。"

#: gui/qt/address_list.py:354
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:644
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:904
msgid "Unfreeze"
msgstr "解冻"

#: gui/qt/utxo_list.py:283
msgid "Unfreeze Address"
msgstr "解冻地址"

#. they have some address-level frozen in the selection, so add the menu action "Unfreeze addresses"
#: gui/qt/utxo_list.py:305
msgid "Unfreeze Addresses"
msgstr "解冻地址"

#: gui/qt/utxo_list.py:275
msgid "Unfreeze Coin"
msgstr "解冻币"

#. they have some coin-level frozen in the selection, so add the menu action "Unfreeze coins"
#: gui/qt/utxo_list.py:299
msgid "Unfreeze Coins"
msgstr "解冻币"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:283
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#. Can happen with incomplete history
#: gui/qt/contact_list.py:386 gui/qt/transaction_dialog.py:385
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:657
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:434
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:456
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:562
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:331
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:362
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:363
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:371
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:392
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:490
#: lib/paymentrequest.py:66 lib/util.py:488 lib/util.py:500 lib/util.py:546
#: lib/util.py:552 lib/exchange_rate.py:458
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Unshuffled
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1308
msgid "Unshuffled available:"
msgstr "无乱序可用："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:780 lib/wallet.py:846
msgid "Unsigned"
msgstr "未签名"

#: gui/qt/cashacctqt.py:468 gui/qt/cashacctqt.py:631 gui/qt/cashacctqt.py:647
msgid "Unsupported Account Type"
msgstr "不支持的帐户类型"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:116
msgid "Unsupported QR Code"
msgstr "不支持的二维码"

#: plugins/trezor/trezor.py:467
msgid "Unsupported output script."
msgstr "不支持的输出脚本。"

#: gui/qt/cashacctqt.py:167 gui/qt/cashacctqt.py:781
msgid "Unsupported payment data type."
msgstr "不支持的付款数据类型。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:30
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: gui/qt/main_window.py:2914
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: gui/qt/update_checker.py:77
msgid "Update Checker"
msgstr "更新检查"

#: gui/qt/main_window.py:2875
msgid "Update available, click for details"
msgstr "更新可用，点击查看详情"

#: gui/qt/update_checker.py:210
msgid "Update check failed"
msgstr "检查更新失败"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:146
msgid "Updating transaction history."
msgstr "正在更新交易记录。"

#: gui/qt/main_window.py:902
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: plugins/keepkey/keepkey.py:218
msgid "Upload a BIP39 mnemonic to generate the seed"
msgstr "上传一个BIP39助记词来生成种子"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:219
msgid "Upload a master private key"
msgstr "上传主私钥"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2275
msgid "Upper limit is {}"
msgstr "上限为 {}"

#. Enable/Disable the use of the FreeType library on Qt
#. (Windows only)
#: gui/qt/main_window.py:4348
msgid "Use FreeType for font rendering"
msgstr "用于字体渲染的 FreeType"

#: gui/qt/network_dialog.py:401
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: gui/qt/network_dialog.py:488
msgid "Use Tor Proxy"
msgstr "使用Tor代理"

#: gui/qt/network_dialog.py:851
#, python-brace-format
msgid "Use Tor proxy at port {tor_port}"
msgstr "在端口 {tor_port} 中使用 Tor 代理"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2317
msgid "Use Touch/Face ID"
msgstr "使用触摸/人脸ID"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:819
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1548
msgid "Use a Master Key"
msgstr "使用主键"

#: lib/base_wizard.py:123
msgid "Use a hardware device"
msgstr "使用硬件设备"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:49
msgid "Use a master key"
msgstr "使用主键"

#: gui/qt/network_dialog.py:146 gui/qt/network_dialog.py:239
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:404
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:428
msgid "Use as server"
msgstr "用作服务器"

#: gui/qt/main_window.py:4410
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:288
msgid "Use change addresses"
msgstr "使用新的找零地址"

#. Enable/Disable the use of the fonts.xml FontConfig override
#. (Linux only)
#: gui/qt/main_window.py:4360
msgid "Use custom fontconfig for emojis"
msgstr "使用自定义字体配置用于 Emoji"

#: gui/qt/main_window.py:4431
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:295
msgid "Use multiple change addresses"
msgstr "使用多个找零地址"

#. proxy setting
#: gui/qt/network_dialog.py:464
msgid "Use proxy"
msgstr "使用代理服务器"

#: lib/base_wizard.py:120
msgid "Use public or private keys"
msgstr "使用公钥或私钥"

#: gui/qt/main_window.py:4158
msgid "Use setconfig to set ssl_chain and ssl_privkey."
msgstr "用setconfig来设置ssl_chain和ssl_privkey。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:401
msgid "Use the quick suggestions to save time."
msgstr "使用快速建议来节省时间。"

#: gui/qt/password_dialog.py:192
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:145
msgid "Use this dialog to add a password to your wallet."
msgstr "在这个对话框中给您的钱包设置一个密码。"

#: gui/qt/password_dialog.py:198
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:151
msgid "Use this dialog to change your password."
msgstr "在这个对话框中修改您的密码。"

#: gui/qt/address_list.py:180
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:31
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:194
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:467
msgid "Used"
msgstr "用过"

#: gui/qt/main_window.py:3907
msgid "User cancelled"
msgstr "用户已取消"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:96
msgid "User interface."
msgstr "用户界面。"

#: gui/qt/main_window.py:4420
msgid "Using change addresses makes it more difficult for other people to track your transactions."
msgstr "使用新的找零地址可以让别人更难跟踪你的交易。"

#: gui/qt/network_dialog.py:90
msgid "Using this mode presents a potential security risk."
msgstr "使用此模式可能带来安全风险。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1088
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: gui/qt/contact_list.py:429
#, python-brace-format
msgid "Validated Cash Account: <b><pre>{emoji} {account_string}</pre></b>"
msgstr "验证现金账户： <b><pre>{emoji} {account_string}</pre></b>"

#: gui/qt/main_window.py:3256
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:920
msgid "Verify Message"
msgstr "验证消息"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:19
msgid "Verify the address below.<br>Type the character from your security card corresponding to the <u><b>BOLD</b></u> character."
msgstr "请验证以下地址。<br>从安全卡中输入与<u> <b>粗体</b> </u>字符相对应的字符。"

#: gui/qt/contact_list.py:276
#, python-brace-format
msgid "Verify {count} Cash Account"
msgid_plural "Verify {count} Cash Accounts"
msgstr[0] "验证 {count} 现金账户"

#: gui/qt/cashacctqt.py:56
msgid "Verifying Cash Account"
msgstr "验证现金账户"

#: gui/qt/cashacctqt.py:148 gui/qt/cashacctqt.py:701
#, python-brace-format
msgid "Verifying Cash Account {name} please wait ..."
msgstr "正在验证现金账户 {name} 请稍候..."

#: gui/qt/cashacctqt.py:106
#, python-brace-format
msgid "Verifying {count} block please wait ..."
msgid_plural "Verifying {count} blocks please wait ..."
msgstr[0] "正在验证 {count} 块，请稍候..."

#: gui/qt/external_plugins_window.py:77 gui/qt/external_plugins_window.py:475
#: gui/qt/main_window.py:747 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2063
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: gui/qt/main_window.py:4245 gui/qt/main_window.py:4253
#: gui/qt/main_window.py:4271
msgid "Video device"
msgstr "视频设备"

#: gui/qt/cashacctqt.py:426
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: gui/qt/cashacctqt.py:422 gui/qt/cashacctqt.py:871
msgid "View Registration Transaction"
msgstr "查看注册交易"

#: plugins/fusion/qt.py:1426
msgid "View Tx..."
msgstr "查看Tx..."

#: gui/qt/network_dialog.py:713
msgid "View ban list..."
msgstr "查看禁止列表..."

#: gui/qt/history_list.py:256
msgid "View invoice"
msgstr "查看收据"

#. make sure this is last
#: gui/qt/history_list.py:258 gui/qt/address_list.py:332
#: gui/qt/contact_list.py:229
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:870
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:301
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:798
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/coins.py:650
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:910
msgid "View on block explorer"
msgstr "使用区块浏览器查看"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1662
#: plugins/shuffle_deprecated/qt_status_bar_mgr.py:97
msgid "View pools..."
msgstr "查看池..."

#: gui/qt/address_list.py:379
msgid "View registration tx"
msgstr "查看注册 tx"

#: gui/qt/contact_list.py:233
msgid "View registration tx..."
msgstr "查看注册tx..."

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:243
msgid "View the wallet seed phrase used for wallet recovery"
msgstr "查看钱包恢复所用的钱包种子短语"

#. Unsupported account type -- just offer View tx...
#: gui/qt/cashacctqt.py:420
msgid "View tx"
msgstr "查看 tx"

#: plugins/virtualkeyboard/__init__.py:3
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "虚拟键盘"

#: gui/qt/console.py:62 gui/qt/seed_dialog.py:52
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:88
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/console.py:37
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: plugins/satochip/qt.py:207
msgid "WARNING!\n"
msgstr "警告！\n"

#: gui/qt/main_window.py:3507
msgid "WARNING: ALL your private keys are secret."
msgstr "警告：您的所有私钥都需要保密。"

#: gui/qt/main_window.py:3473 gui/qt/main_window.py:3476
msgid "WARNING: This is a multi-signature wallet."
msgstr "警告：这是一个多重签名钱包。"

#: gui/qt/main_window.py:1980
msgid "WARNING: the alias \"{}\" could not be validated via an additional security check, DNSSEC, and thus may not be correct."
msgstr "警告：别名“{}”无法通过额外的DNSSEC安全检查进行验证，因此可能不正确。"

#: gui/qt/main_window.py:3157
msgid "WIF key has been encrypted using BIP38.\n\n"
"You may save this encrypted key to a file or print out its QR code and/or text.\n\n"
"It is strongly encrypted with the passphrase you specified and safe to store electronically. However, the passphrase should be stored securely and not shared with anyone."
msgstr "WIF密钥已使用 BIP38 加密。\n\n"
"您可以将此加密密钥保存到一个文件或打印其二维码和/或文本。\n\n"
"它是用您指定的密码语加密的，并且安全地进行电子存储。 但是，口令应安全保存，不应与任何人分享。"

#. wait for others
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:118
msgid "Wait for others"
msgstr "等待他人"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2382
msgid "Waiting for Touch ID..."
msgstr "正在等待触摸ID..."

#: gui/qt/cashacctqt.py:463 gui/qt/installwizard.py:160
#: plugins/fusion/qt.py:1376
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: plugins/fusion/qt.py:573
msgid "Wallet Fusion Settings..."
msgstr "钱包融合设置..."

#: gui/qt/main_window.py:3019
msgid "Wallet Information"
msgstr "钱包信息"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:644
msgid "Wallet Operations"
msgstr "钱包操作"

#: gui/qt/main_window.py:2925
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:25
msgid "Wallet Password"
msgstr "钱包密码"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:643
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:242
msgid "Wallet Recovery Seed"
msgstr "钱包恢复种子"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:127
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:145
msgid "Wallet Seed"
msgstr "钱包种子"

#: gui/qt/main_window.py:556
msgid "Wallet backup created"
msgstr "钱包备份已创建"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:608
msgid "Wallet deleted successfully"
msgstr "钱包删除成功"

#: gui/qt/seed_dialog.py:141
msgid "Wallet derivation path"
msgstr "钱包衍生路径"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:52
msgid "Wallet exported successfully"
msgstr "钱包导出成功"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1754
msgid "Wallet file"
msgstr "钱包文件"

#: gui/qt/main_window.py:3074
msgid "Wallet file not found: {}"
msgstr "找不到钱包文件: {}"

#: gui/qt/main_window.py:3835
msgid "Wallet has no address to sweep to"
msgstr "钱包没有地址可发送至"

#: gui/qt/main_window.py:3026
msgid "Wallet name"
msgstr "钱包名称"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:232
msgid "Wallet name is empty. Please enter a wallet name to proceed."
msgstr "钱包名称为空。请输入钱包名称以继续。"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:50
msgid "Wallet name is too long"
msgstr "钱包名称太长"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:51
msgid "Wallet names cannot contain the '/' character. Please enter a different wallet name to proceed."
msgstr "钱包名称不能包含 '/' 字符。请输入一个不同的钱包名称以继续。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:236
msgid "Wallet password is empty. Please set a wallet password to proceed. You can disable wallet password protection later if you wish."
msgstr "钱包密码为空。请设置一个钱包密码来继续。如果您愿意，您可以稍后禁用钱包密码保护。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:238
msgid "Wallet passwords do not match. Please confirm the password you wish to set for your wallet by entering the same password twice."
msgstr "钱包密码不匹配。请通过两次输入相同的密码确认你想要为钱包设置的密码。"

#: gui/qt/main_window.py:3072
msgid "Wallet removed: {}"
msgstr "已移除钱包：{}"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:53
msgid "Wallet renamed successfully"
msgstr "钱包重命名成功"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:54
msgid "Wallet seed"
msgstr "钱包种子"

#: plugins/satochip/qt.py:101
msgid "Wallet seeded"
msgstr "钱包种子"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1797
msgid "Wallet successfully renamed"
msgstr "钱包重命名成功"

#: gui/qt/main_window.py:3028
msgid "Wallet type"
msgstr "钱包类型"

#. translate text hardcoded in .nib
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:304
msgid "Wallets"
msgstr "钱包"

#: gui/qt/main_window.py:2176 gui/qt/main_window.py:2277 gui/qt/util.py:221
#: gui/qt/transaction_dialog.py:259
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Warn if past gap limit.
#: gui/qt/main_window.py:1395
msgid "Warning: The next address will not be recovered automatically if you restore your wallet from seed; you may need to add it manually.\n\n"
"This occurs because you have too many unused addresses in your wallet. To avoid this situation, use the existing addresses first.\n\n"
"Create anyway?"
msgstr "警告：如果你用密语种子恢复了钱包，下一个地址不会被自动恢复；你可能需要把它手动添加进去。\n\n"
"如果你的钱包生成了太多未被使用的地址，就会发生这种事情。为了避免这种情况，请优先使用现有的地址。\n\n"
"无论如何还是要生成新地址吗？"

#: gui/qt/contact_list.py:438
msgid "Warning: This Cash Account is not verified"
msgstr "警告：此现金帐户未验证"

#: plugins/virtualkeyboard/__init__.py:6
msgid "Warning: do not use this if it makes you pick a weaker password."
msgstr "警告：如果它使您选择较弱的密码，请不要使用它。"

#: lib/base_wizard.py:251
msgid "We encountered an error while connecting to your device:"
msgstr "我们在连接到您的设备时遇到错误："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2071
msgid "We will flag this wallet as requesting to use Touch/Face ID, however it is currently disabled on the device. Please enable Touch/Face ID from the iOS General settings in order to use biometrics for this wallet."
msgstr "我们将把这个钱包标记为请求使用 Touch/Face ID，但它目前在设备上被禁用。 请启用 Touch/Face ID，从 iOS 常规设置中使用生物测定技术。"

#. On-Boarding text...
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:29
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎使用"

#: lib/base_wizard.py:83
msgid "What kind of wallet do you want to create?"
msgstr "你想创建什么样的钱包？"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1241
msgid "When CashShuffle is disabled, your privacy on the blockchain is reduced to traditional levels, and 'chainalysis' becomes easier (your transactions can be associated with one another)."
msgstr "当 CashShuffle 被禁用时，您在区块链上的隐私会降低到传统的水平。 和 'chainalysis' 变得更加容易(您的交易可以相互关联)。"

#. Advanced tab - wipe device
#: plugins/keepkey/qt.py:546 plugins/trezor/qt.py:712
msgid "Wipe Device"
msgstr "擦除设备数据"

#: plugins/keepkey/qt.py:549 plugins/trezor/qt.py:715
msgid "Wipe the device, removing all data from it.  The firmware is left unchanged."
msgstr "擦除设备上的所有数据。固件将保留不变。"

#: lib/util.py:53
msgid "Within 10 blocks"
msgstr "大约在等待10 个区块后可以确认"

#: lib/util.py:53
msgid "Within 2 blocks"
msgstr "大约在等待2 个区块后可以确认"

#: lib/util.py:53
msgid "Within 25 blocks"
msgstr "大约在等待25 个区块后可以确认"

#: lib/util.py:53
msgid "Within 5 blocks"
msgstr "大约在等待5 个区块后可以确认"

#: plugins/keepkey/clientbase.py:16 plugins/trezor/clientbase.py:21
msgid "Write down the seed word shown on your {}"
msgstr "写下你的种子单词并展示在你的{}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:733
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1561
#: lib/base_wizard.py:357 lib/base_wizard.py:365
msgid "Wrong key type"
msgstr "密钥类型错误"

#: gui/qt/main_window.py:3225
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/sign_decrypt_dialog.py:291
msgid "Wrong signature"
msgstr "签名错误"

#: plugins/satochip/satochip.py:351
msgid "Wrong signature!\n"
"The 2FA device may have rejected the action."
msgstr "签名出错!\n"
"2FA 电子产品可能拒绝这个行动"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:820
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1096
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:2315
#: plugins/keepkey/qt.py:349 plugins/trezor/qt.py:385
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: plugins/fusion/qt.py:971
msgid "Yes - as up to two players"
msgstr "是 - 最多两名玩家"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:931
msgid "You appear to have entered more than one item. Each wallet can only have a single master key. To use multiple master keys, create a new wallet for each key."
msgstr "您似乎输入了多个项目。每个钱包只能有一个主密钥。 要使用多个主密钥，为每个密钥创建一个新的钱包。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:944
msgid "You appear to have entered no valid Bitcoin Cash addresses or private keys."
msgstr "您似乎没有输入有效的比特币现金地址或私钥。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:617
#, python-brace-format
msgid "You are about to delete the wallet '{wallet_name}'. Unless you have other copies of this wallet or you wrote its seed down, you may lose funds!\n\n"
"In order to proceed, please type the word '{delete_confirm_text}' in the box below:"
msgstr "你将要删除钱包的{wallet_name}'。 除非你有此钱包的其他副本或你写了它的种子，否则你可能会失去资金！\n\n"
"若要继续，请在下方框中输入单词'{delete_confirm_text}'："

#: plugins/satochip/qt.py:208
msgid "You are about to reset the seed of your Satochip. This process is irreversible!\n"
msgstr "你将要重置你的佐证的种子。这个过程是不可逆转的！\n"

#: gui/qt/update_checker.py:227
msgid "You are already on the latest version of Electron Cash."
msgstr "您已经在最新版本的 Electron Cash。"

#: gui/qt/main_window.py:3485
msgid "You are exporting your wallet's private keys as BIP38 encrypted keys."
msgstr "您正在将钱包的私钥导出为 BIP38 加密密钥。"

#: gui/qt/network_dialog.py:734
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:264
msgid "You are following branch"
msgstr "您正在跟随分叉链"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1208
msgid "You are now <i>disabling</i> CashShuffle for this wallet. Are you sure?"
msgstr "你现在将 这个钱包的 CashShuffle <i>停用</i>。确定?"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1379
msgid "You are now spending <b><i>unshuffled</i></b> coins. Are you sure?"
msgstr "您现在正在使用 <b><i>取消乱序</i></b> 硬币。您确定吗？"

#: gui/qt/main_window.py:5086
#, python-brace-format
msgid "You are registering a new <a href='ca'>Cash Account</a> for your address <a href='addr'><b><pre>{address}</pre></b></a>"
msgstr "您正在为您的地址注册一个新的 <a href='ca'>现金账户</a> <a href='addr'><b><pre>{address}</pre></b></a>"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1777
msgid "You are renaming the currently open encrypted wallet '{}'."
msgstr "您正在重命名当前打开的加密钱包“{}”。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:593
msgid "You are requesting the deletion of the currently active wallet. In order to delete this wallet, please switch to another wallet, then select this option again on this wallet."
msgstr "您正在请求删除当前激活的钱包。 要删除此钱包，请切换到另一个钱包，然后在此钱包上再次选择此选项。"

#. Does not have network, so we won't speak of incompatibility, but instead remind user offline mode means OFFLINE! ;)
#: gui/qt/__init__.py:776 plugins/labels/qt.py:91
msgid "You are using Electron Cash in offline mode; restart Electron Cash if you want to get connected"
msgstr "您正在离线模式下使用 Electron Cash 。如果您需要重新联网，请重启Electron Cash"

#: gui/qt/main_window.py:1387
msgid "You are using a non-deterministic wallet, which cannot create new addresses."
msgstr "您正在使用一个非确定性钱包，这种钱包不能创建新地址。"

#: gui/qt/main_window.py:2180
msgid "You are using an OP_RETURN message. This gets permanently written to the blockchain."
msgstr "您正在使用 OP_RETURN 消息。这将被永久写入区块链。"

#: gui/qt/network_dialog.py:454
msgid "You can add or remove any server from this list and optionally elect to only connect to preferred servers."
msgstr "您可以从此列表中添加或删除任何服务器，并可选择仅连接到首选服务器。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1423
msgid "You can also create a new wallet by selecting the 'Add new wallet' option."
msgstr "您也可以选择“添加新钱包”选项来创建一个新钱包。"

#: gui/qt/update_checker.py:223
msgid "You can download the new version from:<br>{}"
msgstr "您可以从以下位置下载新版本：<br>{}"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:813
msgid "You can have as many wallets as you like! Choose from one of the options below:"
msgstr "你可以有你喜欢的钱包！从下面的选项之一中选择："

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:403
msgid "You can restore a wallet that was created by any version of Electron Cash."
msgstr "您可以还原由任何版本的 Electron Cash 创建的钱包。"

#: plugins/trezor/qt.py:646
msgid "You can set the homescreen on your device to personalize it. You can choose any image and it will be dithered, scaled and converted to {} x {} {} for the device."
msgstr "您可以在您的设备上设置主屏幕来个性化。 您可以选择任何图像，它将被丢弃、缩放并转换为设备的 {} x {} {} 。"

#: plugins/digitalbitbox/digitalbitbox.py:173
msgid "You cannot access your coins or a backup without the password."
msgstr "没有密码您就不能使用您的币或钱包备份。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:612
#, python-brace-format
msgid "You didn't enter the text '{delete_confirm_text}' in the previous dialog. For your own safety, the wallet file was not deleted."
msgstr "您没有在前一个对话框中输入文本 '{delete_confirm_text}'。为了您自己的安全，钱包文件没有被删除。"

#. translate text for i18n
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/contacts.py:141
msgid "You don't have any contacts yet. Create a new contact now!"
msgstr "您还没有任何联系人。现在就创建一个新联系人！"

#: android/app/src/main/python/electroncash_gui/android/strings.py:55
msgid "You don't have any contacts."
msgstr "您没有任何联系人。"

#: gui/qt/network_dialog.py:89
msgid "You have selected non-SSL mode for your server settings."
msgstr "您已经选择了服务器设置的非SSL模式。"

#: gui/qt/main_window.py:1523
msgid "You may enter:<ul><li> Bitcoin Cash <b>Address</b> <b>★</b><li> Bitcoin Legacy <b>Address</b> <b>★</b><li> <b>Cash Account</b> <b>★</b> e.g. <i>satoshi#123</i><li> <b>Contact name</b> <b>★</b> from the Contacts tab<li> <b>CoinText</b> e.g. <i>cointext:+1234567</i><li> <b>OpenAlias</b> e.g. <i>satoshi@domain.com</i></ul><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<b>★</b> = Supports <b>pay-to-many</b>, where you may optionally enter multiple lines of the form:</span><br><pre>    recipient1, amount1 \n"
"    recipient2, amount2 \n"
"    etc...</pre>"
msgstr "您可以输入：<ul><li> 比特币现金 <b>地址</b> <b>★</b><li> 比特币遗产 <b>地址</b> <b>★</b><li> <b>现金账户</b> <b>★</b> e。 。 <i>satoshi#123</i><li> <b>联系人名称</b> <b>★ 从联系人标签页</b><li> <b>CoinText</b> 例如 <i>cointex:+1234567</i><li> <b>OpenAlias</b> 例如： <i>satoshi@domain。 om</i></ul><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<b>★</b> = 支持 <b>pay-to-many</b>, 其中您可以选择输入表格的多行：</span><br><pre>    收件人1, 金额1 \n"
"    收件人2, 金额2 \n"
"    等 。</pre>"

#: lib/base_wizard.py:307
msgid "You may extend your seed with custom words."
msgstr "你可以用自定义单词扩展你的种子。"

#: gui/qt/main_window.py:2655
msgid "You may load a CSV file using the file icon."
msgstr "你可以使用文件图标加载一个CSV文件。"

#: gui/qt/main_window.py:1157
msgid "You may optionally append an OP_RETURN message to the payment URI and/or QR you generate.\n\n"
"Note: Not all wallets yet support OP_RETURN parameters, so make sure the other party's wallet supports OP_RETURN URIs."
msgstr "您可以将OP_RETURN消息附加到您生成的付款 URI 和/或QR。\n\n"
"注意：并非所有钱包都支持OP_RETURN 参数，所以请确保另一方的钱包支持OP_RETURN URI。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:501
msgid "You may share this payment request as a 'bitcoincash:' style URI, or as a QR Code Image."
msgstr "您可以分享此付款请求作为“比特币现金：”风格的 URI，或者作为 QR 码图像。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1285 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1288
msgid "You may switch between shuffled and unshuffled spending using the radio buttons on the right."
msgstr "您可以使用右侧的无线电按钮在打乱和打乱的支出之间进行切换。"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1243
msgid "You may toggle CashShuffle back on at any time using the 'CashShuffle' icon in the status bar."
msgstr "您可以在任何时候使用状态栏中的“CashShuffle”图标重新开启现金随机折叠。"

#: lib/base_wizard.py:218
msgid "You may try the \"Hardware Wallet Support\" tool (below)."
msgstr "您可以尝试\"硬件钱包支持\"工具(下面)。"

#: gui/qt/main_window.py:3486
msgid "You must specify a passphrase to use for encryption."
msgstr "您必须指定用于加密的密码。"

#: plugins/keepkey/qt.py:27 plugins/trezor/qt.py:26
msgid "You need to create a separate Electron Cash wallet for each passphrase you use as they each generate different addresses. Changing your passphrase does not lose other wallets, each is still accessible behind its own passphrase."
msgstr "您需要为您使用的每个密码句创建一个单独的 Electron 现金钱包，因为每个密码生成不同的地址。 更改您的密码不会丢失其他钱包，每个钱包都可以在自己的密码后面访问。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:462
msgid "You need to sign this transaction in order for it to get a transaction ID."
msgstr "您需要签署此交易才能获得交易ID。"

#: plugins/keepkey/qt.py:32 plugins/trezor/qt.py:31
msgid "You should enable PIN protection.  Your PIN is the only protection for your bitcoins if your device is lost or stolen."
msgstr "您应该启用PIN保护。如果您的设备遗失或被盗，PIN是保护您比特币的唯一措施。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:570
msgid "You specified the same name!"
msgstr "您指定了相同的名称！"

#: plugins/trezor/trezor.py:211
msgid "You will be asked to enter 24 words regardless of your seed's actual length.  If you enter a word incorrectly or misspell it, you cannot change it or go back - you will need to start again from the beginning.\n\n"
"So please enter the words carefully!"
msgstr "无论您的种子的实际长度如何，您都会被要求输入24个单词。如果您输入的单词不正确或拼写错误，则无法更改或返回 - 您需要从头开始重新输入。\n"
" \n"
"请仔细输入单词！"

#: gui/qt/main_window.py:2176 gui/qt/main_window.py:2277
msgid "You're using a fee of less than 1.0 sats/B. It may take a very long time to confirm."
msgstr "您使用的费用小于 1.0 饱和/B 。确认可能需要很长时间。"

#: plugins/ledger/auth2fa.py:13
msgid "Your Ledger Wallet wants to tell you a one-time PIN code.<br><br>For best security you should unplug your device, open a text editor on another computer, put your cursor into it, and plug your device into that computer. It will output a summary of the transaction being signed and a one-time PIN.<br><br>Verify the transaction summary and type the PIN code here.<br><br>Before pressing enter, plug the device back into this computer.<br>"
msgstr "你的Ledger硬件钱包会输出一次性PIN码。<br><br>为了获得最佳安全性，您应该拔下硬件钱包，在另一台计算机上打开文本编辑器，将光标放入其中，然后将硬件钱包插入该计算机。它会输出正在签署的交易的摘要和一次性PIN码。<br><br>验证交易摘要并在此处输入PIN码。<br><br>在按下回车键之前，将硬件钱包插回此电脑。<br>"

#: gui/qt/installwizard.py:252
msgid "Your accounts have been moved to"
msgstr "您的账户已被移至"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1834
msgid "Your biometrics-based key for this wallet was reset. This means you will need to enter your password for this wallet again.\n\n"
"(Then, you can optionally re-enable Touch/Face ID as before.)"
msgstr "这个钱包基于你的生物测定密钥已重置。这意味着你需要再次输入你的密码。\n\n"
"(然后，您可以像以前一样重新启用触摸/风扇ID。)"

#: gui/qt/password_dialog.py:195
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:148
msgid "Your bitcoins are password protected. However, your wallet file is not encrypted."
msgstr "您的比特币被密码保护。但是您的钱包文件没有加密。"

#: gui/qt/contact_list.py:139
msgid "Your contact list is empty."
msgstr "您的联系人列表是空的。"

#: plugins/keepkey/qt.py:392 plugins/trezor/qt.py:426
msgid "Your current Electron Cash wallet can only be used with an empty passphrase. You must create a separate wallet with the install wizard for other passphrases as each one generates a new set of addresses."
msgstr "目前您的Electron Cash钱包只能使用空的附加密码。如果你设定了其他附加密码，您必须使用安装向导为其单独创建新的钱包，每个不同的附加密码都对应一组独立的地址。"

#: plugins/keepkey/keepkey.py:346
msgid "Your device firmware is too old"
msgstr "设备固件版本太旧"

#: gui/qt/main_window.py:4968
msgid "Your entire transaction history will be downloaded again from the server and verified from the blockchain."
msgstr "您的整个交易历史记录将从服务器再次下载并从区块链中验证。"

#: gui/qt/main_window.py:2131
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/send.py:805
msgid "Your fee is too high.  Max is 50 sat/byte."
msgstr "您的费用太高。最大值为50饱和/字节。"

#: plugins/labels/qt.py:130
msgid "Your labels have been synchronised."
msgstr "您的标签已同步。"

#: gui/qt/main_window.py:3682
msgid "Your labels were exported to"
msgstr "您的标签已导出到"

#: gui/qt/main_window.py:3667
msgid "Your labels were imported from"
msgstr "您的标签已经导入从"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1345
msgid "Your new imported wallet has been successfully created. Would you like to switch to it now?"
msgstr "您的新导入钱包已成功创建。您想要现在切换到它吗？"

#: gui/qt/contact_list.py:303
msgid "Your own Cash Accounts are now hidden"
msgstr "您自己的现金帐户现在已隐藏"

#: gui/qt/contact_list.py:301
msgid "Your own Cash Accounts are now shown"
msgstr "您自己的现金帐户现在已经显示"

#: gui/qt/seed_dialog.py:134
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:79
msgid "Your seed extension is"
msgstr "你的种子扩展密语是"

#: lib/base_wizard.py:308 lib/base_wizard.py:457
#: plugins/satochip/satochip.py:748
msgid "Your seed extension must be saved together with your seed."
msgstr "你的种子扩展密语必须与你的种子一起被保存。"

#: gui/qt/installwizard.py:389
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:401
msgid "Your seed is important!"
msgstr "你的密语种子至关重要！"

#: gui/qt/network_dialog.py:734
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:264
msgid "Your server is on branch"
msgstr "您的服务器正处在分叉链上"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:1239
msgid "Your shuffled and unshuffled coins can be mixed and spent together."
msgstr "您的打乱和无打乱的硬币可以混合和共用。"

#: plugins/cosigner_pool/qt.py:317
msgid "Your transaction was sent to the cosigning pool."
msgstr "你的交易已发送到联署池。"

#: gui/qt/seed_dialog.py:213 gui/qt/installwizard.py:398
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/seed_dialog.py:78
msgid "Your wallet generation seed is:"
msgstr "生成您的钱包密语种子是："

#: gui/qt/main_window.py:3743
msgid "Your wallet history has been successfully exported."
msgstr "您的钱包历史记录已成功导出。"

#: gui/qt/password_dialog.py:191
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:144
msgid "Your wallet is not protected."
msgstr "你的钱包没有被保护。"

#: gui/qt/password_dialog.py:197
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/password_dialog.py:150
msgid "Your wallet is password protected and encrypted."
msgstr "你的钱包被密码保护并被加密。"

#: plugins/ledger/ledger.py:49
msgid "Your {} is locked. Please unlock it."
msgstr "您的 {} 已被锁定。请解锁它。"

#: plugins/ledger/ledger.py:532
msgid "Your {} might not have support for this functionality."
msgstr "您的 {} 可能不支持此功能。"

#: gui/qt/main_window.py:4077
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/prefs.py:326
msgid "Zeros after decimal point"
msgstr "小数点后的零的个数"

#: gui/qt/external_plugins_window.py:327
msgid "Zip Archives (*.zip)"
msgstr "Zip 档案 (*.zip)"

#: gui/text.py:179
msgid "[Clear]"
msgstr "[清除]"

#: gui/text.py:178
msgid "[Send]"
msgstr "[发送]"

#: gui/stdio.py:48
msgid "[b] - print server banner"
msgstr "[b]  - 打印服务器条幅"

#: gui/stdio.py:47
msgid "[c] - display contacts"
msgstr "[c]  - 显示联系人"

#: gui/stdio.py:41
msgid "[h] - displays this help text"
msgstr "[h]  - 显示此帮助文本"

#: gui/stdio.py:42
msgid "[i] - display transaction history"
msgstr "[i]  - 显示交易记录"

#: gui/stdio.py:43
msgid "[o] - enter payment order"
msgstr "[o]  - 输入支付订单"

#: gui/stdio.py:44
msgid "[p] - print stored payment order"
msgstr "[p]  - 打印存储的支付订单"

#: gui/stdio.py:49
msgid "[q] - quit"
msgstr "[q]  - 退出"

#: gui/stdio.py:46
msgid "[r] - show own receipt addresses"
msgstr "[r]  - 显示自己的收据地址"

#: gui/stdio.py:45
msgid "[s] - send stored payment order"
msgstr "[s]  - 发送存储的支付订单"

#: gui/qt/main_window.py:946
#, python-brace-format
msgid "[{amount} unconfirmed]"
msgstr "[{amount} 未确认]"

#: gui/qt/main_window.py:950
#, python-brace-format
msgid "[{amount} unmatured]"
msgstr "[{amount} 尚未到期]"

#. if there are lots left to verify, display this informative text
#: gui/qt/main_window.py:966
#, python-brace-format
msgid "[{count} unverified TXs]"
msgstr "[{count} 个未验证的 TX]"

#: gui/qt/main_window.py:955
#, python-brace-format
msgid "[{extra}]"
msgstr "[{extra}]"

#: lib/util.py:600
msgid "about 1 day"
msgstr "约1天"

#: lib/util.py:594
msgid "about 1 hour"
msgstr "大约一小时"

#: lib/util.py:606
msgid "about 1 month"
msgstr "大约一个月"

#: lib/util.py:612
msgid "about 1 year"
msgstr "大约一年"

#: lib/util.py:585 lib/util.py:589
msgid "about a minute"
msgstr "大约一分钟"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:285
msgid "active"
msgstr "激活"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1542
msgid "and create your standard wallet or restore an existing one with any of the methods below"
msgstr "并创建您的标准钱包或用以下任何方法还原现有的钱包"

#: gui/qt/main_window.py:1689
msgid "are frozen"
msgstr "被冻结"

#: gui/qt/network_dialog.py:722 gui/qt/network_dialog.py:735
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:254
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/network_dialog.py:265
msgid "blocks"
msgstr "区块"

#: plugins/trezor/qt.py:652
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:505
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/history.py:540
msgid "confirmations"
msgstr "确认"

#: gui/qt/main_window.py:3043
msgid "cosigner"
msgstr "联署人"

#: gui/qt/main_window.py:750
msgid "darkdetect for macOS © 2019 Alberto Sottile"
msgstr "macOS © 2019 Alberto Sottile"

#: gui/qt/bip38_importer.py:174
msgid "decrypting..."
msgstr "正在解密..."

#. TRANSLATORS: This is the text that the user needs to enter to confirm wallet deletion
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/wallets.py:597
msgctxt "iOS wallet delete confirmation"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:166
msgid "dusty fee"
msgstr "粉尘费用"

#: plugins/fusion/fusion.py:991 plugins/shuffle_deprecated/qt.py:166
msgid "fee"
msgstr "费用"

#: lib/util.py:583
msgid "half a minute"
msgstr "半分钟"

#: lib/util.py:569
#, python-brace-format
msgid "in {time}"
msgstr "在 {time}"

#: lib/plugins.py:963 lib/base_wizard.py:237
msgid "initialized"
msgstr "已初始化"

#: gui/qt/network_dialog.py:597
msgid "integrated Tor"
msgstr ""

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:1199
msgid "invalid items will be discarded"
msgstr "无效的项目将被丢弃。"

#: lib/util.py:587
msgid "less than a minute"
msgstr "少于一分钟"

#: lib/util.py:581
#, python-brace-format
msgid "less than {seconds} seconds"
msgstr "小于 {seconds} 秒"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:281
msgid "loaded"
msgstr "已加载"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:280
msgid "loading"
msgstr "正在加载"

#: plugins/trezor/qt.py:651
msgid "monochrome"
msgstr "单色"

#: gui/qt/main_window.py:3848 gui/qt/main_window.py:3960
msgid "or BIP38 keys"
msgstr "或 BIP38 密钥"

#: gui/qt/bip38_importer.py:176
msgid "password incorrect"
msgstr "密码错误"

#: gui/qt/main_window.py:2356
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:1182
msgid "please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: plugins/ledger/ledger.py:33
msgid "python-btchip is too old for CashAddr support. "
msgstr "python-btchip 太旧，无法支持 CashAddr "

#: gui/qt/main_window.py:3711
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:282
msgid "standby"
msgstr "待机"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:283
msgid "starting"
msgstr "启动"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:284
msgid "stopping"
msgstr "停止"

#: gui/qt/network_dialog.py:596
msgid "system Tor"
msgstr ""

#: gui/qt/udev_installer.py:77
msgid "udev Rules Status:"
msgstr "udev 规则状态："

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:277
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: lib/wallet.py:1611
msgid "unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: gui/qt/fee_slider.py:28 gui/qt/transaction_dialog.py:434
#: gui/qt/transaction_dialog.py:599 gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:289
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:178
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:245
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:565
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/feeslider.py:76
#: lib/wallet.py:1691
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:411
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/txdetail.py:521
msgid "unknown (low fee)"
msgstr "未知(低收费)"

#: lib/commands.py:961
msgid "unknown parser {!r} (choices: {})"
msgstr "未知解析器{!r}(选项：{})"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:278
msgid "unloaded"
msgstr "已卸载"

#: gui/qt/qrreader/camera_dialog.py:279
msgid "unloading"
msgstr "正在卸载"

#: lib/wallet.py:1609
msgid "unverified"
msgstr "未验证"

#: gui/qt/main_window.py:467
#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/addresses.py:190
msgid "watching only"
msgstr "仅供监视"

#: lib/plugins.py:963 lib/base_wizard.py:237
msgid "wiped"
msgstr "已擦除"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/newwallet.py:31
msgid "without downloading the blockchain or running a full node."
msgstr "不下载区块链或运行一个完整的节点。"

#: plugins/keepkey/qt.py:420
msgid "{:2d} minutes"
msgstr "{:2d} 分钟"

#: lib/web.py:241
#, python-brace-format
msgid "{acct_name} is not a valid cashacct string"
msgstr "{acct_name} 不是一个有效的 cashacct 字符串"

#: lib/wallet.py:827
#, python-brace-format
msgid "{conf} confirmation"
msgid_plural "{conf} confirmations"
msgstr[0] "{conf} 确认"

#: lib/util.py:603
#, python-brace-format
msgid "{days} day"
msgid_plural "{days} days"
msgstr[0] "{days} 天"

#: lib/util.py:597
#, python-brace-format
msgid "{hours} hour"
msgid_plural "{hours} hours"
msgstr[0] "{hours} 小时"

#: plugins/ledger/ledger.py:198
#, python-brace-format
msgid "{hw_device_name} is temporarily locked - please unplug and plug it in again.\n\n"
"If this problem persists please exit and restart the Bitcoin Cash application running on the device.\n\n"
"You may also need to re-open this wallet window as well."
msgstr "{hw_device_name} 暂时被锁定 - 请卸载并重新插入。\n\n"
"如果这个问题仍然存在，请退出并重启设备上运行的比特币现金应用程序。\n\n"
"您也可能需要重新打开这个钱包窗口。"

#: lib/util.py:591
#, python-brace-format
msgid "{minutes} minute"
msgid_plural "{minutes} minutes"
msgstr[0] "{minutes} 分钟"

#: lib/util.py:609
#, python-brace-format
msgid "{months} month"
msgid_plural "{months} months"
msgstr[0] "{months} 个月"

#. plural
#: gui/qt/main_window.py:5349
#, python-brace-format
msgid "{number_of_cashaccounts} Cash Accounts registrations"
msgstr "{number_of_cashaccounts} 现金帐户注册"

#: gui/qt/cashacctqt.py:261 gui/qt/cashacctqt.py:724
#, python-brace-format
msgid "{number} Cash Account"
msgid_plural "{number} Cash Accounts"
msgstr[0] "{number} 现金账户"

#: gui/qt/main_window.py:832
#, python-brace-format
msgid "{sats_per_byte} sat/byte"
msgstr "{sats_per_byte} 饱和/字节"

#: lib/util.py:567
#, python-brace-format
msgid "{time} ago"
msgstr "{time} 前"

#: gui/qt/main_window.py:4923
#, python-brace-format
msgid "{total_size} bytes"
msgstr "{total_size} 字节"

#: lib/util.py:615
#, python-brace-format
msgid "{years} year"
msgid_plural "{years} years"
msgstr[0] "{years} 年"

#: gui/qt/transaction_dialog.py:481
msgid "{} = Schnorr signed"
msgstr "{} = Schnorr 签名"

#: gui/qt/bip38_importer.py:72
msgid "{} BIP38 keys were detected and require a password to decode"
msgstr "{} 检测到 BIP38 密钥，需要密码才能解码"

#. pools group box
#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:2052
msgid "{} Pools"
msgstr "{} 库"

#: plugins/keepkey/qt.py:318 plugins/satochip/qt.py:69 plugins/trezor/qt.py:348
msgid "{} Settings"
msgstr "{} 设置"

#: gui/qt/scan_beyond_gap.py:156
msgid "{} address(es) with a history and {} in-between address(es) were added to your wallet."
msgstr "{} 个地址(们)具有历史历史记录和 {} 内地址(们)被添加到您的钱包。"

#: gui/qt/contact_list.py:145
msgid "{} contacts exported to '{}'"
msgstr "{} 联系人导出到 '{}'"

#: gui/qt/contact_list.py:132
msgid "{} contacts successfully imported."
msgstr "{} 个联系人成功导入。"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:395
msgid "{} copied to clipboard"
msgstr "{} 已复制到剪贴板"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:298
msgid "{} days"
msgstr "{} 天"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:405
msgid "{} exported successfully"
msgstr "{} 导出成功"

#: plugins/ledger/ledger.py:172
msgid "{} firmware version too old. Please update at https://www.ledgerwallet.com"
msgstr "{} 固件版本太旧。请在 https://www.ledgerwallet.com更新"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:299
msgid "{} hours"
msgstr "{} 小时"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:300
msgid "{} mins"
msgstr "{} 分钟"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/gui.py:778
msgid "{} new transactions received: Total amount received in the new transactions {}"
msgstr "收到了{} 笔新的交易，共收到新交易 {}"

#: gui/qt/main_window.py:5356 gui/qt/main_window.py:5364
msgid "{} new transactions: {}"
msgstr "{} 新交易: {}"

#: plugins/ledger/ledger.py:216
msgid "{} not in Bitcoin Cash mode"
msgstr "{} 不在比特币现金模式"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:397
msgid "{} saved successfully"
msgstr "{} 保存成功"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:403
msgid "{} saved to photo library"
msgstr "{} 保存到照片库"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/receive.py:301
msgid "{} secs"
msgstr "{} 秒"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:399
msgid "{} sent successfully"
msgstr "{} 已成功发送"

#: ios/ElectronCash/electroncash_gui/ios_native/utils.py:401
msgid "{} sent to printer"
msgstr "{} 已发送到打印机"

#: plugins/keepkey/qt.py:245
msgid "{} words"
msgstr "{} 个单词"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:987
msgid "{} {} are busy shuffling"
msgstr "{} {} 正忙乱乱序了"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:985
msgid "{} {} are shuffled"
msgstr "{} {} 被打乱了"

#: plugins/shuffle_deprecated/qt.py:982
msgid "{} {} are unshuffled"
msgstr "{} {} 已取消乱序排序"

